<!DOCTYPE html>
<html lang="es">
  <head>
                                                                                                                                                                                                                                                                                <title>El 25% de los españoles tiene Facebook</title>
                  <meta name="description" content="España aporta la friolera de 12 millones de usuarios a Facebook. No resulta un número sorprendente si se compara con los más de 600 millones de..." />
         
    <meta http-equiv="Content-type" content="text/html; charset=utf-8" />    
    <meta name='robots' content='noodp' />
    <meta property="fb:admins" content="100000716994885"/>
    <meta name="application-name" content="Genbeta"/>
    <meta name="msapplication-tooltip" content="Software y web. Genbeta"/>
    <meta name="msapplication-starturl" content="http://www.genbeta.com"/>
    <meta name="msapplication-task" content="name=Lo mejor;action-uri=http://www.genbeta.com/lomejor;icon-uri=http://img.genbeta.com/lp2/v6/images/pin-bg-lomejor-icon.ico" />
        <meta name="msapplication-task" content="name=Respuestas;action-uri=http://www.genbeta.com/respuestas;icon-uri=http://img.genbeta.com/lp2/v6/images/pin-bg-respuestas-icon.ico" />
                <!--[if !IE]><!--> <link rel="shortcut icon" href="http://img.genbeta.com/lp2/v6/images/favicon.ico" type="image/ico" /> <!--<![endif]-->
        <!--[if lt IE 9]><!--> <link rel="shortcut icon" href="http://img.genbeta.com/lp2/v6/images/favicon.ico" type="image/ico" /> <!--<![endif]-->
        <!--[if gte IE 9]>
            <link rel="shortcut icon" type="image/x-icon" href="http://img.genbeta.com/lp2/v6/images/pin-bg-home-icon.ico"/>
            <link rel=icon type="image/ico" href="http://img.genbeta.com/lp2/v6/images/pin-bg-home-icon.ico"/>
        <![endif]-->
    
    <link rel="apple-touch-icon" href="http://img.genbeta.com/lp2/mobile/images/apple-touch-icon.png" />
    <link rel="apple-touch-icon-precomposed" sizes="144x144" href="http://img.genbeta.com/lp2/m/images/apple-touch-icon-144-precomposed.png">
    <link rel="apple-touch-icon-precomposed" sizes="114x114" href="http://img.genbeta.com/lp2/m/images/apple-touch-icon-114-precomposed.png">
    <link rel="apple-touch-icon-precomposed" sizes="72x72" href="http://img.genbeta.com/lp2/m/images/apple-touch-icon-72-precomposed.png">
    <link rel="apple-touch-icon-precomposed" href="http://img.genbeta.com/lp2/m/images/apple-touch-icon-57-precomposed.png">

        <link rel="stylesheet" type="text/css" href="http://img.genbeta.com/lp2/v6/main.css?v=24272">
        <link rel="publisher" href="http://plus.google.com/106643481235450321345" />
    <link rel="alternate" type="application/rss+xml" title="" href="/index.xml" />
    <!--[if lt IE 7]>
      <link rel="stylesheet" type="text/css" href="http://img.genbeta.com/lp2/v6/ie7.css">
    <![endif]-->
    <script type="text/javascript">
  var _gaq = _gaq || [];
  _gaq.push(['_setAccount', "UA-78515-6"]);
  _gaq.push(['_setCampaignCookieTimeout', 259200000]);
  _gaq.push(['_setDomainName', ".genbeta.com"]);
  _gaq.push(['_setSiteSpeedSampleRate', 5]);
  _gaq.push(['t2._setAccount', "UA-78515-62"]);
  _gaq.push(['t2._setCampaignCookieTimeout', 259200000]);
  _gaq.push(['t2._setDomainName', ".genbeta.com"]);
  (function() {
    var useSSL = 'https:' == document.location.protocol;
    var src = (useSSL ? 'https:' : 'http:') +       '//www.googletagservices.com/tag/js/gpt.js';
    document.write('<scr' + 'ipt src="' + src + '"></scr' + 'ipt>');
  })();
</script>

 <link rel="canonical" href="http://www.genbeta.com/actualidad/el-25-de-los-espanoles-tiene-facebook" />
 <link rel="image_src" href="http://img.genbeta.com/resize/75/thumbnails/b/60242.jpg" />
 <meta property="og:title" content="El 25% de los españoles tiene Facebook">
 <meta property="og:description" content="España aporta la friolera de 12 millones de usuarios a Facebook. No resulta un número sorprendente si se compara con los más de 600 millones de...">
 <meta property="og:image" content="http://img.genbeta.com/original/60242.jpg">
    <script>
    _gaq.push(['t2._setPageGroup', '1', 'post']);
    _gaq.push(['t2._setPageGroup', '2', "miguel julián"]);
    _gaq.push(['t2._setPageGroup', '3', "actualidad"]);
    _gaq.push(['t2._setPageGroup', '4', "normal"]);
    _gaq.push(['_setPageGroup', '1', 'post']);
    _gaq.push(['_setPageGroup', '2', "miguel julián"]);
    _gaq.push(['_setPageGroup', '3', "actualidad"]);
    _gaq.push(['_setPageGroup', '4', "normal"]);
       </script>
   </head>
       <body id="body" class="article-single">

    <script type='text/javascript'>
    var MAX_source = "";
    var GPTcats = ["redes-sociales-y-comunidades", "actualidad"];
    var GPTtags = [];
      </script>
      <script type='text/javascript'>
googletag.pubads().setTargeting("origin", "googlesearch").setTargeting("screen", screen.width.toString()).setTargeting("cat", GPTcats).setTargeting("tag", GPTtags);
if (navigator.userAgent.match(/iPad/i) != null) {
  googletag.pubads().setTargeting("ua", "ipad");
} 
 
googletag.defineSlot('/4712/GEB/interior_top', [1000, 40], 'div-gpt-top').addService(googletag.pubads());
googletag.defineSlot('/4712/GEB/interior_lateral', [[160, 600], [200,600], [300,600], [300,250]], 'div-gpt-lat').addService(googletag.pubads());
googletag.defineSlot('/4712/GEB/interior_central', [[300, 250], [400,400], [1000,250]], 'div-gpt-cen').addService(googletag.pubads());
googletag.defineSlot('/4712/GEB/interior_central2', [[300, 250],[400,400],[690, 250]], 'div-gpt-cen2').addService(googletag.pubads());
googletag.defineSlot('/1018282/GEB-BOT2-interior',[728, 90], 'div-gpt-bot').addService(googletag.pubads());
googletag.defineSlot('/1018282/GEB-INP', [500, 80], 'div-gpt-inp').addService(googletag.pubads());
googletag.defineSlot('/4712/GEB/interstitial', [1000, 525], 'div-gpt-int').addService(googletag.pubads());
googletag.pubads().enableSingleRequest();
googletag.pubads().enableSyncRendering();
googletag.pubads().collapseEmptyDivs();
googletag.enableServices();
</script>

       <script type="text/javascript">
      WSL2 = {};
      WSL2.config = {};
      WSL2.config.fbapikey = "360028941603";
      WSL2.config.cookieDomain = "";
      WSL2.config.imagePath = 'http://img.genbeta.com/lp2/v6';
      WSL2.config.siteName = "Genbeta";
      window.___gcfg = {lang: 'es'};
    </script>
    <script type="text/javascript" src="http://ajax.googleapis.com/ajax/libs/jquery/1.9.1/jquery.min.js"></script>
    <script src="http://code.jquery.com/jquery-migrate-1.1.0.js"></script>
            <script src="http://img.weblogssl.com/LPbackend/prod/v2/js/frontend-758.js"></script>
          <script type="text/javascript">
      var _gaq = _gaq || [];
      _c1 = new WSL2.Cookie;
      loginStatus = (_c1.hasSession()) ? "yes:" + _c1.loginType() : "no";
      _gaq.push(['t2._setCustomVar', 4, '.genbeta.com', 'loginstatus:' + loginStatus, 2]);
      _gaq.push(['_trackPageview']);
      _gaq.push(['t2._trackPageview']);
  (function() {
    var ga = document.createElement('script'); 
    ga.type = 'text/javascript';
    ga.async = true;
    ga.src = ('https:' == document.location.protocol ? 'https://' : 'http://') + 'stats.g.doubleclick.net/dc.js';
    var s = document.getElementsByTagName('script')[0];
    s.parentNode.insertBefore(ga, s);
  })();
      var _comscore = _comscore || [];
        _comscore.push({ c1: "2", c2: "11306788" });
         (function() {
          var s = document.createElement("script"), el = document.getElementsByTagName("script")[1]; 
          s.async = true;
          s.src = (document.location.protocol == "https:" ? "https://sb": "http://b") + ".scorecardresearch.com/beacon.js";
          el.parentNode.insertBefore(s, el);
      })();
    </script>

    <div id="fb-root"></div>
  <!-- fb needs this -->

  <script src="//platform.twitter.com/widgets.js" id="tweetjs"></script>
  <script src="//apis.google.com/js/plusone.js" id="gplus1js"></script>
  <script src="//connect.facebook.net/es_ES/all.js#xfbml=1" id="fbjssdk"></script>
  <div class="customize-me">
  <div class="content-fixed">
    <div class="container">
                <!-- .header -->
            <div class="header header-page">
        <h1 class="site-logo"><a href="http://www.genbeta.com" title="Ir a la portada">Software y web. Genbeta<span></span></a></h1>
        <form method="get" action="/busqueda" id="search" class="search" style="top:62px; width:310px; padding: 0;">
    <p>
        <input type="hidden" name="cx" value="partner-pub-9977500652563564:0292109475">
        <input type="text" id="gsearch" name="q" accesskey="4" title="Buscar" placeholder="Busca en Genbeta con Google">
        <input type="hidden" name="ie" value="UTF-8">
        <input type="hidden" name="oe" value="UTF-8">
        <input type="hidden" name="cof" value="FORID:10">
        <button class="button">Buscar <span class="arrow">&raquo;</span></button>
    </p>
</form>
<script type="text/javascript" src="http://www.google.es/coop/cse/brand?form=cse-search-box&amp;lang=es"></script>
            <div class="nav nav-main">
    <ul class="nav-primary">
        <li class="home-link"><a href="/" title="Volver a portada">Portada</a></li>
        <li class="respuestas-link"><a href="/respuestas">Respuestas</a></li>
        <li class="temas-submenu">
            <ul class="nav-secondary">
                                   <li><a href="/categoria/actualidad" title="Ir a la categoría Actualidad">Actualidad</a></li>
                                   <li><a href="/categoria/linux" title="Ir a la categoría Linux">Linux</a></li>
                                   <li><a href="/categoria/movil" title="Ir a la categoría Móvil">Móvil</a></li>
                                   <li><a href="/categoria/windows" title="Ir a la categoría Windows">Windows</a></li>
                                   <li><a href="/categoria/herramientas" title="Ir a la categoría Herramientas">Herramientas</a></li>
                                <li><a href="/archivos" title="Ver todas las categorías">Más &raquo;</a></li>
            </ul>
        </li>
                  
            </ul>
</div>

        <div class="nav nav-tags">
        <h3>No te pierdas <span class="arrow">&raquo;</span></h3>
        <ul>
                        <li><a href="/tag/tasa-google" title="Todo sobre Tasa Google">Tasa Google</a></li>
                        <li><a href="/tag/ley-lassalle" title="Todo sobre Ley Lassalle">Ley Lassalle</a></li>
                        <li><a href="/tag/balance-de-windows-8" title="Todo sobre Balance de Windows 8">Balance de Windows 8</a></li>
                        <li><a href="/tag/cazadores-de-fakes" title="Todo sobre Cazadores de Fakes">Cazadores de Fakes</a></li>
                        <li><a href="/tag/satya-nadella" title="Todo sobre Satya Nadella">Satya Nadella</a></li>
                    </ul>
</div>
<!-- .nav-tags -->

                    <div class="ad ad-desplegable">
  <a class="ad-contact" id="div-gpt-top-contact" style='display:none' href="http://socialmediasl.com/genbeta.php">Publicidad</a>
  <div class="ad-box">
    <div id='div-gpt-top' style='width: 1000px;'>
    <script type="text/javascript">
        googletag.cmd.push(function() {
        googletag.display("div-gpt-top");
        });
    </script>
    </div>
  </div>
</div>
<!-- .ad-box - desplegable -->

  <div class="nav">
   <ul class="article-nav-controls">
                              <li><a class="article-control article-previous" href="/multimedia/amazon-lanza-su-propio-servicio-de-streaming-de-peliculas-y-series"><span>Amazon lanza su propio servicio de streaming de películas y series</span></a></li>
                                             <li><a class="article-control article-next" href="/activismo-online/cuando-un-periodista-politico-acusa-a-no-les-votes-de-antisistema-y-antipartidos"><span>Cuando un periodista político acusa a &quot;No les Votes&quot; de antisistema y antipartidos</span></a></li>
                  </ul>
  </div>
              </div>
                   <div class="article article-pre-content">
  <h1 class="article-header">El 25% de los españoles tiene Facebook</h1>
  <div class="article-date">22 de febrero de 2011 | 16:00 CET <span id="is_editor"></span></div>
  <div class="article-author-details">
  <div class="figure">
    <a rel='author' href="/autor/miguel-julian">
      <img src="http://www.gravatar.com/avatar/14216b3a89c997bfc641f9d3abf7bc0b?s=80&amp;d=mm&amp;r=g" alt="miguel-julian">
    </a>
  </div>
  <h2><a rel='author' href="/autor/miguel-julian">Miguel Julián</a></h2>
      </div>
<!-- .article-author-details -->
</div>
           </div>
    <!-- .container -->
  </div>
  <!-- .content-fixed -->

  <div class="content-dinamic">
    <div class="container">
          <script type="text/javascript">
        $(function()
        {
          AML.postVoteView = new AML.Post.View.PostVoteView({postId:"60242", el:".social-sharing" });
          AML.isEditorView = new AML.Post.View.IsEditorView({postId:"60242", model: WSL2.User });
        });
      </script>

    <div class="aside">
            <div id="ad-lateral" class="ad ad-primer-escaparate">
  <a class="ad-contact" id="div-gpt-lat-contact" style='display:none' href="http://socialmediasl.com/genbeta.php">Publicidad</a>
    <div id='div-gpt-lat' class="ad-box" style='width: 300px;'>
    <script type="text/javascript">
      googletag.cmd.push(function() {
      googletag.display("div-gpt-lat");
    });
    </script>
    </div>
</div>
<!-- .ad-box - escaparate vertical -->

           <!-- .ad-box - escaparate vertical -->
            
                  
<div class="aside-box aside-subscribe">
  <h3 class="aside-header">Síguenos</h3>
  
          
  <form id="feedForm" action="http://feedburner.google.com/fb/a/mailverify" method="post" target="popupwindow" >
    <label for="subscribe-email">Newsletter:</label>  
      <input type="text" name="email" type="text" id="feedburnermail" placeholder="Correo electrónico"/>
      <input type="hidden" name="uri" value="genbeta"/>
      <input type="hidden" name="loc" value="es_ES">
      <button class="button" type="submit">Suscríbete <span class="arrow">&raquo;</span></button>
  </form>
  <ul class="subs-channels">
    <li class="channel-rss" id="rss"> <a href="/index.xml" rel="nofollow" title="Suscríbete por RSS a las novedades en Genbeta"><span></span>RSS</a></li>
    <li class="channel-twitter"><a href="http://twitter.com/genbeta" title="Sigue las novedades de Genbeta en Twitter"><span></span>Twitter</a></li>
    <li class="channel-fb"><a href="http://www.facebook.com/pages/Genbeta/54999640934" title="Conéctate a la página de Genbeta en Facebook"><span></span>Facebook</a></li>
    <li class="channel-gplus"><a href="https://plus.google.com/109731528328750280665/posts" title="Sigue a Genbeta en Google Plus"><span></span>Google Plus</a></li>
    <li class="channel-feedly"><a style="margin-right: 0;" title="Suscríbete a Genbeta con Feedly" href='http://cloud.feedly.com/#subscription%2Ffeed%2Fhttp%3A%2F%2Fwww.genbeta.com%2Findex.xml'  target='blank'><img id='feedlyFollow' src='http://img.weblogssl.com/g/xataka4/common/m-icon-feedly.png' alt='follow us in feedly' width='32' height='32'></a></li>
  </ul>
  <ul class="devices-channels">
    <li><a title="Versión para móviles" href="http://m.genbeta.com" class="button button-secondary"><img src="http://img.weblogssl.com/g/xataka4/common/mobile.png">Versión móvil</a></li>
        <li>
        <a id="tabletViceVersaLink" href="http://t.genbeta.com" class="button button-secondary" title="Versión tablet"><img src="http://img.weblogssl.com/g/xataka4/common/tablet.png"> Versión tablet</a>
    </li>
      </ul>

    <script>
  $(function() {
      $("#feedForm").submit(function(e) {
          e.preventDefault();
          email = $("#feedburnermail").val();
          emailPattern = /^[a-zA-Z0-9_.+-]+@[a-zA-Z0-9-]+\.[a-zA-Z0-9-.]+$/i
          if (emailPattern.test(email)) {
              window.open('http://mailer.weblogssl.com/subscribe_check/' + email +'/genbeta/Genbeta','','width=500,height=500');
          } else {
              alert("El correo electrónico introducido no es correcto");
          }
      });
  });
  </script>
  
</div>
            <!-- .article-promo -->
    </div>

    <!-- .aside -->

                    
    <div class="section section-article-single">
            <div class="article">
        <div class="article-summary">
          <p><img id="image60243" src="http://img.genbeta.com/2011/02/usuarios-facebook.jpg" class="centro" alt="20 países con más cuentas en Facebook" /></p>

                              <div class="article-metadata">
            <div class="article-comments" id="postCommentCount">
              <a href="#comments" title="Ir a comentarios">
                Comentarios 42
              </a>
            </div>
            <div class="article-links">
              <div class="social-sharing">
                <div class="social-sharing-widgets">
                                    <div class="wsl-favorite">
                    <button class="button button-small">Me gusta</button>
                    <span class="wsl-count">2</span>
                  </div>
                                    <!-- twitter -->
                  <a class="twitter-share-button" href="http://twitter.com/share" data-count="horizontal" data-url="http://www.genbeta.com/p/60242" data-counturl="http://www.genbeta.com/actualidad/el-25-de-los-espanoles-tiene-facebook" data-text="El 25% de los españoles tiene Facebook" data-via="genbeta" data-lang="es">Tweet</a>
                  <!-- g+ -->
                  <div class="g-plusone" data-size="medium" data-href="http://www.genbeta.com/actualidad/el-25-de-los-espanoles-tiene-facebook" data-callback="gplusClickHandler" ></div>
                  <!-- facebook like -->
                  <div href="http://www.genbeta.com/actualidad/el-25-de-los-espanoles-tiene-facebook" class="fb-like" data-send="false" data-layout="button_count" data-show-faces="false"></div>
                </div>
              </div>
              <!-- .social-sharing -->
            </div>
            <!-- .article-links -->
          </div>
          <!-- .article-metadata -->


          	<p></p>

	<p><strong>España aporta la friolera de 12 millones de usuarios a Facebook</strong>. No resulta un número sorprendente si se compara con los más de 600 millones de cuentas creadas en el gigante de las redes sociales. Pero, bajado a la vida real, acude a una comida familiar y piensa que <strong>uno de cada cuatro tienen cuenta en Facebook</strong>. Repasa abuelos, niños pequeños, tíos, ...</p>

	<p>El porcentaje no para de crecer, y lo hace a un ritmo vertiginoso. No obstante nos podemos mirar reflejados en ejemplos de otros países como el <strong>Reino Unido y los Estados Unidos</strong>, donde el porcentaje de penetración en el mercado roza el <strong>50% de la población total</strong>. Ejemplos más cercanos los tenemos en Francia, Italia o Turquía una de cada tres personas tiene una cuenta en Facebook.</p>

	<p>Si ahora imaginamos la misma comida familiar <strong>dentro de unos meses, seguramente, una de cada dos personas tendrán cuenta en Facebook</strong>. Independientemente del uso o de las ventajas que aporta Facebook se puede afirmar que está cambiando el mundo en el que vivimos.</p>

	<p>Vía | <a href="http://www.europapress.es/portaltic/internet/noticia-cada-cuatro-espanoles-tiene-facebook-20110221133339.html">EuropaPress</a> | <a href="http://www.slideshare.net/amover/facebook-demographics-2011">Imagen</a><br />
En Genbeta | <a href="http://www.genbeta.com/genbeta/la-pregunta-de-la-semana-crees-que-las-redes-sociales-representan-una-amenaza-para-internet">La pregunta de la semana: ¿Crees que las redes sociales representan una amenaza para Internet?</a></p>                  </div>

                        
        <div class="ad links-ad-inpost">
    <div id='div-gpt-inp' class="ad-box">
    <script type="text/javascript">
      googletag.cmd.push(function() {
      googletag.display("div-gpt-inp");
    });
    </script>
    </div>
</div>


        
        <div class="article-taxonomy">
                      <div class="nav article-tags article-categories">
  <h2>Categorías</h2>
    <ul>
                      
      <li><a href="/categoria/redes-sociales-y-comunidades">Redes sociales y comunidades</a></li>
                      
      <li><a href="/categoria/actualidad">Actualidad</a></li>
        </ul>
</div>
                              </div>
        <!-- .article-metadata -->
      </div>
      <!-- .article -->
    </div>
    <!-- .section-articles -->
            <div id="ad-center" class="ad ad-escaparate-medio">
  <a class="ad-contact" id="div-gpt-cen-contact" style='display:none' href="http://socialmediasl.com/genbeta.php">Publicidad</a>
    <div id='div-gpt-cen' class="ad-box">
    <script type="text/javascript">
      googletag.cmd.push(function() {
      googletag.display("div-gpt-cen");
    });
    </script>
    </div>
</div>

         <!-- .ad-box - escaparate grande -->

        
        
    <div class="section section-related">
               <div id="outBrainVerticalWidget" class="post-related-posts related-double">
  <h3>Artículos recomendados</h3>
  <div class="post-related-content">
   
    <div class="OUTBRAIN" data-src="http://www.genbeta.com/actualidad/el-25-de-los-espanoles-tiene-facebook" data-widget-id="AR_2" data-ob-template="genbeta" >
    </div>
    <script type="text/javascript" async="async" src="http://widgets.outbrain.com/outbrain.js">
    </script>
  </div>
  <!-- .post-related-content -->
  <p class="post-related-more">
    <a href="/categoria/actualidad" title="Ver más artículos relacionados">
    Ver más artículos <span class="arrow">»</span>    
    </a>
    </p>
</div>     
      <div class="post-related-products">
   <h3>Productos</h3>
   <div id="post-related-products" class="post-related-content">
                <script type="text/javascript">
        $(function()
        {
          WSL2.config.imageUrl = "http://img.genbeta.com"
          WSL2.config.Products = {}
          WSL2.config.Products.iwishihave = {}
          WSL2.config.Products.iwishihave.buttonOne = "ME GUSTA"
          WSL2.config.Products.iwishihave.buttonTwo = "LO ODIO"

          var product = new AML.Products.Model.Product({"id":"21376","nicename":"facebook","name":"Facebook","photo_post_id":"73149","users_votes_sum":"1764","users_votes_count":"265","ihave_count":"598","iwish_count":"181","category_nicename":"aplicaciones-sociales","cat_id":"431","category_type":"1","adspot_price":"0"}, {"pageUrlPrefix":"productos"});
          AML.productView = new AML.Products.View.ProductView({model:product, userModel: WSL2.User});
        });
      </script>
        </div>
  <p class="post-related-more">
    <a href="/productos/aplicaciones-sociales/facebook" title="Ver más productos relacionados">
      Ver más productos <span class="arrow">»</span>
    </a>
  </p>
 </div>
<!-- .post-related-products -->
          </div>


  <!-- Comments Section -->
        <a id="to-comments"></a>
  <div id="comments" class="section section-comments">
            <div class="standalone-message">
            <div class="message aviso"><h3>Los comentarios se han cerrado</h3></div>
        </div>
        <!-- #comment-write -->
            <div id="ad-center2" class="ad ad-segundo-escaparate">
  <a class="ad-contact" id="div-gpt-cen2-contact" style='display:none'
  href="http://socialmediasl.com/genbeta.php">Publicidad</a>
    <div id='div-gpt-cen2' class="ad-box">
    <script type="text/javascript">
      googletag.cmd.push(function() {
      googletag.display("div-gpt-cen2");
    });
    </script>
    </div>
</div>

         <!-- .ad-box - escaparate grande -->
    <div id="comments-header" class="header-section">
      <div class="comment-order">
    	<h3>Ordenar por:</h3>
      </div>
      <!-- #comment-order -->
          	<h2>
              42 comentarios
            </h2>
    </div>
    <div id="top-section-settings"></div>
    <ul class="comment-list"></ul>
        <div class="nav"></div>
    <div id="bottom-section-settings"></div>
  </div>
    <script type="text/javascript">
      $(function()
      {
        var commentList = new AML.Comments.Model.CommentList({},{postId:60242});
        commentList.resetParsed({"comments":[{"id":"330855","post_id":"60242","date":1298392583,"content_filtered":"<p>Eso no es as\u00ed, yo sin ir mas lejos tengo seis cuentas para mi solo porque no me gusta mezclar amigos, con compa\u00f1eros del trabajo con personas que conozco por internet y otras de prueba. As\u00ed evito fotos\/v\u00eddeos\/comentarios y dem\u00e1s sucesos embarazosos o que puedan acabar en despido o perdiendo amistades. Y no soy el unico con mas de una cuenta. Mi hermano tambien tiene varias. As\u00ed que en mi casa, de 4 solo 2 acaparamos mas de 10 cuentas.<\/p>\n\n<p>As\u00ed que, claramente 12 millones de cuentas NO significa 12 millones de personas, y ni de lejos 1\/4 personas tiene Facebook en espa\u00f1a. Ademas, depende de la situaci\u00f3n, si vas a un instituto veras casos como el mio a patadas, y si vas a una residencia de la 3\u00aa edad veras el caso contrario.<\/p>\n\n<p>Las estad\u00edsticas son......eso, estad\u00edsticas.\u00a0<\/p>\n\n<p>Como dice el dicho, si tu sueldo son 10 millones de \u20ac\/mes y el mio es de 0\u20ac\/mes, la\u00a0estad\u00edstica\u00a0dice que cada uno cobra 5 millones de \u20ac\/mes, cuando evidentemente NO es as\u00ed.<\/p>","content":"<p>Eso no es as\u00ed, yo sin ir mas lejos tengo seis cuentas para mi solo porque no me gusta mezclar amigos, con compa\u00f1eros del trabajo con personas que conozco por internet y otras de prueba. As\u00ed evito fotos\/v\u00eddeos\/comentarios y dem\u00e1s sucesos embarazosos o que puedan acabar en despido o perdiendo amistades. Y no soy el unico con mas de una cuenta. Mi hermano tambien tiene varias. As\u00ed que en mi casa, de 4 solo 2 acaparamos mas de 10 cuentas.<\/p>\n\n<p>As\u00ed que, claramente 12 millones de cuentas NO significa 12 millones de personas, y ni de lejos 1\/4 personas tiene Facebook en espa\u00f1a. Ademas, depende de la situaci\u00f3n, si vas a un instituto veras casos como el mio a patadas, y si vas a una residencia de la 3\u00aa edad veras el caso contrario.<\/p>\n\n<p>Las estad\u00edsticas son......eso, estad\u00edsticas.\u00a0<\/p>\n\n<p>Como dice el dicho, si tu sueldo son 10 millones de \u20ac\/mes y el mio es de 0\u20ac\/mes, la\u00a0estad\u00edstica\u00a0dice que cada uno cobra 5 millones de \u20ac\/mes, cuando evidentemente NO es as\u00ed.<\/p>","karma":"98.00","parent":"0","comment_edited_date":1298392790,"vote_count":"11","comment_level":2,"comment_deleted_date":"","tree_level":"0","comment_approved":"1","comment_author":"Pedro","user_id":"11294","author":"Pedro","webpage":"http:\/\/countdown.net78.net\/","user_name":"pedro00pedro","karma_level":"65.00","iseditor":"0","global_id":"96516","facebook_uid":null,"index":1,"avatar_type":"gravatar","avatar_link":"http:\/\/www.gravatar.com\/avatar\/50833e25c79a22441a772c87cfae6c69"},{"id":"330869","post_id":"60242","date":1298398216,"content_filtered":"<p>Todo lo que haces se puede hacer con una sola cuenta, para eso est\u00e1n los permisos.<\/p>\n\n<p>Perdoname, pero menudo co\u00f1azo tener 6 cuentas, para eso no tengo facebook.<\/p>","content":"<p>Todo lo que haces se puede hacer con una sola cuenta, para eso est\u00e1n los permisos.<\/p>\n\n<p>Perdoname, pero menudo co\u00f1azo tener 6 cuentas, para eso no tengo facebook.<\/p>","karma":"65.00","parent":"330855","comment_edited_date":"","vote_count":"7","comment_level":2,"comment_deleted_date":"","tree_level":"1","comment_approved":"1","comment_author":"77849","user_id":"77849","author":"serginator","webpage":null,"user_name":"serginator","karma_level":"20.00","iseditor":"0","global_id":"190736","facebook_uid":"1113125622","index":7,"avatar_type":"wsl","avatar_link":"http:\/\/img.weblogssl.com\/avatar\/mini\/190736_1.png"},{"id":"330929","post_id":"60242","date":1298418479,"content_filtered":"<p>y luego est\u00e1n los que como yo, me cree una cuenta para ver que era eso de lo que todo el mundo hablaba y vi que era una chorrada y una p\u00e9rdida de tiempo y jam\u00e1s volv\u00ed a entrar<\/p>","content":"<p>y luego est\u00e1n los que como yo, me cree una cuenta para ver que era eso de lo que todo el mundo hablaba y vi que era una chorrada y una p\u00e9rdida de tiempo y jam\u00e1s volv\u00ed a entrar<\/p>","karma":"18.00","parent":"330855","comment_edited_date":"","vote_count":"1","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"1","comment_approved":"1","comment_author":"DrivE ThrougH","user_id":"12128","author":"DrivE ThrougH","webpage":"http:\/\/www.elcalama.com\/","user_name":"marivero","karma_level":"60.00","iseditor":"0","global_id":"74751","facebook_uid":null,"index":34,"avatar_type":"wsl","avatar_link":"http:\/\/img.weblogssl.com\/avatar\/mini\/74751_2.png"},{"id":"330861","post_id":"60242","date":1298394890,"content_filtered":"<p>Uffff... yo me vuelvo loco con una sola, como es que pueden manejar varias... Para eso hay permisos. Facebook puede ser una perdida de tiempo y todo lo que quieran, pero los permisos est\u00e1n muy bien establecidos. Yo publico lo que quiera y lo ve quien yo quiera, eso es excelente.<\/p>\n\n<p>Yo no dir\u00eda que facebook esta cambiando el mundo, mas bien yo digo que este \"Boom\" de facebook es temporal, la cuota esta subiendo tanto que no se nota lo que pueda bajar, porque tambi\u00e9n es cierto que mucha gente se ha cansado de entrar en facebook y ver tantos disparates que las personas publican, ademas de que no es una necesidad b\u00e1sica tener facebook, se puede sobrevivir en internet sin tener facebook. My Space tuvo tu tiempo y mira ahora es un difunto... igual hi5, Altavista era lo maximo en busqueda y ahora ni se si aun existe... El internet cambia constantemente y todo es cuesti\u00f3n de tiempo.<\/p>\n\n<p>En mi pa\u00eds muchas personas no tienen acceso a Internet, esas posiblemente sean las unicas que no tengan cuenta de Facebook, porque esta mas popular que el email dar el facebook por aca... XD<\/p>","content":"<p>Uffff... yo me vuelvo loco con una sola, como es que pueden manejar varias... Para eso hay permisos. Facebook puede ser una perdida de tiempo y todo lo que quieran, pero los permisos est\u00e1n muy bien establecidos. Yo publico lo que quiera y lo ve quien yo quiera, eso es excelente.<\/p>\n\n<p>Yo no dir\u00eda que facebook esta cambiando el mundo, mas bien yo digo que este \"Boom\" de facebook es temporal, la cuota esta subiendo tanto que no se nota lo que pueda bajar, porque tambi\u00e9n es cierto que mucha gente se ha cansado de entrar en facebook y ver tantos disparates que las personas publican, ademas de que no es una necesidad b\u00e1sica tener facebook, se puede sobrevivir en internet sin tener facebook. My Space tuvo tu tiempo y mira ahora es un difunto... igual hi5, Altavista era lo maximo en busqueda y ahora ni se si aun existe... El internet cambia constantemente y todo es cuesti\u00f3n de tiempo.<\/p>\n\n<p>En mi pa\u00eds muchas personas no tienen acceso a Internet, esas posiblemente sean las unicas que no tengan cuenta de Facebook, porque esta mas popular que el email dar el facebook por aca... XD<\/p>","karma":"15.00","parent":"330855","comment_edited_date":"","vote_count":"1","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"1","comment_approved":"1","comment_author":"37580","user_id":"37580","author":"","webpage":null,"user_name":null,"karma_level":"22.00","iseditor":"0","global_id":"194105","facebook_uid":"603271009","index":4,"avatar_type":"facebook","avatar_link":"https:\/\/graph.facebook.com\/603271009\/picture"},{"id":"330881","post_id":"60242","date":1298401716,"content_filtered":"<p>Pero controlas TUS contenidos. Si mi jefe ve mis amigos, y clickea en unos cuantos hasta que encuentra uno con el perfil publico bien podr\u00eda ver esas fotos embarazosas que no quiero que vea.<\/p>\n\n<p>Ademas, es cuesti\u00f3n de organizaci\u00f3n.<\/p>","content":"Pero controlas TUS contenidos. Si mi jefe ve mis amigos, y clickea en unos cuantos hasta que encuentra uno con el perfil publico bien podr\u00eda ver esas fotos embarazosas que no quiero que vea.\n\nAdemas, es cuesti\u00f3n de organizaci\u00f3n.","karma":"13.00","parent":"330861","comment_edited_date":"","vote_count":"0","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"2","comment_approved":"1","comment_author":"Pedro","user_id":"11294","author":"Pedro","webpage":"http:\/\/countdown.net78.net\/","user_name":"pedro00pedro","karma_level":"65.00","iseditor":"0","global_id":"96516","facebook_uid":null,"index":12,"avatar_type":"gravatar","avatar_link":"http:\/\/www.gravatar.com\/avatar\/50833e25c79a22441a772c87cfae6c69"},{"id":"330905","post_id":"60242","date":1298410024,"content_filtered":"<p>Tu jefe debe ser un malvado y autoritario dictador, el cual incluso tiene tiempo de vigilar lo que hacen los amigos de sus empleados...<\/p>","content":"<p>Tu jefe debe ser un malvado y autoritario dictador, el cual incluso tiene tiempo de vigilar lo que hacen los amigos de sus empleados...<\/p>","karma":"25.00","parent":"330881","comment_edited_date":"","vote_count":"2","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"3","comment_approved":"1","comment_author":"73391","user_id":"73391","author":"","webpage":null,"user_name":null,"karma_level":"22.00","iseditor":"0","global_id":"198387","facebook_uid":"100000331555476","index":22,"avatar_type":"facebook","avatar_link":"https:\/\/graph.facebook.com\/100000331555476\/picture"},{"id":"330925","post_id":"60242","date":1298417288,"content_filtered":"<p>Se han dado varios casos.\nY no s\u00f3lo espiando en facebook sino en twitter y otras yerbas.<\/p>","content":"Se han dado varios casos.\nY no s\u00f3lo espiando en facebook sino en twitter y otras yerbas.","karma":"8.00","parent":"330905","comment_edited_date":"","vote_count":"0","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"4","comment_approved":"1","comment_author":"apolon","user_id":"65031","author":"apolon","webpage":"http:\/\/votame.negativo.fanboy.deprimido","user_name":"apolon","karma_level":"40.00","iseditor":"0","global_id":"305242","facebook_uid":null,"index":32,"avatar_type":"wsl","avatar_link":"http:\/\/img.weblogssl.com\/avatar\/mini\/305242_2.png"},{"id":"330883","post_id":"60242","date":1298402019,"content_filtered":"<p>no sabes lo que es la privacidad? facebook incorpora filtros para hacer llegar aquello que queremos solo a los usuarios que queremos...<\/p>","content":"<p>no sabes lo que es la privacidad? facebook incorpora filtros para hacer llegar aquello que queremos solo a los usuarios que queremos...<\/p>","karma":"15.00","parent":"330855","comment_edited_date":"","vote_count":"1","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"1","comment_approved":"1","comment_author":"68542","user_id":"68542","author":"","webpage":null,"user_name":"sebi.p.ruiz","karma_level":"22.00","iseditor":"0","global_id":"256171","facebook_uid":"1410818563","index":14,"avatar_type":"facebook","avatar_link":"https:\/\/graph.facebook.com\/1410818563\/picture"},{"id":"330888","post_id":"60242","date":1298403491,"content_filtered":"<p>alguien aun no aprende a administrar cuenta y crear listas con sus debidas restricciones<\/p>","content":"<p>alguien aun no aprende a administrar cuenta y crear listas con sus debidas restricciones<\/p>","karma":"15.00","parent":"330855","comment_edited_date":"","vote_count":"1","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"1","comment_approved":"1","comment_author":"61218","user_id":"61218","author":"","webpage":null,"user_name":null,"karma_level":"22.00","iseditor":"0","global_id":"284645","facebook_uid":"100000417451262","index":16,"avatar_type":"facebook","avatar_link":"https:\/\/graph.facebook.com\/100000417451262\/picture"},{"id":"330908","post_id":"60242","date":1298410392,"content_filtered":"<p>hay cosas que no se pueden hacer con una sola cuenta. Adem\u00e1s es mucho m\u00e1s c\u00f3modo si necesitas que una aplicaci\u00f3n vea tu informaci\u00f3n iniciar sesi\u00f3n en la cuenta que no tiene ninguna informaci\u00f3n tuya.<\/p>","content":"hay cosas que no se pueden hacer con una sola cuenta. Adem\u00e1s es mucho m\u00e1s c\u00f3modo si necesitas que una aplicaci\u00f3n vea tu informaci\u00f3n iniciar sesi\u00f3n en la cuenta que no tiene ninguna informaci\u00f3n tuya.","karma":"5.00","parent":"330888","comment_edited_date":"","vote_count":"0","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"2","comment_approved":"1","comment_author":"42836","user_id":"42836","author":"","webpage":null,"user_name":null,"karma_level":"29.00","iseditor":"0","global_id":"210312","facebook_uid":"555123991","index":25,"avatar_type":"facebook","avatar_link":"https:\/\/graph.facebook.com\/555123991\/picture"},{"id":"330863","post_id":"60242","date":1298396199,"content_filtered":"<p>Creo que t\u00fa eres una excepci\u00f3n. No depende del caso, en Espa\u00f1a es en Espa\u00f1a y es la suma de los institutos, residencias, trabajos y todo. No me resulta nada extra\u00f1o que sea el 25% de personas que usan Facebook.<\/p>\n\n<p>Y sobre lo \u00faltimo, las estad\u00edsticas son precisas. Que a t\u00ed se te olvide poner la desvicaci\u00f3n t\u00edpica es otra cosa. En este caso, creo que quedar\u00eda muy claro si dices que es una media de 5 millones con desviaci\u00f3n t\u00edpica de otros 5 millones. Ahora se entiende bien, no?<\/p>","content":"<p>Creo que t\u00fa eres una excepci\u00f3n. No depende del caso, en Espa\u00f1a es en Espa\u00f1a y es la suma de los institutos, residencias, trabajos y todo. No me resulta nada extra\u00f1o que sea el 25% de personas que usan Facebook.<\/p>\n\n<p>Y sobre lo \u00faltimo, las estad\u00edsticas son precisas. Que a t\u00ed se te olvide poner la desvicaci\u00f3n t\u00edpica es otra cosa. En este caso, creo que quedar\u00eda muy claro si dices que es una media de 5 millones con desviaci\u00f3n t\u00edpica de otros 5 millones. Ahora se entiende bien, no?<\/p>","karma":"5.00","parent":"330855","comment_edited_date":"","vote_count":"6","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"1","comment_approved":"1","comment_author":"stat","user_id":"77844","author":"","webpage":null,"user_name":"stat","karma_level":"17.00","iseditor":"0","global_id":"364803","facebook_uid":null,"index":5,"avatar_type":"gravatar","avatar_link":"http:\/\/www.gravatar.com\/avatar\/db863db0e6dfd5b032b5a8c440c7f0ca"},{"id":"330882","post_id":"60242","date":1298401946,"content_filtered":"<p>A ver, que si, pero no puedes ir a cualquier lugar como se dice en el post y decir: 1\/4 de los de aqu\u00ed tiene FB. Eso ser\u00eda si la estad\u00edstica fuese precisa, que no lo son, y si no p\u00e1sate por GenCiencia (ahora llamado Xataka Cienca) y te lees unos art\u00edculos que tratan de como pueden variar las estad\u00edsticas seg\u00fan que datos usemos y como los usemos.<\/p>\n\n<p>En cuanto a la desviaci\u00f3n t\u00edpica, es esta caso es solo negativa. Es decir, es casi 100% improbable que dos personas compartan cuenta y solo usen esa, mientras que casos como el mio yo por lo menos conozco muchos.<\/p>","content":"A ver, que si, pero no puedes ir a cualquier lugar como se dice en el post y decir: 1\/4 de los de aqu\u00ed tiene FB. Eso ser\u00eda si la estad\u00edstica fuese precisa, que no lo son, y si no p\u00e1sate por GenCiencia (ahora llamado Xataka Cienca) y te lees unos art\u00edculos que tratan de como pueden variar las estad\u00edsticas seg\u00fan que datos usemos y como los usemos.\n\nEn cuanto a la desviaci\u00f3n t\u00edpica, es esta caso es solo negativa. Es decir, es casi 100% improbable que dos personas compartan cuenta y solo usen esa, mientras que casos como el mio yo por lo menos conozco muchos.","karma":"13.00","parent":"330863","comment_edited_date":"","vote_count":"0","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"2","comment_approved":"1","comment_author":"Pedro","user_id":"11294","author":"Pedro","webpage":"http:\/\/countdown.net78.net\/","user_name":"pedro00pedro","karma_level":"65.00","iseditor":"0","global_id":"96516","facebook_uid":null,"index":13,"avatar_type":"gravatar","avatar_link":"http:\/\/www.gravatar.com\/avatar\/50833e25c79a22441a772c87cfae6c69"},{"id":"330907","post_id":"60242","date":1298410302,"content_filtered":"<p>No es la excepci\u00f3n. Yo tengo 3 cuentas y tengo amigos que tambi\u00e9n tienen 2 cuentas al menos.<\/p>","content":"No es la excepci\u00f3n. Yo tengo 3 cuentas y tengo amigos que tambi\u00e9n tienen 2 cuentas al menos.","karma":"5.00","parent":"330863","comment_edited_date":"","vote_count":"0","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"2","comment_approved":"1","comment_author":"42836","user_id":"42836","author":"","webpage":null,"user_name":null,"karma_level":"29.00","iseditor":"0","global_id":"210312","facebook_uid":"555123991","index":24,"avatar_type":"facebook","avatar_link":"https:\/\/graph.facebook.com\/555123991\/picture"},{"id":"330884","post_id":"60242","date":1298402575,"content_filtered":"<p>Por mi parte te doy la razon, yo no tengo Facebook, sin embargo conozco a muchas personas que tienen varias cuentas simplemente para jugar a Cityville... de todas formas me parece un porcentaje altisimo, no entiendo que tiene para enganchar de esa manera.<\/p>","content":"Por mi parte te doy la razon, yo no tengo Facebook, sin embargo conozco a muchas personas que tienen varias cuentas simplemente para jugar a Cityville... de todas formas me parece un porcentaje altisimo, no entiendo que tiene para enganchar de esa manera.","karma":"5.00","parent":"330855","comment_edited_date":"","vote_count":"0","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"1","comment_approved":"1","comment_author":"joseguerrero","user_id":"59133","author":"","webpage":null,"user_name":"joseguerrero","karma_level":"38.00","iseditor":"0","global_id":"168492","facebook_uid":null,"index":15,"avatar_type":"wsl","avatar_link":"http:\/\/img.weblogssl.com\/avatar\/mini\/168492_1.png"},{"id":"330867","post_id":"60242","date":1298397328,"content_filtered":"<p>Y si no existiera el Tuenti ser\u00eda a\u00fan mayor ese porcentaje<\/p>\n\n<p>No se si en Estados Unidos tendr\u00e1n una red \"para canis\", pero es m\u00e1s l\u00f3gico que all\u00ed Facebook sea la red social m\u00e1s utilizada<br \/><\/p>","content":"<p>Y si no existiera el Tuenti ser\u00eda a\u00fan mayor ese porcentaje<\/p>\n\n<p>No se si en Estados Unidos tendr\u00e1n una red \"para canis\", pero es m\u00e1s l\u00f3gico que all\u00ed Facebook sea la red social m\u00e1s utilizada<br \/><\/p>","karma":"20.50","parent":"0","comment_edited_date":1298397374,"vote_count":"2","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"0","comment_approved":"1","comment_author":"stranno","user_id":"36909","author":"stranno","webpage":null,"user_name":"stranno1","karma_level":"27.00","iseditor":"0","global_id":"187682","facebook_uid":"1034597960","index":6,"avatar_type":"wsl","avatar_link":"http:\/\/img.weblogssl.com\/avatar\/mini\/187682_1.png"},{"id":"330873","post_id":"60242","date":1298398975,"content_filtered":"<p>Si tenemos en cuenta que el 50% de los Espa\u00f1oles no se ha conectado nunca a internet, eso nos daria que ese 25% de Espa\u00f1oles supone la mitad de los internautas activos, cosa bastante improbable, de la misma manera que es bastante improbable que la mitad de los Espa\u00f1oles tengan un seat Panda por el hecho de que el parque sea de mas de 22 millones de turismos.\n <\/p>\n\n<p>Si tenemos en cuenta que el caralibro y empresas similares funcionan al estilo de los ayuntamientos y les interesan sobremanera unas estadisticas sobrevaloradas (aunque por razones distintas claro).<\/p>\n\n<p>Si tenemos en cuenta que seguramente estas cifras se basan en cuentas creadas pero omiten las cuentas borradas.<\/p>\n\n<p>Si obviamos los que tienen varias cuentas y que caralibro es algo que atrae a los internautas mas jovenes pero que en general aburre a otros sectores de poblacion o que tienen cuenta por haber entrado en alguna escasa ocasion....<\/p>\n\n<p>En fin, que siendo realistas con un mundo donde la gente suele tener tareas y obligaciones y poco tiempo libre para menesteres tan \"importantes\" como Facebook, yo diria que cualquier parecido con esas estadisticas y la realidad seria mas fruto de la casualidad que de un hecho contrastable que se corresponda a la realidad cotidiana.<\/p>\n\n<p>De hecho, \u00bfalguien tiene el 25% de su entorno conectado a Facebook?<\/p>","content":"<p>Si tenemos en cuenta que el 50% de los Espa\u00f1oles no se ha conectado nunca a internet, eso nos daria que ese 25% de Espa\u00f1oles supone la mitad de los internautas activos, cosa bastante improbable, de la misma manera que es bastante improbable que la mitad de los Espa\u00f1oles tengan un seat Panda por el hecho de que el parque sea de mas de 22 millones de turismos.\n <\/p>\n\n<p>Si tenemos en cuenta que el caralibro y empresas similares funcionan al estilo de los ayuntamientos y les interesan sobremanera unas estadisticas sobrevaloradas (aunque por razones distintas claro).<\/p>\n\n<p>Si tenemos en cuenta que seguramente estas cifras se basan en cuentas creadas pero omiten las cuentas borradas.<\/p>\n\n<p>Si obviamos los que tienen varias cuentas y que caralibro es algo que atrae a los internautas mas jovenes pero que en general aburre a otros sectores de poblacion o que tienen cuenta por haber entrado en alguna escasa ocasion....<\/p>\n\n<p>En fin, que siendo realistas con un mundo donde la gente suele tener tareas y obligaciones y poco tiempo libre para menesteres tan \"importantes\" como Facebook, yo diria que cualquier parecido con esas estadisticas y la realidad seria mas fruto de la casualidad que de un hecho contrastable que se corresponda a la realidad cotidiana.<\/p>\n\n<p>De hecho, \u00bfalguien tiene el 25% de su entorno conectado a Facebook?<\/p>","karma":"18.00","parent":"0","comment_edited_date":"","vote_count":"1","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"0","comment_approved":"1","comment_author":"pacharan","user_id":"16071","author":"","webpage":null,"user_name":"pacharan","karma_level":"35.00","iseditor":"0","global_id":"124267","facebook_uid":null,"index":8,"avatar_type":"wsl","avatar_link":"http:\/\/img.weblogssl.com\/avatar\/mini\/124267_1.png"},{"id":"330875","post_id":"60242","date":1298400069,"content_filtered":"<p>pff.... Yo  tengo al 99%, solo mis abuelos no lo usan.<\/p>","content":"<p>pff.... Yo  tengo al 99%, solo mis abuelos no lo usan.<\/p>","karma":"0.50","parent":"330873","comment_edited_date":"","vote_count":"6","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"1","comment_approved":"1","comment_author":"dnl","user_id":"1721","author":"Refresco Fanta","webpage":"","user_name":"dnl","karma_level":"32.00","iseditor":"0","global_id":"4164","facebook_uid":null,"index":9,"avatar_type":"wsl","avatar_link":"http:\/\/img.weblogssl.com\/avatar\/mini\/4164_1.png"},{"id":"330878","post_id":"60242","date":1298401314,"content_filtered":"<p>Ya, o sea que tu entorno para ti, y por consiguiente tu mundo viviente, se limita a tus amigos \u00bfno?<\/p>","content":"<p>Ya, o sea que tu entorno para ti, y por consiguiente tu mundo viviente, se limita a tus amigos \u00bfno?<\/p>","karma":"5.50","parent":"330875","comment_edited_date":"","vote_count":"4","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"2","comment_approved":"1","comment_author":"pacharan","user_id":"16071","author":"","webpage":null,"user_name":"pacharan","karma_level":"35.00","iseditor":"0","global_id":"124267","facebook_uid":null,"index":10,"avatar_type":"wsl","avatar_link":"http:\/\/img.weblogssl.com\/avatar\/mini\/124267_1.png"},{"id":"330895","post_id":"60242","date":1298405607,"content_filtered":"<p>\u00bfY dime tu donde estoy hablando de todo el mundo? No seas rid\u00edculo preguntaste  \", \u00bfalguien tiene el 25% de su entorno conectado a Facebook?\"\nY yo te conteste. No preguntaste estad\u00edsticas ni nada preguntaste datos personales.<\/p>\n\n<p>Y no entiendo los negativos, ya por contestar una pregunta los dan, de verdad que son absurdos...<\/p>","content":"<p>\u00bfY dime tu donde estoy hablando de todo el mundo? No seas rid\u00edculo preguntaste  \", \u00bfalguien tiene el 25% de su entorno conectado a Facebook?\"\nY yo te conteste. No preguntaste estad\u00edsticas ni nada preguntaste datos personales.<\/p>\n\n<p>Y no entiendo los negativos, ya por contestar una pregunta los dan, de verdad que son absurdos...<\/p>","karma":"23.00","parent":"330878","comment_edited_date":"","vote_count":"1","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"3","comment_approved":"1","comment_author":"dnl","user_id":"1721","author":"Refresco Fanta","webpage":"","user_name":"dnl","karma_level":"32.00","iseditor":"0","global_id":"4164","facebook_uid":null,"index":19,"avatar_type":"wsl","avatar_link":"http:\/\/img.weblogssl.com\/avatar\/mini\/4164_1.png"},{"id":"330900","post_id":"60242","date":1298408311,"content_filtered":"<p>Los negativos no son cosa mia.\nPero afirmar que el 99% de tu entorno tiene Facebook me parece demasiado atrevido no crees?\nSobre todo si nos atenemos al dato que el 50% de la poblacion no usa siquiera internet, tu das por hecho que todo tus amigos no solo lo tienen, sino que ademas tienen cuenta en facebook.\nEntre tus amigos de la universidad puede que mas o menos se de el caso, de hecho es un sector propcio para ello, pero un entorno immediato es algo mas que tus amigos de la facu, y si no, parate a analizar con cuanta gente interactuas al cabo del dia, y cuantos de ellos son susceptibles de usar internet y ademas, Facebook?. Todos los padres de todos tus amigos? todos los tios, tias, sobrinos de 4 a\u00f1os, vecinos, tenderos, vigilantes en el metro, limpiadoras de tu facu, vecinos, policias municipales, quiosqueros, el fontanero que te repara la caldera.... y un larguisimo etc?.<\/p>\n\n<p>Creo que el entorno no significa precisamente \"tus\" amigos, sino el mundo con el que de una forma u otra interactuas, aunque no seas consciente de que tambien forma parte de tu entorno.<\/p>\n\n<p>De verdad crees que la mitad de la gente que se conecta a internet tambien se conecta a Facebook?<\/p>","content":"<p>Los negativos no son cosa mia.\nPero afirmar que el 99% de tu entorno tiene Facebook me parece demasiado atrevido no crees?\nSobre todo si nos atenemos al dato que el 50% de la poblacion no usa siquiera internet, tu das por hecho que todo tus amigos no solo lo tienen, sino que ademas tienen cuenta en facebook.\nEntre tus amigos de la universidad puede que mas o menos se de el caso, de hecho es un sector propcio para ello, pero un entorno immediato es algo mas que tus amigos de la facu, y si no, parate a analizar con cuanta gente interactuas al cabo del dia, y cuantos de ellos son susceptibles de usar internet y ademas, Facebook?. Todos los padres de todos tus amigos? todos los tios, tias, sobrinos de 4 a\u00f1os, vecinos, tenderos, vigilantes en el metro, limpiadoras de tu facu, vecinos, policias municipales, quiosqueros, el fontanero que te repara la caldera.... y un larguisimo etc?.<\/p>\n\n<p>Creo que el entorno no significa precisamente \"tus\" amigos, sino el mundo con el que de una forma u otra interactuas, aunque no seas consciente de que tambien forma parte de tu entorno.<\/p>\n\n<p>De verdad crees que la mitad de la gente que se conecta a internet tambien se conecta a Facebook?<\/p>","karma":"20.50","parent":"330895","comment_edited_date":"","vote_count":"2","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"4","comment_approved":"1","comment_author":"pacharan","user_id":"16071","author":"","webpage":null,"user_name":"pacharan","karma_level":"35.00","iseditor":"0","global_id":"124267","facebook_uid":null,"index":21,"avatar_type":"wsl","avatar_link":"http:\/\/img.weblogssl.com\/avatar\/mini\/124267_1.png"},{"id":"330910","post_id":"60242","date":1298410536,"content_filtered":"<p>\"El 50% de la poblaci\u00f3n no usa internet\"  ehh??? s\u00ed?? seguro??<\/p>","content":"<p>\"El 50% de la poblaci\u00f3n no usa internet\"  ehh??? s\u00ed?? seguro??<\/p>","karma":"2.50","parent":"330900","comment_edited_date":"","vote_count":"1","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"5","comment_approved":"1","comment_author":"42836","user_id":"42836","author":"","webpage":null,"user_name":null,"karma_level":"29.00","iseditor":"0","global_id":"210312","facebook_uid":"555123991","index":27,"avatar_type":"facebook","avatar_link":"https:\/\/graph.facebook.com\/555123991\/picture"},{"id":"330913","post_id":"60242","date":1298411380,"content_filtered":"<p>Volvemos a lo mismo, poblacion somos todos, no solo los que conocemos. Hay mas de 44 millones de Espa\u00f1oles, muchisimos en entornos rurales, y otros muchos que aunque viven en ciudades, y aunque no te lo creas, ni tienen internet, ni quieren internet, ni les hace falta internet. <\/p>\n\n<p>Aunque no te lo creas hay personas que tienen vida fuera de internet xD<\/p>","content":"<p>Volvemos a lo mismo, poblacion somos todos, no solo los que conocemos. Hay mas de 44 millones de Espa\u00f1oles, muchisimos en entornos rurales, y otros muchos que aunque viven en ciudades, y aunque no te lo creas, ni tienen internet, ni quieren internet, ni les hace falta internet. <\/p>\n\n<p>Aunque no te lo creas hay personas que tienen vida fuera de internet xD<\/p>","karma":"33.00","parent":"330910","comment_edited_date":"","vote_count":"2","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"6","comment_approved":"1","comment_author":"pacharan","user_id":"16071","author":"","webpage":null,"user_name":"pacharan","karma_level":"35.00","iseditor":"0","global_id":"124267","facebook_uid":null,"index":30,"avatar_type":"wsl","avatar_link":"http:\/\/img.weblogssl.com\/avatar\/mini\/124267_1.png"},{"id":"330944","post_id":"60242","date":1298422987,"content_filtered":"<p>A\u00fan as\u00ed no creo que el 50% de la poblaci\u00f3n no haya tocado en su vida internet, aunque sea de refil\u00f3n.<\/p>","content":"<p>A\u00fan as\u00ed no creo que el 50% de la poblaci\u00f3n no haya tocado en su vida internet, aunque sea de refil\u00f3n.<\/p>","karma":"2.50","parent":"330913","comment_edited_date":"","vote_count":"1","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"7","comment_approved":"1","comment_author":"42836","user_id":"42836","author":"","webpage":null,"user_name":null,"karma_level":"29.00","iseditor":"0","global_id":"210312","facebook_uid":"555123991","index":35,"avatar_type":"facebook","avatar_link":"https:\/\/graph.facebook.com\/555123991\/picture"},{"id":"330974","post_id":"60242","date":1298449768,"content_filtered":"<p>No se si la mitad de la gente que se conecte a internet se conecta Facebook, pero lo de mi entorno no me parece nada atrevido. Ah\u00ed esta mi familia, mis amigos, mis compa\u00f1eros, mis maestros etc. Y claro tambi\u00e9n esta la familia de mis amigos<\/p>\n\n<p>En mi entorno el msn y el correo electr\u00f3nico ya son cosa del pasado. Mucha gente ya ni se conecta al msn ni revisa su e-mail toda la comunicaci\u00f3n es por medio de Facebook.<\/p>\n\n<p>Si hay gente que no la he visto en Facebook es por que en general no la he visto en internet...<\/p>","content":"<p>No se si la mitad de la gente que se conecte a internet se conecta Facebook, pero lo de mi entorno no me parece nada atrevido. Ah\u00ed esta mi familia, mis amigos, mis compa\u00f1eros, mis maestros etc. Y claro tambi\u00e9n esta la familia de mis amigos<\/p>\n\n<p>En mi entorno el msn y el correo electr\u00f3nico ya son cosa del pasado. Mucha gente ya ni se conecta al msn ni revisa su e-mail toda la comunicaci\u00f3n es por medio de Facebook.<\/p>\n\n<p>Si hay gente que no la he visto en Facebook es por que en general no la he visto en internet...<\/p>","karma":"-2.00","parent":"330900","comment_edited_date":1298449928,"vote_count":"1","comment_level":4,"comment_deleted_date":"","tree_level":"5","comment_approved":"1","comment_author":"dnl","user_id":"1721","author":"Refresco Fanta","webpage":"","user_name":"dnl","karma_level":"32.00","iseditor":"0","global_id":"4164","facebook_uid":null,"index":37,"avatar_type":"wsl","avatar_link":"http:\/\/img.weblogssl.com\/avatar\/mini\/4164_1.png"},{"id":"330909","post_id":"60242","date":1298410486,"content_filtered":"<p>Que nuestro respectivo entorno (en el contexto en el que estamos hablando) no son las personas que \"conocemos\"?<\/p>","content":"<p>Que nuestro respectivo entorno (en el contexto en el que estamos hablando) no son las personas que \"conocemos\"?<\/p>","karma":"0.00","parent":"330878","comment_edited_date":"","vote_count":"2","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"3","comment_approved":"1","comment_author":"73391","user_id":"73391","author":"","webpage":null,"user_name":null,"karma_level":"22.00","iseditor":"0","global_id":"198387","facebook_uid":"100000331555476","index":26,"avatar_type":"facebook","avatar_link":"https:\/\/graph.facebook.com\/100000331555476\/picture"},{"id":"330911","post_id":"60242","date":1298410735,"content_filtered":"<p>El entorno es el mundo directo en el que te mueves, no solo los amigos con los que te entretienes en Facebook.<\/p>","content":"El entorno es el mundo directo en el que te mueves, no solo los amigos con los que te entretienes en Facebook.","karma":"8.00","parent":"330909","comment_edited_date":"","vote_count":"0","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"4","comment_approved":"1","comment_author":"pacharan","user_id":"16071","author":"","webpage":null,"user_name":"pacharan","karma_level":"35.00","iseditor":"0","global_id":"124267","facebook_uid":null,"index":28,"avatar_type":"wsl","avatar_link":"http:\/\/img.weblogssl.com\/avatar\/mini\/124267_1.png"},{"id":"330890","post_id":"60242","date":1298404033,"content_filtered":"<p>yo hasta la fecha no conozco a nadie que no utilice facebook. d\u00edgase, amigos, familiares, profesores de la universidad, jefes, etc...<\/p>","content":"<p>yo hasta la fecha no conozco a nadie que no utilice facebook. d\u00edgase, amigos, familiares, profesores de la universidad, jefes, etc...<\/p>","karma":"-7.50","parent":"330878","comment_edited_date":"","vote_count":"5","comment_level":4,"comment_deleted_date":"","tree_level":"3","comment_approved":"1","comment_author":"61218","user_id":"61218","author":"","webpage":null,"user_name":null,"karma_level":"22.00","iseditor":"0","global_id":"284645","facebook_uid":"100000417451262","index":18,"avatar_type":"facebook","avatar_link":"https:\/\/graph.facebook.com\/100000417451262\/picture"},{"id":"330896","post_id":"60242","date":1298405937,"content_filtered":"<p>Y alguien sabe cual es el % de tuenti, por comparar<\/p>","content":"<p>Y alguien sabe cual es el % de tuenti, por comparar<\/p>","karma":"18.00","parent":"0","comment_edited_date":"","vote_count":"1","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"0","comment_approved":"1","comment_author":"David Cienfuegos Rodriguez","user_id":"48476","author":"David Cienfuegos Rodriguez","webpage":"http:\/\/www.davidcienfuegos.com","user_name":"cienfu","karma_level":"35.00","iseditor":"0","global_id":"198752","facebook_uid":"1359872038","index":20,"avatar_type":"wsl","avatar_link":"http:\/\/img.weblogssl.com\/avatar\/mini\/198752_2.png"},{"id":"330858","post_id":"60242","date":1298393646,"content_filtered":"<p>Si os dais cuenta en los paises donde m\u00e1s barato es internet es donde tiene m\u00e1s penetraci\u00f3n facebook (y cualquier herramienta de internet, lease twitter..) ..cosa l\u00f3gica. Solo hay que agradecerselo a las tarifas de las operadoras en espa\u00f1a y otros paises..<\/p>","content":"<p>Si os dais cuenta en los paises donde m\u00e1s barato es internet es donde tiene m\u00e1s penetraci\u00f3n facebook (y cualquier herramienta de internet, lease twitter..) ..cosa l\u00f3gica. Solo hay que agradecerselo a las tarifas de las operadoras en espa\u00f1a y otros paises..<\/p>","karma":"15.00","parent":"0","comment_edited_date":"","vote_count":"1","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"0","comment_approved":"1","comment_author":"77841","user_id":"77841","author":"","webpage":"http:\/\/www.rubenydesi.com","user_name":"ruayrod","karma_level":"22.00","iseditor":"0","global_id":"297165","facebook_uid":"1174939783","index":3,"avatar_type":"wsl","avatar_link":"http:\/\/img.weblogssl.com\/avatar\/mini\/297165_1.png"},{"id":"330906","post_id":"60242","date":1298410179,"content_filtered":"<p>implicando que en M\u00e9xico es barato.<\/p>","content":"<p>implicando que en M\u00e9xico es barato.<\/p>","karma":"15.00","parent":"330858","comment_edited_date":"","vote_count":"1","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"1","comment_approved":"1","comment_author":"73391","user_id":"73391","author":"","webpage":null,"user_name":null,"karma_level":"22.00","iseditor":"0","global_id":"198387","facebook_uid":"100000331555476","index":23,"avatar_type":"facebook","avatar_link":"https:\/\/graph.facebook.com\/100000331555476\/picture"},{"id":"330921","post_id":"60242","date":1298416187,"content_filtered":"<p>Pues s\u00ed, implicando porque en M\u00e9xico el internet es caro.<\/p>","content":"<p>Pues s\u00ed, implicando porque en M\u00e9xico el internet es caro.<\/p>","karma":"7.50","parent":"330906","comment_edited_date":"","vote_count":"1","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"2","comment_approved":"1","comment_author":"Rodolfo","user_id":"28589","author":"Rodolfo","webpage":"http:\/\/anvard-online.net","user_name":"rodoo","karma_level":"26.00","iseditor":"0","global_id":"169315","facebook_uid":null,"index":31,"avatar_type":"gravatar","avatar_link":"http:\/\/www.gravatar.com\/avatar\/fd2ff16e6c0eed549ab12f6a781b9429"},{"id":"330889","post_id":"60242","date":1298403854,"content_filtered":"<p>en chile la penetracion de internet es de un 40%, aun asi la penetraci\u00f3n de facebook es superior al 50. asi que no creo q se aplique tu regla<\/p>","content":"en chile la penetracion de internet es de un 40%, aun asi la penetraci\u00f3n de facebook es superior al 50. asi que no creo q se aplique tu regla","karma":"5.00","parent":"330858","comment_edited_date":"","vote_count":"0","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"1","comment_approved":"1","comment_author":"61218","user_id":"61218","author":"","webpage":null,"user_name":null,"karma_level":"22.00","iseditor":"0","global_id":"284645","facebook_uid":"100000417451262","index":17,"avatar_type":"facebook","avatar_link":"https:\/\/graph.facebook.com\/100000417451262\/picture"},{"id":"330912","post_id":"60242","date":1298411008,"content_filtered":"<p>\"penetraci\u00f3n de internet\".. me gusto. Ac\u00e1, en Argentina, Speedy nos \"penetra\" con internet y de una manera espl\u00e9ndida.<\/p>","content":"<p>\"penetraci\u00f3n de internet\".. me gusto. Ac\u00e1, en Argentina, Speedy nos \"penetra\" con internet y de una manera espl\u00e9ndida.<\/p>","karma":"52.50","parent":"330889","comment_edited_date":"","vote_count":"4","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"2","comment_approved":"1","comment_author":"theclaudio","user_id":"35314","author":"","webpage":null,"user_name":"theclaudio","karma_level":"22.00","iseditor":"0","global_id":"186358","facebook_uid":null,"index":29,"avatar_type":"gravatar","avatar_link":"http:\/\/www.gravatar.com\/avatar\/25c01da01b7712612e5a36b7c3346c10"},{"id":"331405","post_id":"60242","date":1298742793,"content_filtered":"<p>Perdon que te corriga pero la que nos \"penetra\" es telefonica y no solo penetra a Argentina sino que se penetra a toda LatinoAmerica!!! jajajajaja XD<\/p>","content":"Perdon que te corriga pero la que nos \"penetra\" es telefonica y no solo penetra a Argentina sino que se penetra a toda LatinoAmerica!!! jajajajaja XD","karma":"5.00","parent":"330912","comment_edited_date":"","vote_count":"0","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"3","comment_approved":"1","comment_author":"66506","user_id":"66506","author":"","webpage":null,"user_name":"locyam","karma_level":"22.00","iseditor":"0","global_id":"226412","facebook_uid":"1067821741","index":40,"avatar_type":"facebook","avatar_link":"https:\/\/graph.facebook.com\/1067821741\/picture"},{"id":"330926","post_id":"60242","date":1298417394,"content_filtered":"<p>No tengo 1 cuenta como para tener 6 jeje.<\/p>","content":"No tengo 1 cuenta como para tener 6 jeje.","karma":"10.00","parent":"0","comment_edited_date":"","vote_count":"0","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"0","comment_approved":"1","comment_author":"s22","user_id":"3254","author":"s22","webpage":null,"user_name":"orbegozo","karma_level":"22.00","iseditor":"0","global_id":"21513","facebook_uid":null,"index":33,"avatar_type":"gravatar","avatar_link":"http:\/\/www.gravatar.com\/avatar\/61c60668c854e708157b7dd4fa3e7d75"},{"id":"330857","post_id":"60242","date":1298393451,"content_filtered":"<p>Una pregunta, a d\u00eda de hoy de que manera Facebook genera ingresos?<\/p>\n\n<p>gracias y un saludo<\/p>","content":"Una pregunta, a d\u00eda de hoy de que manera Facebook genera ingresos?\n\ngracias y un saludo","karma":"5.00","parent":"0","comment_edited_date":"","vote_count":"0","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"0","comment_approved":"1","comment_author":"77840","user_id":"77840","author":"","webpage":null,"user_name":"stereolat","karma_level":"24.00","iseditor":"0","global_id":"331236","facebook_uid":"100001780371724","index":2,"avatar_type":"facebook","avatar_link":"https:\/\/graph.facebook.com\/100001780371724\/picture"},{"id":"330880","post_id":"60242","date":1298401668,"content_filtered":"<p>publicidad, venta de informaci\u00f3n (como google)<\/p>","content":"publicidad, venta de informaci\u00f3n (como google)","karma":"5.00","parent":"330857","comment_edited_date":"","vote_count":"0","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"1","comment_approved":"1","comment_author":"72864","user_id":"72864","author":"","webpage":null,"user_name":"jgasteiz1","karma_level":"22.00","iseditor":"0","global_id":"343769","facebook_uid":"1125002496","index":11,"avatar_type":"facebook","avatar_link":"https:\/\/graph.facebook.com\/1125002496\/picture"},{"id":"330979","post_id":"60242","date":1298451434,"content_filtered":"<p>Pues s\u00ed, no es tanto el porcentaje de usuarios espa\u00f1oles en facebook, pero seguramente seguir\u00e1 a la alza. Un saludo.\n<a href=\"http:\/\/www.facebookenespanol.com.mx\" rel=\"nofollow\">http:\/\/www.facebookenespanol.com.mx<\/a><\/p>","content":"<p>Pues s\u00ed, no es tanto el porcentaje de usuarios espa\u00f1oles en facebook, pero seguramente seguir\u00e1 a la alza. Un saludo.\n<a href=\"http:\/\/www.facebookenespanol.com.mx\" rel=\"nofollow\">http:\/\/www.facebookenespanol.com.mx<\/a><\/p>","karma":"5.00","parent":"0","comment_edited_date":"","vote_count":"0","comment_level":3,"comment_deleted_date":1298655870,"tree_level":"0","comment_approved":"0","comment_author":"77922","user_id":"77922","author":"","webpage":null,"user_name":null,"karma_level":"17.00","iseditor":"0","global_id":"365062","facebook_uid":"100000027659333","index":38,"avatar_type":"facebook","avatar_link":"https:\/\/graph.facebook.com\/100000027659333\/picture"},{"id":"331022","post_id":"60242","date":1298470693,"content_filtered":"<p>No papa yo tengo una sola cuenta con eso vivo feliz el que tiene muchas cuentas debe ser una necesidad muy \"GRANDE\".. por cierto hay un juegito q me gusta mucho que es el tetris jueguenlo si pueden :D saludos!<\/p>","content":"No papa yo tengo una sola cuenta con eso vivo feliz el que tiene muchas cuentas debe ser una necesidad muy \"GRANDE\".. por cierto hay un juegito q me gusta mucho que es el tetris jueguenlo si pueden :D saludos!","karma":"5.00","parent":"0","comment_edited_date":"","vote_count":"0","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"0","comment_approved":"1","comment_author":"diazguzman2021","user_id":"72830","author":"","webpage":"http:\/\/youtube.com\/diazguzman2021","user_name":"diazguzman2021","karma_level":"27.00","iseditor":"0","global_id":"343634","facebook_uid":null,"index":39,"avatar_type":"wsl","avatar_link":"http:\/\/img.weblogssl.com\/avatar\/mini\/343634_1.png"},{"id":"334015","post_id":"60242","date":1300384392,"content_filtered":"<p>Y cuantos costarricenses utilizan Facebook?<\/p>","content":"Y cuantos costarricenses utilizan Facebook?","karma":"5.00","parent":"0","comment_edited_date":"","vote_count":"0","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"0","comment_approved":"1","comment_author":"79867","user_id":"79867","author":"","webpage":null,"user_name":"franklin.a.hernandez","karma_level":"17.00","iseditor":"0","global_id":"374305","facebook_uid":"692411641","index":41,"avatar_type":"facebook","avatar_link":"https:\/\/graph.facebook.com\/692411641\/picture"},{"id":"358743","post_id":"60242","date":1313237806,"content_filtered":"<p>Debe ser horrible eso de tener varias cuentas. Yo tengo una, y estoy por borrarla. Vaya co\u00f1azo eso de las invitaciones, los eventos, los cumplea\u00f1os y la maldita granja.<\/p>","content":"Debe ser horrible eso de tener varias cuentas. Yo tengo una, y estoy por borrarla. Vaya co\u00f1azo eso de las invitaciones, los eventos, los cumplea\u00f1os y la maldita granja.","karma":"5.00","parent":"0","comment_edited_date":"","vote_count":"0","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"0","comment_approved":"1","comment_author":"Antonio","user_id":"86837","author":"Antonio","webpage":"http:\/\/malaga.beep.com\/","user_name":"enmalaga","karma_level":"22.00","iseditor":"0","global_id":"403633","facebook_uid":null,"index":42,"avatar_type":"wsl","avatar_link":"http:\/\/img.weblogssl.com\/avatar\/mini\/403633_1.png"},{"id":"330964","post_id":"60242","date":1298444210,"content_filtered":"<p>Podr\u00edan hacer noticias mas objetivas? \nAl resto del mundo que no sea de espa\u00f1a a quien rayos le importa esta noticia?<\/p>","content":"<p>Podr\u00edan hacer noticias mas objetivas? \nAl resto del mundo que no sea de espa\u00f1a a quien rayos le importa esta noticia?<\/p>","karma":"-27.50","parent":"0","comment_edited_date":"","vote_count":"2","comment_level":4,"comment_deleted_date":"","tree_level":"0","comment_approved":"1","comment_author":"49429","user_id":"49429","author":"","webpage":null,"user_name":null,"karma_level":"22.00","iseditor":"0","global_id":"238364","facebook_uid":"1389025464","index":36,"avatar_type":"facebook","avatar_link":"https:\/\/graph.facebook.com\/1389025464\/picture"}],"meta":{"more_records":"false","start":0,"total":42,"order":"valued","totalCount":42},"commentStatus":"closed"});

	window.App = new AML.Comments.Application(60242, commentList);
	Backbone.history.start();
      });
    </script>

  <!-- Comments and Other Stuff -->

  <div id="ad-bottom" class="ad ad-boton">
  <a class="ad-contact" id="div-gpt-bot-contact" style="display:none" href="http://socialmediasl.com/genbeta.php">Publicidad</a>
    <div id='div-gpt-bot' class="ad-box" style='width: 728px;'>
    <script type="text/javascript">
      googletag.cmd.push(function() {
      googletag.display("div-gpt-bot");
    });
    </script>
    </div>
</div>

  <!-- .ad - boton -->
  <div class="sidebar-seo-links">
    <h4>Más en Genbeta</h4>
    <ul>
              <li>
          <a  href="/redes-sociales-y-comunidades/quieres-editar-el-video-de-tu-timeline-de-facebook-ahora-puedes-hacerlo" class="thumb80">
            <img title="¿Quieres editar tu vídeo de Facebook Lookback? Ahora puedes hacerlo‏" src="http://img.genbeta.com/tb/80_80/110785.jpg" alt="¿Quieres editar tu vídeo de Facebook Lookback? Ahora puedes hacerlo‏">
          </a>
          <a  href="/redes-sociales-y-comunidades/quieres-editar-el-video-de-tu-timeline-de-facebook-ahora-puedes-hacerlo">
            ¿Quieres editar tu vídeo de Facebook Lookback? Ahora puedes hacerlo‏
          </a>
        </li>
              <li>
          <a  href="/redes-sociales-y-comunidades/facebook-cumple-diez-anos-y-te-anima-a-echarle-un-vistazo-al-pasado" class="thumb80">
            <img title="Facebook cumple diez años y te anima a &quot;echarle un vistazo al pasado&quot;" src="http://img.genbeta.com/tb/80_80/110687.jpg" alt="Facebook cumple diez años y te anima a &quot;echarle un vistazo al pasado&quot;">
          </a>
          <a  href="/redes-sociales-y-comunidades/facebook-cumple-diez-anos-y-te-anima-a-echarle-un-vistazo-al-pasado">
            Facebook cumple diez años y te anima a &quot;echarle un vistazo al pasado&quot;
          </a>
        </li>
              <li>
          <a  href="/redes-sociales-y-comunidades/asi-es-paper-la-nueva-y-bonita-aplicacion-de-facebook" class="thumb80">
            <img title="Así es Paper, la nueva (y bonita) aplicación de Facebook " src="http://img.genbeta.com/tb/80_80/110673.jpg" alt="Así es Paper, la nueva (y bonita) aplicación de Facebook ">
          </a>
          <a  href="/redes-sociales-y-comunidades/asi-es-paper-la-nueva-y-bonita-aplicacion-de-facebook">
            Así es Paper, la nueva (y bonita) aplicación de Facebook 
          </a>
        </li>
              <li>
          <a  href="/redes-sociales-y-comunidades/facebook-quiere-llevar-las-busquedas-de-graph-search-a-los-moviles" class="thumb80">
            <img title="Facebook quiere llevar las búsquedas de Graph Search a los móviles " src="http://img.genbeta.com/tb/80_80/110634.jpg" alt="Facebook quiere llevar las búsquedas de Graph Search a los móviles ">
          </a>
          <a  href="/redes-sociales-y-comunidades/facebook-quiere-llevar-las-busquedas-de-graph-search-a-los-moviles">
            Facebook quiere llevar las búsquedas de Graph Search a los móviles 
          </a>
        </li>
              <li>
          <a  href="/redes-sociales-y-comunidades/quieres-llevarte-mejor-con-tus-amigos-en-facebook-entonces-no-hables-de-politica" class="thumb80">
            <img title="¿Quieres llevarte mejor con tus amigos en Facebook? Entonces no hables de política " src="http://img.genbeta.com/tb/80_80/110607.jpg" alt="¿Quieres llevarte mejor con tus amigos en Facebook? Entonces no hables de política ">
          </a>
          <a  href="/redes-sociales-y-comunidades/quieres-llevarte-mejor-con-tus-amigos-en-facebook-entonces-no-hables-de-politica">
            ¿Quieres llevarte mejor con tus amigos en Facebook? Entonces no hables de política 
          </a>
        </li>
          </ul>
</div>
<!-- related-posts SEO links-->
       
    </div>
  <!-- .container -->
  </div>
  <!-- .content-dinamic -->

  <div class= "nav nav-blog">
  <div class= "container">
    <h2><strong>&#43;</strong> en Genbeta</h2>
    <ul>
      <li class= "blog-section section-lomejor"><a href="/lomejor">Lo mejor</a></li>
      <li class= "blog-section section-temas"><a href="/archivos">Temas</a></li>
            <li class= "blog-section section-productos"><a href="/productos">Productos</a></li>
                  <li class= "blog-section section-respuestas"><a href="/respuestas">Respuestas</a></li>
            
            <li class="blog-section section-club"><a href="/club">Club</a></li>
            <li class= "blog-section section-comunidad"><a href="/comunidad">Comunidad</a></li>
      <li class="blog-section section-staff"><a href="/quienes-somos">Staff</a></li>
    </ul>
  </div>
</div>
  
<div class="footer">
        <div class="footer-media">
                <div class="links-category">
            <h2>Tecnología</h2>
            <ul>
                              <li class="tec-xataka"><a href="http://www.xataka.com?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Xataka<span></span></a></li>
                              <li class="tec-xatakamovil"><a href="http://www.xatakamovil.com?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Xataka Móvil<span></span></a></li>
                              <li class="tec-xatakafoto"><a href="http://www.xatakafoto.com?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Xataka Foto<span></span></a></li>
                              <li class="tec-xatakandroid"><a href="http://www.xatakandroid.com?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Xataka Android<span></span></a></li>
                              <li class="tec-xatakaon"><a href="http://www.xatakaon.com?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Xataka On<span></span></a></li>
                              <li class="tec-xatakahome"><a href="http://www.xatakahome.com?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Xataka Smart Home<span></span></a></li>
                              <li class="tec-xatakawindows"><a href="http://xatakawindows.com?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Xataka Windows<span></span></a></li>
                              <li class="tec-xatakaciencia"><a href="http://www.xatakaciencia.com?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Xataka Ciencia<span></span></a></li>
                              <li class="tec-applesfera"><a href="http://www.applesfera.com?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Applesfera<span></span></a></li>
                              <li class="tec-vidaextra"><a href="http://www.vidaextra.com?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Vida Extra<span></span></a></li>
                              <li class="tec-genbeta"><a href="http://www.genbeta.com?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Genbeta<span></span></a></li>
                              <li class="tec-genbetadev"><a href="http://www.genbetadev.com?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Genbeta Dev<span></span></a></li>
                          </ul>
        </div>
            </div>
    
    <div class="footer-links">
                        <div class="links-category">
            <h2>Estilos de vida</h2>
            <ul>
                              <li><a href="http://www.trendencias.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Trendencias</a></li>
                              <li><a href="http://www.trendenciasbelleza.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Trendencias Belleza</a></li>
                              <li><a href="http://www.trendenciashombre.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Trendencias Hombre</a></li>
                              <li><a href="http://www.trendenciasshopping.com?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Trendencias Shopping</a></li>
                              <li><a href="http://www.trendenciaslifestyle.com?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Trendencias Lifestyle</a></li>
                              <li><a href="http://www.directoalpaladar.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Directo al Paladar</a></li>
                              <li><a href="http://www.bebesymas.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Bebés y Más</a></li>
                              <li><a href="http://www.pequesymas.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Peques y Más</a></li>
                              <li><a href="http://www.vitonica.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Vitónica</a></li>
                              <li><a href="http://www.decoesfera.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Decoesfera</a></li>
                              <li><a href="http://www.embelezzia.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Embelezzia</a></li>
                              <li><a href="http://www.ambienteg.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Ambiente G</a></li>
                              <li><a href="http://www.poprosa.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Poprosa</a></li>
                              
            </ul>
        </div>
        <!-- .links-category -->
                <div class="links-category">
            <h2>Motor</h2>
            <ul>
                              <li><a href="http://www.motorpasion.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Motorpasión</a></li>
                              <li><a href="http://www.motorpasionf1.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Motorpasión F1</a></li>
                              <li><a href="http://www.motorpasionmoto.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Motorpasión Moto</a></li>
                              <li><a href="http://www.motorpasionfuturo.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Motorpasión Futuro</a></li>
                              
            </ul>
        </div>
        <!-- .links-category -->
                <div class="links-category">
            <h2>Ocio</h2>
            <ul>
                              <li><a href="http://www.blogdecine.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Blog de Cine</a></li>
                              <li><a href="http://www.vayatele.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">¡Vaya Tele!</a></li>
                              <li><a href="http://www.hipersonica.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Hipersónica</a></li>
                              <li><a href="http://www.diariodelviajero.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Diario del Viajero</a></li>
                              <li><a href="http://www.papelenblanco.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Papel en Blanco</a></li>
                              
            </ul>
        </div>
        <!-- .links-category -->
                <div class="links-category">
            <h2>Economía</h2>
            <ul>
                              <li><a href="http://www.elblogsalmon.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">El Blog Salmón</a></li>
                              <li><a href="http://www.pymesyautonomos.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Pymes y Autónomos</a></li>
                              <li><a href="http://www.tecnologiapyme.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Tecnología Pyme</a></li>
                              <li><a href="http://www.ahorrodiario.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Ahorro Diario</a></li>
                              
            </ul>
        </div>
        <!-- .links-category -->
                <div class="links-category">
            <h2>Latinoamérica</h2>
            <ul>
                              <li><a href="http://www.xataka.com.br/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Xataka Brasil</a></li>
                              <li><a href="http://www.trendencias.com.br/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Trendencias Brasil</a></li>
                              <li><a href="http://www.motorpasion.com.br/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Motorpasión Brasil</a></li>
                              <li><a href="http://www.xataka.com.mx/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Xataka México</a></li>
                              <li><a href="http://www.motorpasion.com.mx/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Motorpasión México</a></li>
                              <li><a href="http://www.directoalpaladar.com.mx/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Directo Al Paladar México</a></li>
                              <li><a href="http://www.xatakandroid.com.mx/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Xataka Android México</a></li>
                              <li><a href="http://www.vidaextra.com.mx/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Vida Extra México</a></li>
                              
            </ul>
        </div>
        <!-- .links-category -->
                <div class="links-category">
            <h2>Participamos en</h2>
            <ul>
                              <li><a href="http://www.ebayers.es/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">eBayers</a></li>
                              <li><a href="http://www.circulaseguro.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Circula Seguro</a></li>
                              <li><a href="http://www.circulaseguro.pt/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Circula Seguro PT</a></li>
                              <li><a href="http://www.actibva.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Actibva</a></li>
                              <li><a href="http://www.anexom.es/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Anexo M</a></li>
                              <li><a href="http://blog.cocacola.es/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Happing Magazine</a></li>
                              <li><a href="http://blog.sage.es/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Blog Sage</a></li>
                              <li><a href="http://www.optimismodigital.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Optimismo Digital</a></li>
                              <li><a href="http://www.1001experiencias.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">1001 Experiencias</a></li>
                              <li><a href="http://www.ennaranja.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">En Naranja</a></li>
                              <li><a href="http://www.essieblog.es/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Essie Blog</a></li>
                              <li><a href="http://blogginzenith.zenithmedia.es/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Bloggin Zenith</a></li>
                              <li><a href="http://www.urbanfire.es/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Urbanfire</a></li>
                              <li><a href="http://www.tecnologiadetuatu.elcorteingles.es/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Tecnología de tú a tú</a></li>
                              <li><a href="http://www.ciudadano00.es/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Ciudadano 0,0</a></li>
                              <li><a href="http://blogfanta.cocacola.es/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Blog Fanta</a></li>
                              <li><a href="http://mimundo.philips.es/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Mi Mundo Philips</a></li>
                              <li><a href="http://www.bbvacontuempresa.es?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">BBVA con tu empresa</a></li>
                              <li><a href="http://www.perutravelblog.net/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Perú Travel Blog</a></li>
                              <li><a href="http://bscene.bershka.com?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Bershka Bscene</a></li>
                              <li><a href="http://www.institutodelafelicidad.com?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Instituto de la Felicidad</a></li>
                              
            </ul>
        </div>
        <!-- .links-category -->
                    </div>
</div>

<div class="closure">
    <div class="container">
        <div class="weblogssl"><a href="http://www.weblogssl.com">Weblogs SL<span></span></a></div>
        <ul class="nav">
            <li><a href="/quienes-somos">¿Quienes somos?</a></li>
            <li><a href="http://www.weblogssl.com/contenidos">Condiciones de uso</a></li>
            <li><a href="http://www.weblogssl.com/cookies">Política de cookies</a></li>
            <li><a href="http://www.weblogssl.com/aviso">Aviso legal</a></li>
            <li><a title="Publicidad en Genbeta" href="http://www.socialmediasl.com/genbeta.php">Publicidad</a></li>
            <li><a href="/ayuda-2012">Ayuda</a></li>
            <li><a href="/contacto">Contacto</a></li>
        </ul>
    </div>
</div>

<div id="cookies-overlay"></div>

  <script type="text/javascript">
    $(function() {
      new AML.Auth.View.CookiesOverlayView;
    });
  </script>

</div>
<div id="favicons-list">

    <div class="userbar">
        <a class="head-shortcut" href="#body" title="Volver arriba">&uarr;</a>
        <div class="userbox" id="wsl_userbox">
        </div>

        <div class="favicons" style="width: auto; ">

            <div id="scroll-menu">

                <div class="disabledHotSpotLeft">«</div>
                <div class="disabledHotSpotRight">»</div>
                <div class="scrollingHotSpotLeft">«</div>
                <div class="scrollingHotSpotRight">»</div>

                <div class="scrollWrapper">
                    <div class="scrollableArea">

                        <ul class="favicroll">
                            <li id="wsl"><a target="_top" href="http://www.weblogssl.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><em><strong>Blog corporativo</strong></em></a></li>

                            <li><a target="_top" href="http://www.xataka.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b1"><strong>XTK</strong></span> <em><strong>Xataka - Gadgets y electrónica de consumo</strong></em></a></li>
                            <li><a target="_top" href="http://www.vidaextra.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b2"><strong>VX</strong></span> <em><strong>VidaExtra - Videojuegos</strong></em></a></li>
                            <li><a target="_top" href="http://www.blogdecine.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b3"><strong>BDC</strong></span> <em><strong>Blog de cine - Cine  y críticas</strong></em></a></li>
                            <li><a target="_top" href="http://www.elblogsalmon.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b5"><strong>EBS</strong></span> <em><strong>El Blog Salmón - Economía y finanzas</strong></em></a></li>
                            <li><a target="_top" href="http://www.genbeta.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b6"><strong>GBT</strong></span> <em><strong>Genbeta - Software</strong></em></a></li>
                            <li><a target="_top" href="http://www.motorpasion.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b7"><strong>MP</strong></span> <em><strong>MotorPasión - Coches y motor</strong></em></a></li>
                            <li><a target="_top" href="http://www.directoalpaladar.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b8"><strong>DAP</strong></span> <em><strong>Directo al paladar - Gastronomía</strong></em></a></li>
                            <li><a target="_top" href="http://www.bebesymas.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b9"><strong>BYM</strong></span> <em><strong>Bebés y más - Todo sobre bebés</strong></em></a></li>
                            <li><a target="_top" href="http://www.vayatele.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b11"><strong>VYT</strong></span> <em><strong>¡Vaya Tele! - Series y televisión</strong></em></a></li>
                            <li><a target="_top" href="http://www.diariodelviajero.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b12"><strong>DDV</strong></span> <em><strong>Diario del viajero - Viajes</strong></em></a></li>
                            <li><a target="_top" href="http://www.xatakaciencia.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b13"><strong>XCI</strong></span> <em><strong>Xataka Ciencia - Ciencia</strong></em></a></li>
                            <li><a target="_top" href="http://www.trendencias.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b14"><strong>TRE</strong></span> <em><strong>Trendencias - Moda y tendencias</strong></em></a></li>
                            <li><a target="_top" href="http://www.hipersonica.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b15"><strong>HIP</strong></span> <em><strong>HiperSónica - Música</strong></em></a></li>
                            <li><a target="_top" href="http://www.applesfera.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b16"><strong>APP</strong></span> <em><strong>Applesfera - Apple</strong></em></a></li>
                            <li><a target="_top" href="http://www.trendenciasshopping.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b17"><strong>COM</strong></span> <em><strong>Trendencias Shopping - Compras y consumo</strong></em></a></li>
                            <li><a target="_top" href="http://www.xatakamovil.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b18"><strong>XTM</strong></span> <em><strong>Xataka Móvil - Móviles</strong></em></a></li>
                            <li><a target="_top" href="http://www.ambienteg.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b19"><strong>AMG</strong></span> <em><strong>Ambiente G - Gays y lesbianas</strong></em></a></li>
                            <li><a target="_top" href="http://www.motorpasionmoto.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b20"><strong>MMO</strong></span> <em><strong>Motorpasión Moto - Motos</strong></em></a></li>
                            <li><a target="_top" href="http://www.papelenblanco.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b21"><strong>PEB</strong></span> <em><strong>Papel en blanco - Literatura</strong></em></a></li>
                            <li><a target="_top" href="http://www.decoesfera.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b22"><strong>DEC</strong></span> <em><strong>Decoesfera - Decoración e interiorismo</strong></em></a></li>
                            <li><a target="_top" href="http://www.motorpasionf1.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b23"><strong>MF1</strong></span> <em><strong>Motorpasión F1 - Carreras</strong></em></a></li>
                            <li><a target="_top" href="http://www.vitonica.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b24"><strong>VIT</strong></span> <em><strong>Vitónica - Vida sana</strong></em></a></li>
                            <li><a target="_top" href="http://www.embelezzia.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b25"><strong>EMB</strong></span> <em><strong>Embelezzia - Lujo</strong></em></a></li>
                            <li><a target="_top" href="http://www.poprosa.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b26"><strong>POP</strong></span> <em><strong>Poprosa - Famosos</strong></em></a></li>
                            <li><a target="_top" href="http://www.xatakafoto.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b27"><strong>XTF</strong></span> <em><strong>Xataka Foto - Fotografía</strong></em></a></li>
                            <li><a target="_top" href="http://www.pymesyautonomos.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b28"><strong>PYA</strong></span> <em><strong>Pymes y autónomos - Pymes</strong></em></a></li>
                            <li><a target="_top" href="http://www.trendenciasbelleza.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b30"><strong>TRB</strong></span> <em><strong>Trendencias Belleza - Belleza y cosmética</strong></em></a></li>
                            <li class="end"><a target="_top" href="http://www.tecnologiapyme.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b34"><strong>TPY</strong></span> <em><strong>Tecnología Pyme - Tecnología para empresas</strong></em></a></li>
                            <li><a target="_top" href="http://www.ahorrodiario.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b35"><strong>AHD</strong></span> <em><strong>Ahorro Diario - Ahorro</strong></em></a></li>
                            <li class="end"><a target="_top" href="http://www.trendenciashombre.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b36"><strong>TRH</strong></span> <em><strong>Trendencias Hombre - Moda y estilo masculino</strong></em></a></li>
                            <li class="end"><a target="_top" href="http://www.pequesymas.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b37"><strong>PEQ</strong></span> <em><strong>Peques y más - Niños e infancia</strong></em></a></li>
                            <li class="end"><a target="_top" href="http://www.xatakaon.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b39"><strong>XTO</strong></span> <em><strong>Xataka On - Todo sobre conectividad, ADSL</strong></em></a></li>
                            <li class="end"><a target="_top" href="http://www.xatakandroid.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b40"><strong>XTA</strong></span> <em><strong>Xataka Android - Android, aplicaciones y dispositivos</strong></em></a></li>
                            <li class="end"><a target="_top" href="http://www.genbetadev.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b41"><strong>GBD</strong></span> <em><strong>Genbeta Dev - Desarrollo de software</strong></em></a></li>
                            <li class="end"><a target="_top" href="http://www.motorpasionfuturo.com?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b42"><strong>MPF</strong></span> <em><strong>Motorpasión Futuro - Innovación y Motor</strong></em></a></li>
                            <li class="big end"><a target="_top" href="http://www.xatakahome.com?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b44"><strong>XSH</strong></span> <em><strong>Xataka Smart Home - Inteligencia doméstica digital</strong></em></a></li>
                            <li class="big end"><a target="_top" href="http://www.xatakawindows.com?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b45"><strong>XTW</strong></span> <em><strong>Xataka Windows - Universo Microsoft</strong></em></a></li>
                            <li class="end"><a target="_top" href="http://www.trendenciaslifestyle.com?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b46"><strong>TLS</strong></span> <em><strong>Trendencias Lifestyle</strong></em></a></li>
                        </ul>

                    </div>
                </div>
                <!-- .scrollWrapper-->
            </div>

        </div>

    </div>

</div>

<div id="wsl_dialog"></div>
<script type="text/javascript">
  document.addEventListener('DOMContentLoaded', function() {
  try {
    if (window.external.msIsSiteMode()) {
      window.external.msSiteModeClearJumpList();
      window.external.msSiteModeCreateJumplist('Mensajes Recientes');
            window.external.msSiteModeAddJumpListItem('Office\x20para\x20iPad,\x20m\u00E1s\x20pronto\x20que\x20tarde\x3A\x20para\x20la\x20primera\x20mitad\x20de\x202014', 'http://www.genbeta.com/ofimatica/office-para-ipad-mas-pronto-que-tarde-para-la-primera-mitad-de-2014', '');
            window.external.msSiteModeAddJumpListItem('Bittorrent\x20Live,\x20el\x20streaming\x20P2P,\x20llegar\u00E1\x20pronto\x20a\x20los\x20m\u00F3viles\x20', 'http://www.genbeta.com/multimedia/bittorrent-live-el-streaming-p2p-llegara-pronto-a-los-moviles', '');
            window.external.msSiteModeAddJumpListItem('La\x20hipocres\u00EDa\x20de\x20algunos\x20medios\x20tradicionales.\x20La\x20imagen\x20de\x20la\x20semana\x20', 'http://www.genbeta.com/actualidad/la-hipocresia-de-algunos-medios-tradicionales-la-imagen-de-la-semana', '');
            window.external.msSiteModeAddJumpListItem('\x22Tasa\x20Google\x22\x3A\x20si\x20tienes\x20un\x20blog\x20tambi\u00E9n\x20te\x20afecta,\x20solo\x20que\x20otros\x20la\x20cobrar\u00E1n\x20por\x20ti\x20', 'http://www.genbeta.com/actualidad/tasa-google-si-tienes-un-blog-tambien-te-afecta-solo-que-otros-la-cobraran-por-ti', '');
            window.external.msSiteModeAddJumpListItem('Kickstarter,\x20tras\x20sufrir\x20un\x20ataque,\x20recomienda\x20cambiar\x20contrase\u00F1as\x20', 'http://www.genbeta.com/web/kickstarter-tras-sufrir-un-ataque-recomienda-cambiar-contrasenas', '');
            window.external.msSiteModeShowJumpList();
    }
  } catch (exp) {
    // do nothing
  }
  });
</script>


<script type='text/javascript'>
    (function() {
      new ViceVersaLink("http://t.genbeta.com");
    })();
</script>

<script type='text/javascript'>
  window.onerror = function(message, file, line) {
    var sFormattedMessage = '[' + file + ' (' + line + ')] ' + message;
    _gaq.push(['_trackEvent', 'Errors', 'Browser', sFormattedMessage, null, true]);
  }
    
</script>

</body>
</html>
