<!DOCTYPE html>
<html lang="es">
  <head>
                                                                                                                                                                                                                                                                                <title>Librarte de ser jurado en un juicio, otro uso "no muy bueno" de Facebook</title>
                  <meta name="description" content="Las redes sociales, y en este caso más concreto Facebook, son una herramienta muy útil y versátil en nuestro día a día. Pero muchas veces se..." />
            <meta name="news_keywords" content="Juicio"/>
       
    <meta http-equiv="Content-type" content="text/html; charset=utf-8" />    
    <meta name='robots' content='noodp' />
    <meta property="fb:admins" content="100000716994885"/>
    <meta name="application-name" content="Genbeta"/>
    <meta name="msapplication-tooltip" content="Software y web. Genbeta"/>
    <meta name="msapplication-starturl" content="http://www.genbeta.com"/>
    <meta name="msapplication-task" content="name=Lo mejor;action-uri=http://www.genbeta.com/lomejor;icon-uri=http://img.genbeta.com/lp2/v6/images/pin-bg-lomejor-icon.ico" />
        <meta name="msapplication-task" content="name=Respuestas;action-uri=http://www.genbeta.com/respuestas;icon-uri=http://img.genbeta.com/lp2/v6/images/pin-bg-respuestas-icon.ico" />
                <!--[if !IE]><!--> <link rel="shortcut icon" href="http://img.genbeta.com/lp2/v6/images/favicon.ico" type="image/ico" /> <!--<![endif]-->
        <!--[if lt IE 9]><!--> <link rel="shortcut icon" href="http://img.genbeta.com/lp2/v6/images/favicon.ico" type="image/ico" /> <!--<![endif]-->
        <!--[if gte IE 9]>
            <link rel="shortcut icon" type="image/x-icon" href="http://img.genbeta.com/lp2/v6/images/pin-bg-home-icon.ico"/>
            <link rel=icon type="image/ico" href="http://img.genbeta.com/lp2/v6/images/pin-bg-home-icon.ico"/>
        <![endif]-->
    
    <link rel="apple-touch-icon" href="http://img.genbeta.com/lp2/mobile/images/apple-touch-icon.png" />
    <link rel="apple-touch-icon-precomposed" sizes="144x144" href="http://img.genbeta.com/lp2/m/images/apple-touch-icon-144-precomposed.png">
    <link rel="apple-touch-icon-precomposed" sizes="114x114" href="http://img.genbeta.com/lp2/m/images/apple-touch-icon-114-precomposed.png">
    <link rel="apple-touch-icon-precomposed" sizes="72x72" href="http://img.genbeta.com/lp2/m/images/apple-touch-icon-72-precomposed.png">
    <link rel="apple-touch-icon-precomposed" href="http://img.genbeta.com/lp2/m/images/apple-touch-icon-57-precomposed.png">

        <link rel="stylesheet" type="text/css" href="http://img.genbeta.com/lp2/v6/main.css?v=24272">
        <link rel="publisher" href="http://plus.google.com/106643481235450321345" />
    <link rel="alternate" type="application/rss+xml" title="" href="/index.xml" />
    <!--[if lt IE 7]>
      <link rel="stylesheet" type="text/css" href="http://img.genbeta.com/lp2/v6/ie7.css">
    <![endif]-->
    <script type="text/javascript">
  var _gaq = _gaq || [];
  _gaq.push(['_setAccount', "UA-78515-6"]);
  _gaq.push(['_setCampaignCookieTimeout', 259200000]);
  _gaq.push(['_setDomainName', ".genbeta.com"]);
  _gaq.push(['_setSiteSpeedSampleRate', 5]);
  _gaq.push(['t2._setAccount', "UA-78515-62"]);
  _gaq.push(['t2._setCampaignCookieTimeout', 259200000]);
  _gaq.push(['t2._setDomainName', ".genbeta.com"]);
  (function() {
    var useSSL = 'https:' == document.location.protocol;
    var src = (useSSL ? 'https:' : 'http:') +       '//www.googletagservices.com/tag/js/gpt.js';
    document.write('<scr' + 'ipt src="' + src + '"></scr' + 'ipt>');
  })();
</script>

 <link rel="canonical" href="http://www.genbeta.com/redes-sociales-y-comunidades/librarte-de-ser-jurado-en-un-juicio-otro-uso-no-muy-bueno-de-facebook" />
 <link rel="image_src" href="http://img.genbeta.com/resize/75/thumbnails/b/66156.jpg" />
 <meta property="og:title" content="Librarte de ser jurado en un juicio, otro uso &quot;no muy bueno&quot; de Facebook">
 <meta property="og:description" content="Las redes sociales, y en este caso más concreto Facebook, son una herramienta muy útil y versátil en nuestro día a día. Pero muchas veces se...">
 <meta property="og:image" content="http://img.genbeta.com/original/66156.jpg">
    <script>
    _gaq.push(['t2._setPageGroup', '1', 'post']);
    _gaq.push(['t2._setPageGroup', '2', "miguel julián"]);
    _gaq.push(['t2._setPageGroup', '3', "redes-sociales-y-comunidades"]);
    _gaq.push(['t2._setPageGroup', '4', "normal"]);
    _gaq.push(['_setPageGroup', '1', 'post']);
    _gaq.push(['_setPageGroup', '2', "miguel julián"]);
    _gaq.push(['_setPageGroup', '3', "redes-sociales-y-comunidades"]);
    _gaq.push(['_setPageGroup', '4', "normal"]);
       </script>
   </head>
       <body id="body" class="article-single">

    <script type='text/javascript'>
    var MAX_source = "";
    var GPTcats = ["redes-sociales-y-comunidades"];
    var GPTtags = ["juicio"];
      </script>
      <script type='text/javascript'>
googletag.pubads().setTargeting("origin", "googlesearch").setTargeting("screen", screen.width.toString()).setTargeting("cat", GPTcats).setTargeting("tag", GPTtags);
if (navigator.userAgent.match(/iPad/i) != null) {
  googletag.pubads().setTargeting("ua", "ipad");
} 
 
googletag.defineSlot('/4712/GEB/interior_top', [1000, 40], 'div-gpt-top').addService(googletag.pubads());
googletag.defineSlot('/4712/GEB/interior_lateral', [[160, 600], [200,600], [300,600], [300,250]], 'div-gpt-lat').addService(googletag.pubads());
googletag.defineSlot('/4712/GEB/interior_central', [[300, 250], [400,400], [1000,250]], 'div-gpt-cen').addService(googletag.pubads());
googletag.defineSlot('/4712/GEB/interior_central2', [[300, 250],[400,400],[690, 250]], 'div-gpt-cen2').addService(googletag.pubads());
googletag.defineSlot('/1018282/GEB-BOT2-interior',[728, 90], 'div-gpt-bot').addService(googletag.pubads());
googletag.defineSlot('/1018282/GEB-INP', [500, 80], 'div-gpt-inp').addService(googletag.pubads());
googletag.defineSlot('/4712/GEB/interstitial', [1000, 525], 'div-gpt-int').addService(googletag.pubads());
googletag.pubads().enableSingleRequest();
googletag.pubads().enableSyncRendering();
googletag.pubads().collapseEmptyDivs();
googletag.enableServices();
</script>

       <script type="text/javascript">
      WSL2 = {};
      WSL2.config = {};
      WSL2.config.fbapikey = "360028941603";
      WSL2.config.cookieDomain = "";
      WSL2.config.imagePath = 'http://img.genbeta.com/lp2/v6';
      WSL2.config.siteName = "Genbeta";
      window.___gcfg = {lang: 'es'};
    </script>
    <script type="text/javascript" src="http://ajax.googleapis.com/ajax/libs/jquery/1.9.1/jquery.min.js"></script>
    <script src="http://code.jquery.com/jquery-migrate-1.1.0.js"></script>
            <script src="http://img.weblogssl.com/LPbackend/prod/v2/js/frontend-758.js"></script>
          <script type="text/javascript">
      var _gaq = _gaq || [];
      _c1 = new WSL2.Cookie;
      loginStatus = (_c1.hasSession()) ? "yes:" + _c1.loginType() : "no";
      _gaq.push(['t2._setCustomVar', 4, '.genbeta.com', 'loginstatus:' + loginStatus, 2]);
      _gaq.push(['_trackPageview']);
      _gaq.push(['t2._trackPageview']);
  (function() {
    var ga = document.createElement('script'); 
    ga.type = 'text/javascript';
    ga.async = true;
    ga.src = ('https:' == document.location.protocol ? 'https://' : 'http://') + 'stats.g.doubleclick.net/dc.js';
    var s = document.getElementsByTagName('script')[0];
    s.parentNode.insertBefore(ga, s);
  })();
      var _comscore = _comscore || [];
        _comscore.push({ c1: "2", c2: "11306788" });
         (function() {
          var s = document.createElement("script"), el = document.getElementsByTagName("script")[1]; 
          s.async = true;
          s.src = (document.location.protocol == "https:" ? "https://sb": "http://b") + ".scorecardresearch.com/beacon.js";
          el.parentNode.insertBefore(s, el);
      })();
    </script>

    <div id="fb-root"></div>
  <!-- fb needs this -->

  <script src="//platform.twitter.com/widgets.js" id="tweetjs"></script>
  <script src="//apis.google.com/js/plusone.js" id="gplus1js"></script>
  <script src="//connect.facebook.net/es_ES/all.js#xfbml=1" id="fbjssdk"></script>
  <div class="customize-me">
  <div class="content-fixed">
    <div class="container">
                <!-- .header -->
            <div class="header header-page">
        <h1 class="site-logo"><a href="http://www.genbeta.com" title="Ir a la portada">Software y web. Genbeta<span></span></a></h1>
        <form method="get" action="/busqueda" id="search" class="search" style="top:62px; width:310px; padding: 0;">
    <p>
        <input type="hidden" name="cx" value="partner-pub-9977500652563564:0292109475">
        <input type="text" id="gsearch" name="q" accesskey="4" title="Buscar" placeholder="Busca en Genbeta con Google">
        <input type="hidden" name="ie" value="UTF-8">
        <input type="hidden" name="oe" value="UTF-8">
        <input type="hidden" name="cof" value="FORID:10">
        <button class="button">Buscar <span class="arrow">&raquo;</span></button>
    </p>
</form>
<script type="text/javascript" src="http://www.google.es/coop/cse/brand?form=cse-search-box&amp;lang=es"></script>
            <div class="nav nav-main">
    <ul class="nav-primary">
        <li class="home-link"><a href="/" title="Volver a portada">Portada</a></li>
        <li class="respuestas-link"><a href="/respuestas">Respuestas</a></li>
        <li class="temas-submenu">
            <ul class="nav-secondary">
                                   <li><a href="/categoria/actualidad" title="Ir a la categoría Actualidad">Actualidad</a></li>
                                   <li><a href="/categoria/linux" title="Ir a la categoría Linux">Linux</a></li>
                                   <li><a href="/categoria/movil" title="Ir a la categoría Móvil">Móvil</a></li>
                                   <li><a href="/categoria/windows" title="Ir a la categoría Windows">Windows</a></li>
                                   <li><a href="/categoria/herramientas" title="Ir a la categoría Herramientas">Herramientas</a></li>
                                <li><a href="/archivos" title="Ver todas las categorías">Más &raquo;</a></li>
            </ul>
        </li>
                  
            </ul>
</div>

        <div class="nav nav-tags">
        <h3>No te pierdas <span class="arrow">&raquo;</span></h3>
        <ul>
                        <li><a href="/tag/tasa-google" title="Todo sobre Tasa Google">Tasa Google</a></li>
                        <li><a href="/tag/ley-lassalle" title="Todo sobre Ley Lassalle">Ley Lassalle</a></li>
                        <li><a href="/tag/balance-de-windows-8" title="Todo sobre Balance de Windows 8">Balance de Windows 8</a></li>
                        <li><a href="/tag/cazadores-de-fakes" title="Todo sobre Cazadores de Fakes">Cazadores de Fakes</a></li>
                        <li><a href="/tag/satya-nadella" title="Todo sobre Satya Nadella">Satya Nadella</a></li>
                    </ul>
</div>
<!-- .nav-tags -->

                    <div class="ad ad-desplegable">
  <a class="ad-contact" id="div-gpt-top-contact" style='display:none' href="http://socialmediasl.com/genbeta.php">Publicidad</a>
  <div class="ad-box">
    <div id='div-gpt-top' style='width: 1000px;'>
    <script type="text/javascript">
        googletag.cmd.push(function() {
        googletag.display("div-gpt-top");
        });
    </script>
    </div>
  </div>
</div>
<!-- .ad-box - desplegable -->

  <div class="nav">
   <ul class="article-nav-controls">
                              <li><a class="article-control article-previous" href="/redes-sociales-y-comunidades/la-primera-campana-que-se-hizo-en-google"><span>La primera campaña que se hizo en Google+</span></a></li>
                                             <li><a class="article-control article-next" href="/activismo-online/bielorrusia-donde-internet-se-acaba-en-la-frontera"><span>Bielorrusia, donde internet se acaba en la frontera</span></a></li>
                  </ul>
  </div>
              </div>
                   <div class="article article-pre-content">
  <h1 class="article-header">Librarte de ser jurado en un juicio, otro uso "no muy bueno" de Facebook</h1>
  <div class="article-date">03 de enero de 2012 | 11:26 CET <span id="is_editor"></span></div>
  <div class="article-author-details">
  <div class="figure">
    <a rel='author' href="/autor/miguel-julian">
      <img src="http://www.gravatar.com/avatar/14216b3a89c997bfc641f9d3abf7bc0b?s=80&amp;d=mm&amp;r=g" alt="miguel-julian">
    </a>
  </div>
  <h2><a rel='author' href="/autor/miguel-julian">Miguel Julián</a></h2>
      </div>
<!-- .article-author-details -->
</div>
           </div>
    <!-- .container -->
  </div>
  <!-- .content-fixed -->

  <div class="content-dinamic">
    <div class="container">
          <script type="text/javascript">
        $(function()
        {
          AML.postVoteView = new AML.Post.View.PostVoteView({postId:"66156", el:".social-sharing" });
          AML.isEditorView = new AML.Post.View.IsEditorView({postId:"66156", model: WSL2.User });
        });
      </script>

    <div class="aside">
            <div id="ad-lateral" class="ad ad-primer-escaparate">
  <a class="ad-contact" id="div-gpt-lat-contact" style='display:none' href="http://socialmediasl.com/genbeta.php">Publicidad</a>
    <div id='div-gpt-lat' class="ad-box" style='width: 300px;'>
    <script type="text/javascript">
      googletag.cmd.push(function() {
      googletag.display("div-gpt-lat");
    });
    </script>
    </div>
</div>
<!-- .ad-box - escaparate vertical -->

           <!-- .ad-box - escaparate vertical -->
            
                  
<div class="aside-box aside-subscribe">
  <h3 class="aside-header">Síguenos</h3>
  
          
  <form id="feedForm" action="http://feedburner.google.com/fb/a/mailverify" method="post" target="popupwindow" >
    <label for="subscribe-email">Newsletter:</label>  
      <input type="text" name="email" type="text" id="feedburnermail" placeholder="Correo electrónico"/>
      <input type="hidden" name="uri" value="genbeta"/>
      <input type="hidden" name="loc" value="es_ES">
      <button class="button" type="submit">Suscríbete <span class="arrow">&raquo;</span></button>
  </form>
  <ul class="subs-channels">
    <li class="channel-rss" id="rss"> <a href="/index.xml" rel="nofollow" title="Suscríbete por RSS a las novedades en Genbeta"><span></span>RSS</a></li>
    <li class="channel-twitter"><a href="http://twitter.com/genbeta" title="Sigue las novedades de Genbeta en Twitter"><span></span>Twitter</a></li>
    <li class="channel-fb"><a href="http://www.facebook.com/pages/Genbeta/54999640934" title="Conéctate a la página de Genbeta en Facebook"><span></span>Facebook</a></li>
    <li class="channel-gplus"><a href="https://plus.google.com/109731528328750280665/posts" title="Sigue a Genbeta en Google Plus"><span></span>Google Plus</a></li>
    <li class="channel-feedly"><a style="margin-right: 0;" title="Suscríbete a Genbeta con Feedly" href='http://cloud.feedly.com/#subscription%2Ffeed%2Fhttp%3A%2F%2Fwww.genbeta.com%2Findex.xml'  target='blank'><img id='feedlyFollow' src='http://img.weblogssl.com/g/xataka4/common/m-icon-feedly.png' alt='follow us in feedly' width='32' height='32'></a></li>
  </ul>
  <ul class="devices-channels">
    <li><a title="Versión para móviles" href="http://m.genbeta.com" class="button button-secondary"><img src="http://img.weblogssl.com/g/xataka4/common/mobile.png">Versión móvil</a></li>
        <li>
        <a id="tabletViceVersaLink" href="http://t.genbeta.com" class="button button-secondary" title="Versión tablet"><img src="http://img.weblogssl.com/g/xataka4/common/tablet.png"> Versión tablet</a>
    </li>
      </ul>

    <script>
  $(function() {
      $("#feedForm").submit(function(e) {
          e.preventDefault();
          email = $("#feedburnermail").val();
          emailPattern = /^[a-zA-Z0-9_.+-]+@[a-zA-Z0-9-]+\.[a-zA-Z0-9-.]+$/i
          if (emailPattern.test(email)) {
              window.open('http://mailer.weblogssl.com/subscribe_check/' + email +'/genbeta/Genbeta','','width=500,height=500');
          } else {
              alert("El correo electrónico introducido no es correcto");
          }
      });
  });
  </script>
  
</div>
            <!-- .article-promo -->
    </div>

    <!-- .aside -->

                    
    <div class="section section-article-single">
            <div class="article">
        <div class="article-summary">
          <p><img id="image66157" src="http://img.genbeta.com/2012/01/usan-facebook-para-evitar-ser-jurado.jpg" class="centro_sinmarco" alt="Usan Facebook para evitar formar parte de un jurado" /></p>

                              <div class="article-metadata">
            <div class="article-comments" id="postCommentCount">
              <a href="#comments" title="Ir a comentarios">
                Comentarios 50
              </a>
            </div>
            <div class="article-links">
              <div class="social-sharing">
                <div class="social-sharing-widgets">
                                    <div class="wsl-favorite">
                    <button class="button button-small">Me gusta</button>
                    <span class="wsl-count">2</span>
                  </div>
                                    <!-- twitter -->
                  <a class="twitter-share-button" href="http://twitter.com/share" data-count="horizontal" data-url="http://www.genbeta.com/p/66156" data-counturl="http://www.genbeta.com/redes-sociales-y-comunidades/librarte-de-ser-jurado-en-un-juicio-otro-uso-no-muy-bueno-de-facebook" data-text="Librarte de ser jurado en un juicio, otro uso &quot;no muy bueno&quot; de Facebook" data-via="genbeta" data-lang="es">Tweet</a>
                  <!-- g+ -->
                  <div class="g-plusone" data-size="medium" data-href="http://www.genbeta.com/redes-sociales-y-comunidades/librarte-de-ser-jurado-en-un-juicio-otro-uso-no-muy-bueno-de-facebook" data-callback="gplusClickHandler" ></div>
                  <!-- facebook like -->
                  <div href="http://www.genbeta.com/redes-sociales-y-comunidades/librarte-de-ser-jurado-en-un-juicio-otro-uso-no-muy-bueno-de-facebook" class="fb-like" data-send="false" data-layout="button_count" data-show-faces="false"></div>
                </div>
              </div>
              <!-- .social-sharing -->
            </div>
            <!-- .article-links -->
          </div>
          <!-- .article-metadata -->


          	<p></p>

	<p>Las <strong>redes sociales</strong>, y en este caso más concreto Facebook, son <strong>una herramienta muy útil y versátil en nuestro día a día</strong>. Pero muchas veces se nos puede volver en nuestra contra, ya conocemos casos de empresas que buscan nuestros perfiles a la hora de realizar una contratación, o podemos utilizarla de una forma inadecuada.</p>

	<p>En este caso un acto tan aparentemente inocente como pudiera ser realizar <strong>una solicitud de amistad</strong> ha traído mucha cola. Claro que todo depende de a quién le mandas dicha petición. En este caso un componente de un jurado ha sido el que la ha mandado, y ni corto ni perezoso, lo ha hecho <strong>directamente a la acusada</strong>.<br />
<!--more--><br />
Mira que hay millones de usuarios en Facebook, pero de todos ellos tienes que elegir, y desde luego no de forma fortuita, a la acusada de un juicio en el que actúas como jurado. <strong>Las consecuencias vinieron rápidamente y fue retirado del jurad</strong>o, que al final parecía que era su primera intención ya que con anterioridad lo había comentado pidiendo consejo en su mismo muro de Facebook.</p>

	<p>En este caso parece que se salió con la suya, pero <strong>esta picardía puede que no vuelva a pasar impune otra vez</strong>, y es que ya se han dado casos de trabajos para la comunidad (en el estado de Texas) después de haber sido retirado de otro jurado tras haber mantenido una conversación con la acusada a través de el chat de Facebook.</p>

	<p>Sin duda es <strong>un uso creativo, pero en absoluto moral, de Facebook</strong>. Y es que día a día descubrimos nuevos casos sobre malos usos de esas grandes herramientas como son las redes sociales.</p>

	<p>Vía | <a href="http://news.cnet.com/8301-17852_3-57350954-71/man-tries-to-facebook-friend-defendant-removed-from-jury">CNet</a><br />
Imagen | <a href="http://www.flickr.com/photos/60588258@N00/3293465641/sizes/z/in/photostream/">Maza</a></p>                  </div>

                        
        <div class="ad links-ad-inpost">
    <div id='div-gpt-inp' class="ad-box">
    <script type="text/javascript">
      googletag.cmd.push(function() {
      googletag.display("div-gpt-inp");
    });
    </script>
    </div>
</div>


        
        <div class="article-taxonomy">
                      <div class="nav article-tags article-categories">
  <h2>Categorías</h2>
    <ul>
                      
      <li><a href="/categoria/redes-sociales-y-comunidades">Redes sociales y comunidades</a></li>
        </ul>
</div>
            <div class="nav article-tags">
  <h2>Tags</h2>
  <ul>
                                             
      <li><a href="/tag/juicio">Juicio</a></li>
          
  </ul>
</div>
                  </div>
        <!-- .article-metadata -->
      </div>
      <!-- .article -->
    </div>
    <!-- .section-articles -->
            <div id="ad-center" class="ad ad-escaparate-medio">
  <a class="ad-contact" id="div-gpt-cen-contact" style='display:none' href="http://socialmediasl.com/genbeta.php">Publicidad</a>
    <div id='div-gpt-cen' class="ad-box">
    <script type="text/javascript">
      googletag.cmd.push(function() {
      googletag.display("div-gpt-cen");
    });
    </script>
    </div>
</div>

         <!-- .ad-box - escaparate grande -->

        
        
    <div class="section section-related">
               <div id="outBrainVerticalWidget" class="post-related-posts related-double">
  <h3>Artículos recomendados</h3>
  <div class="post-related-content">
   
    <div class="OUTBRAIN" data-src="http://www.genbeta.com/redes-sociales-y-comunidades/librarte-de-ser-jurado-en-un-juicio-otro-uso-no-muy-bueno-de-facebook" data-widget-id="AR_2" data-ob-template="genbeta" >
    </div>
    <script type="text/javascript" async="async" src="http://widgets.outbrain.com/outbrain.js">
    </script>
  </div>
  <!-- .post-related-content -->
  <p class="post-related-more">
    <a href="/categoria/redes-sociales-y-comunidades" title="Ver más artículos relacionados">
    Ver más artículos <span class="arrow">»</span>    
    </a>
    </p>
</div>     
      <div class="post-related-products">
   <h3>Productos</h3>
   <div id="post-related-products" class="post-related-content">
                <script type="text/javascript">
        $(function()
        {
          WSL2.config.imageUrl = "http://img.genbeta.com"
          WSL2.config.Products = {}
          WSL2.config.Products.iwishihave = {}
          WSL2.config.Products.iwishihave.buttonOne = "ME GUSTA"
          WSL2.config.Products.iwishihave.buttonTwo = "LO ODIO"

          var product = new AML.Products.Model.Product({"id":"21376","nicename":"facebook","name":"Facebook","photo_post_id":"73149","users_votes_sum":"1764","users_votes_count":"265","ihave_count":"598","iwish_count":"181","category_nicename":"aplicaciones-sociales","cat_id":"431","category_type":"1","adspot_price":"0"}, {"pageUrlPrefix":"productos"});
          AML.productView = new AML.Products.View.ProductView({model:product, userModel: WSL2.User});
        });
      </script>
        </div>
  <p class="post-related-more">
    <a href="/productos/aplicaciones-sociales/facebook" title="Ver más productos relacionados">
      Ver más productos <span class="arrow">»</span>
    </a>
  </p>
 </div>
<!-- .post-related-products -->
          </div>


  <!-- Comments Section -->
        <a id="to-comments"></a>
  <div id="comments" class="section section-comments">
            <div class="standalone-message">
            <div class="message aviso"><h3>Los comentarios se han cerrado</h3></div>
        </div>
        <!-- #comment-write -->
            <div id="ad-center2" class="ad ad-segundo-escaparate">
  <a class="ad-contact" id="div-gpt-cen2-contact" style='display:none'
  href="http://socialmediasl.com/genbeta.php">Publicidad</a>
    <div id='div-gpt-cen2' class="ad-box">
    <script type="text/javascript">
      googletag.cmd.push(function() {
      googletag.display("div-gpt-cen2");
    });
    </script>
    </div>
</div>

         <!-- .ad-box - escaparate grande -->
    <div id="comments-header" class="header-section">
      <div class="comment-order">
    	<h3>Ordenar por:</h3>
      </div>
      <!-- #comment-order -->
          	<h2>
              50 comentarios
            </h2>
    </div>
    <div id="top-section-settings"></div>
    <ul class="comment-list"></ul>
        <div class="nav"></div>
    <div id="bottom-section-settings"></div>
  </div>
    <script type="text/javascript">
      $(function()
      {
        var commentList = new AML.Comments.Model.CommentList({},{postId:66156});
        commentList.resetParsed({"comments":[{"id":"377613","post_id":"66156","date":1325595331,"content_filtered":"<p>Un truco excelente, me lo apunto por si en el futuro me toca el marr\u00f3n de formar parte de un jurado contra mi voluntad. <\/p>\n\n<p>A los que dicen que es inmoral o amoral escaquearse. Lo que es inmoral es formar un jurado popular donde los abogados atacar\u00e1n a la fibra sensible de los componentes (previamente elegidos a su conveniencia, por supuesto) para empujarlos a dar el veredicto deseado. Un jurado popular absolvi\u00f3 a uno de los tipos m\u00e1s culpables que se han visto en los \u00faltimos 30 a\u00f1os (O.J. Simpson).<\/p>\n\n<p>Por otra parte si quisiese juzgar a la gente habr\u00eda estudiado leyes, no ingenier\u00eda. Que ahora me llamen para ser parte de un jurado es algo que ni quiero ni deber\u00eda estar obligado a cumplir. Una cosa es tener una obligaci\u00f3n para con la democracia de mi pa\u00eds, como puede ser el jefe de mesa en unas elecciones y otra muy distinta que tenga que emitir un veredicto para inculpar o exculpar a otra persona. Venga ya...<\/p>","content":"<p>Un truco excelente, me lo apunto por si en el futuro me toca el marr\u00f3n de formar parte de un jurado contra mi voluntad. <\/p>\n\n<p>A los que dicen que es inmoral o amoral escaquearse. Lo que es inmoral es formar un jurado popular donde los abogados atacar\u00e1n a la fibra sensible de los componentes (previamente elegidos a su conveniencia, por supuesto) para empujarlos a dar el veredicto deseado. Un jurado popular absolvi\u00f3 a uno de los tipos m\u00e1s culpables que se han visto en los \u00faltimos 30 a\u00f1os (O.J. Simpson).<\/p>\n\n<p>Por otra parte si quisiese juzgar a la gente habr\u00eda estudiado leyes, no ingenier\u00eda. Que ahora me llamen para ser parte de un jurado es algo que ni quiero ni deber\u00eda estar obligado a cumplir. Una cosa es tener una obligaci\u00f3n para con la democracia de mi pa\u00eds, como puede ser el jefe de mesa en unas elecciones y otra muy distinta que tenga que emitir un veredicto para inculpar o exculpar a otra persona. Venga ya...<\/p>","karma":"252.50","parent":"0","comment_edited_date":"","vote_count":"23","comment_level":1,"comment_deleted_date":"","tree_level":"0","comment_approved":"1","comment_author":"juaner","user_id":"66264","author":"","webpage":null,"user_name":"juaner","karma_level":"48.00","iseditor":"0","global_id":"301541","facebook_uid":null,"index":9,"avatar_type":"wsl","avatar_link":"http:\/\/img.weblogssl.com\/avatar\/mini\/301541_1.png"},{"id":"377629","post_id":"66156","date":1325603634,"content_filtered":"<p>Primero, la noticia es de USA. Segundo, ya veremos lo que se tarda en reglamentar esto como fraude (que es lo que es, ni m\u00e1s ni menos). <\/p>\n\n<p>Por otra parte, \u00bflos jurados profesionales no se equivocan? Durante tres d\u00e9cadas en Espa\u00f1a no ha habido m\u00e1s que de estos y no creo que falten los casos de fallos erroneos (apu\u00f1alar a una mujer 83 veces no es ensa\u00f1amiento, por ejemplo).<\/p>\n\n<p>De todas formas, la delegaci\u00f3n en \"profesionales\", \"t\u00e9cnicos\" es algo extremadamente peligroso porque, de entrada, estos profesionales tienen su ideolog\u00eda, sus prejuicios, y esto no nos lo dicen, pero lo aplican en sus decisiones. <\/p>\n\n<p>Y adem\u00e1s, luego nos quejaremos de que el sistema pol\u00edtico democr\u00e1tico no funciona, que nos arrebatan nuestra capacidad de decisi\u00f3n; pero es que luego resulta que en una democracia uno de sus tres poderes es el judicial, y una de las dos formas de participaci\u00f3n ciudadana es formar parte de jurados (la otra es la elecci\u00f3n de jueces y fiscales). Pero claro, eso no nos gusta porque es ensuciarnos las manos. Pues bueno, vivir en sociedad tambi\u00e9n implica hacerse cargo de la mierda y los jaleos que esto mismo genera.<\/p>","content":"<p>Primero, la noticia es de USA. Segundo, ya veremos lo que se tarda en reglamentar esto como fraude (que es lo que es, ni m\u00e1s ni menos). <\/p>\n\n<p>Por otra parte, \u00bflos jurados profesionales no se equivocan? Durante tres d\u00e9cadas en Espa\u00f1a no ha habido m\u00e1s que de estos y no creo que falten los casos de fallos erroneos (apu\u00f1alar a una mujer 83 veces no es ensa\u00f1amiento, por ejemplo).<\/p>\n\n<p>De todas formas, la delegaci\u00f3n en \"profesionales\", \"t\u00e9cnicos\" es algo extremadamente peligroso porque, de entrada, estos profesionales tienen su ideolog\u00eda, sus prejuicios, y esto no nos lo dicen, pero lo aplican en sus decisiones. <\/p>\n\n<p>Y adem\u00e1s, luego nos quejaremos de que el sistema pol\u00edtico democr\u00e1tico no funciona, que nos arrebatan nuestra capacidad de decisi\u00f3n; pero es que luego resulta que en una democracia uno de sus tres poderes es el judicial, y una de las dos formas de participaci\u00f3n ciudadana es formar parte de jurados (la otra es la elecci\u00f3n de jueces y fiscales). Pero claro, eso no nos gusta porque es ensuciarnos las manos. Pues bueno, vivir en sociedad tambi\u00e9n implica hacerse cargo de la mierda y los jaleos que esto mismo genera.<\/p>","karma":"93.00","parent":"377613","comment_edited_date":"","vote_count":"9","comment_level":2,"comment_deleted_date":"","tree_level":"1","comment_approved":"1","comment_author":"desierto","user_id":"47751","author":"","webpage":null,"user_name":"desierto","karma_level":"25.00","iseditor":"0","global_id":"183682","facebook_uid":null,"index":14,"avatar_type":"wsl","avatar_link":"http:\/\/img.weblogssl.com\/avatar\/mini\/183682_1.png"},{"id":"377703","post_id":"66156","date":1325628052,"content_filtered":"<p>Es decir, que para poder quejarme del sistema judicial tengo que implicarme en \u00e9l, verdad?<\/p>\n\n<p>Y si quiero quejarme del estado de las carreteras, qu\u00e9 hago, me pongo a alquitranarlas?<\/p>\n\n<p>La gente no tiene la preparaci\u00f3n suficiente para ser jurado y determinar el devenir de la vida de los dem\u00e1s en base a una decisi\u00f3n que siempre de alguna manera estar\u00e1 condicionada.<\/p>","content":"<p>Es decir, que para poder quejarme del sistema judicial tengo que implicarme en \u00e9l, verdad?<\/p>\n\n<p>Y si quiero quejarme del estado de las carreteras, qu\u00e9 hago, me pongo a alquitranarlas?<\/p>\n\n<p>La gente no tiene la preparaci\u00f3n suficiente para ser jurado y determinar el devenir de la vida de los dem\u00e1s en base a una decisi\u00f3n que siempre de alguna manera estar\u00e1 condicionada.<\/p>","karma":"45.00","parent":"377629","comment_edited_date":"","vote_count":"2","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"2","comment_approved":"1","comment_author":"ssanzol","user_id":"100974","author":"","webpage":null,"user_name":"ssanzol","karma_level":"40.00","iseditor":"0","global_id":"240818","facebook_uid":null,"index":33,"avatar_type":"gravatar","avatar_link":"http:\/\/www.gravatar.com\/avatar\/ee58804a1bb6ef5ea780318f4d90188a"},{"id":"377933","post_id":"66156","date":1325757217,"content_filtered":"<p>Las democracias m\u00e1s sanas del mundo han empleado jurados populares. Los jueces siempre tienen la tendencia a ser pr\u00f3ximos al poder, lo cual en multitud de reg\u00edmenes y sistemas pol\u00edticos es sospechoso y, desde luego, mucho m\u00e1s \"condicionado\" que la actuaci\u00f3n de un jurado. <\/p>\n\n<p>Y te puedes quejar del sistema judicial todo lo que quieras. Esto no es como el votar o el no votar, aqu\u00ed hablaba de que hay unas responsabilidades ciudadanas, que en este caso es la de dar la oportunidad de juzgar en la mayor cantidad de casos posibles a nuestros semejantes por sus iguales, y no por un funcionario que solamente est\u00e1 capacitado para aplicar leyes y no para discernir hechos, lo cual me parece b\u00e1sico en un sistema democr\u00e1tico. Es una responsabilidad de la misma naturaleza que la de garantizar a los conciudadanos que su voto es efectivamente respetado, cuando participas en una mesa electoral, algo que no pienso delegar. <\/p>\n\n<p>La analog\u00eda con las carreteras no viene a cuento porque las carreteras no son un pilar de la democracia, como s\u00ed es la justicia, y por tanto no se puede requerir un compromiso c\u00edvico. Dado que el las responsabilidades del servicio p\u00fablico si que son una cosa p\u00fablica, lo l\u00f3gico respecto a las carreteras es que tengas derecho a denunciar su estado y a participar en el dise\u00f1o de presupuestos, planes de actuaci\u00f3n, etc., para su mejora.<\/p>","content":"Las democracias m\u00e1s sanas del mundo han empleado jurados populares. Los jueces siempre tienen la tendencia a ser pr\u00f3ximos al poder, lo cual en multitud de reg\u00edmenes y sistemas pol\u00edticos es sospechoso y, desde luego, mucho m\u00e1s \"condicionado\" que la actuaci\u00f3n de un jurado. \n\nY te puedes quejar del sistema judicial todo lo que quieras. Esto no es como el votar o el no votar, aqu\u00ed hablaba de que hay unas responsabilidades ciudadanas, que en este caso es la de dar la oportunidad de juzgar en la mayor cantidad de casos posibles a nuestros semejantes por sus iguales, y no por un funcionario que solamente est\u00e1 capacitado para aplicar leyes y no para discernir hechos, lo cual me parece b\u00e1sico en un sistema democr\u00e1tico. Es una responsabilidad de la misma naturaleza que la de garantizar a los conciudadanos que su voto es efectivamente respetado, cuando participas en una mesa electoral, algo que no pienso delegar. \n\nLa analog\u00eda con las carreteras no viene a cuento porque las carreteras no son un pilar de la democracia, como s\u00ed es la justicia, y por tanto no se puede requerir un compromiso c\u00edvico. Dado que el las responsabilidades del servicio p\u00fablico si que son una cosa p\u00fablica, lo l\u00f3gico respecto a las carreteras es que tengas derecho a denunciar su estado y a participar en el dise\u00f1o de presupuestos, planes de actuaci\u00f3n, etc., para su mejora.","karma":"8.00","parent":"377703","comment_edited_date":"","vote_count":"0","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"3","comment_approved":"1","comment_author":"desierto","user_id":"47751","author":"","webpage":null,"user_name":"desierto","karma_level":"25.00","iseditor":"0","global_id":"183682","facebook_uid":null,"index":48,"avatar_type":"wsl","avatar_link":"http:\/\/img.weblogssl.com\/avatar\/mini\/183682_1.png"},{"id":"377791","post_id":"66156","date":1325685648,"content_filtered":"<p>No se puede ser m\u00e1s demag\u00f3gico. Nadie ni nada te impide opinar ni quejarte sobre lo que te de la gana, pero s\u00f3lo quejarse, aparte de muy sano y demostrar que se tiene criterio propio s\u00f3lo es eso: opinar y quejarse. Respondes a alguien que s\u00f3lo dice que si quieres y ves necesario cambiar algo, tienes que implicarte m\u00ednimamente en lo que puedas o quieras. Claro, que lo f\u00e1cil y lo puramente egoista es decir: esto es una mierda, yo me niego a participar (que lo haga otro pardillo), pero que lo cambien otros. Y seguramente esto lo hacemos todos en alg\u00fan u otro momento y situaaci\u00f3n de la vida.<\/p>","content":"No se puede ser m\u00e1s demag\u00f3gico. Nadie ni nada te impide opinar ni quejarte sobre lo que te de la gana, pero s\u00f3lo quejarse, aparte de muy sano y demostrar que se tiene criterio propio s\u00f3lo es eso: opinar y quejarse. Respondes a alguien que s\u00f3lo dice que si quieres y ves necesario cambiar algo, tienes que implicarte m\u00ednimamente en lo que puedas o quieras. Claro, que lo f\u00e1cil y lo puramente egoista es decir: esto es una mierda, yo me niego a participar (que lo haga otro pardillo), pero que lo cambien otros. Y seguramente esto lo hacemos todos en alg\u00fan u otro momento y situaaci\u00f3n de la vida.","karma":"5.00","parent":"377703","comment_edited_date":"","vote_count":"0","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"3","comment_approved":"1","comment_author":"Julio Bayon Torres","user_id":"100945","author":"Julio Bayon Torres","webpage":"http:\/\/www.extrasoft.es","user_name":"juliobt","karma_level":"22.00","iseditor":"0","global_id":"442639","facebook_uid":null,"index":38,"avatar_type":"wsl","avatar_link":"http:\/\/img.weblogssl.com\/avatar\/mini\/442639_1.png"},{"id":"377833","post_id":"66156","date":1325695769,"content_filtered":"<p>La demagogia la empleas tu en este y tus anteriores post. Emplear\u00e9 tus propios argumentos para contestarte. Q vas a cambiar por ser perteneciente de un tribunal popular? yo te respondo nada. El sistema de tribunal popular est\u00e1 claramente instaurado para aparentar mas transparencia al sistema judicial,y sobre todo quitar responsabilidad a los jueces que cobran por realizar sentencias. No funciona, ni funcionar\u00e1. Piden jurados imparciales, no existen. Q no te informes en la prensa, ni leas, no existe. Y sobre todo si la resoluci\u00f3n.<\/p>\n\n<p>Por cierto si buscas mas imparcialidad, haz un tribunal de mas de un juez para una resoluci\u00f3n. Y si buscas que el pueblo participe en el poder judicial que estos puedan ser elegidos y no a dedo. Todo lo dem\u00e1s son milongas que los estamentos en el poder nos intentan colar.<\/p>","content":"La demagogia la empleas tu en este y tus anteriores post. Emplear\u00e9 tus propios argumentos para contestarte. Q vas a cambiar por ser perteneciente de un tribunal popular? yo te respondo nada. El sistema de tribunal popular est\u00e1 claramente instaurado para aparentar mas transparencia al sistema judicial,y sobre todo quitar responsabilidad a los jueces que cobran por realizar sentencias. No funciona, ni funcionar\u00e1. Piden jurados imparciales, no existen. Q no te informes en la prensa, ni leas, no existe. Y sobre todo si la resoluci\u00f3n.\n\nPor cierto si buscas mas imparcialidad, haz un tribunal de mas de un juez para una resoluci\u00f3n. Y si buscas que el pueblo participe en el poder judicial que estos puedan ser elegidos y no a dedo. Todo lo dem\u00e1s son milongas que los estamentos en el poder nos intentan colar.","karma":"5.00","parent":"377791","comment_edited_date":"","vote_count":"0","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"4","comment_approved":"1","comment_author":"82990","user_id":"82990","author":"","webpage":null,"user_name":null,"karma_level":"17.00","iseditor":"0","global_id":"389343","facebook_uid":"1554070551","index":39,"avatar_type":"facebook","avatar_link":"https:\/\/graph.facebook.com\/1554070551\/picture"},{"id":"377845","post_id":"66156","date":1325699448,"content_filtered":"<p>No s\u00e9 qu\u00e9 argumentos m\u00edos utilizas sinceramente, porque das a entender que yo defiendo la existencia de jurados populares o que he dicho que hay qque cambiar a ese sistema, o que sean m\u00e1s imparciales. Y ya puedes buscar d\u00f3nde lo he escrito y defendido, porque dudo que lo encuentres. <\/p>\n\n<p>Yo respond\u00eda a ssanzol que la persona a la que respond\u00eda \u00e9l no ha dicho nada de lo que, con cierta iron\u00eda, le achaca (y esa la parte fundamental de la demogogia).<\/p>","content":"No s\u00e9 qu\u00e9 argumentos m\u00edos utilizas sinceramente, porque das a entender que yo defiendo la existencia de jurados populares o que he dicho que hay qque cambiar a ese sistema, o que sean m\u00e1s imparciales. Y ya puedes buscar d\u00f3nde lo he escrito y defendido, porque dudo que lo encuentres. \n\nYo respond\u00eda a ssanzol que la persona a la que respond\u00eda \u00e9l no ha dicho nada de lo que, con cierta iron\u00eda, le achaca (y esa la parte fundamental de la demogogia).","karma":"5.00","parent":"377833","comment_edited_date":"","vote_count":"0","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"5","comment_approved":"1","comment_author":"Julio Bayon Torres","user_id":"100945","author":"Julio Bayon Torres","webpage":"http:\/\/www.extrasoft.es","user_name":"juliobt","karma_level":"22.00","iseditor":"0","global_id":"442639","facebook_uid":null,"index":41,"avatar_type":"wsl","avatar_link":"http:\/\/img.weblogssl.com\/avatar\/mini\/442639_1.png"},{"id":"377758","post_id":"66156","date":1325676947,"content_filtered":"<p>Hola, disculpa que discrepe un poco con tu comentario, en lo que hablas sobre el tema principal estoy de acuerdo.<\/p>\n\n<p>Pero eso de que existen tres poderes, en papel seguro que es as\u00ed, en la realidad ya hace tiempo que desapareci\u00f3. Y me gustar\u00eda saber que me indicaras \u00bfcu\u00e1ndo has escogido t\u00fa a los Jueces y Fiscales?, ya que en mi caso, y todos los que me rodean, nunca lo he hecho. Siempre son asignados a dedos por los partidos pol\u00edticos, sin mediaci\u00f3n del pueblo.<\/p>\n\n<p>Saludos.<\/p>","content":"<p>Hola, disculpa que discrepe un poco con tu comentario, en lo que hablas sobre el tema principal estoy de acuerdo.<\/p>\n\n<p>Pero eso de que existen tres poderes, en papel seguro que es as\u00ed, en la realidad ya hace tiempo que desapareci\u00f3. Y me gustar\u00eda saber que me indicaras \u00bfcu\u00e1ndo has escogido t\u00fa a los Jueces y Fiscales?, ya que en mi caso, y todos los que me rodean, nunca lo he hecho. Siempre son asignados a dedos por los partidos pol\u00edticos, sin mediaci\u00f3n del pueblo.<\/p>\n\n<p>Saludos.<\/p>","karma":"28.00","parent":"377629","comment_edited_date":"","vote_count":"1","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"2","comment_approved":"1","comment_author":"ShakaShion","user_id":"30054","author":"ShakaShion","webpage":null,"user_name":"shakashion","karma_level":"25.00","iseditor":"0","global_id":"150747","facebook_uid":null,"index":36,"avatar_type":"gravatar","avatar_link":"http:\/\/www.gravatar.com\/avatar\/7fc1c90694bb118fc73a849e9acdc66e"},{"id":"377840","post_id":"66156","date":1325698104,"content_filtered":"<p>Y a los partidos pol\u00edticos los escogemos nosotros o sea que s\u00ed que participamos indirectamente en su elecci\u00f3n.<\/p>","content":"Y a los partidos pol\u00edticos los escogemos nosotros o sea que s\u00ed que participamos indirectamente en su elecci\u00f3n.","karma":"10.00","parent":"377758","comment_edited_date":"","vote_count":"0","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"3","comment_approved":"1","comment_author":"45969","user_id":"112442","author":"Juan Aguilera","webpage":"http:\/\/juanaguilera.es","user_name":"juanar","karma_level":"67.00","iseditor":"0","global_id":"577327","facebook_uid":"1220034049","index":40,"avatar_type":"facebook","avatar_link":"https:\/\/graph.facebook.com\/1220034049\/picture"},{"id":"381247","post_id":"66156","date":1327539403,"content_filtered":"<p>\u00bfDisculpa? \u00bfY?.... pones un comentario para responderme y no lo haces....pues te lo vuelvo a preguntar: <b>\u00bfCu\u00e1ndo has elegido t\u00fa a jueces o fiscales mediante votaci\u00f3n directa?<\/b><\/p>\n\n<p>Claro que no me puedes dar una respuesta, porque no lo has hecho, no existe. Cuando eliges a los partidos pol\u00edticos, eliges a eso, un partido, ni siquiera a quienes lo integran porque eso lo deciden ellos. Y los jueces, los escogen para que beneficien a sus intereses, nada m\u00e1s. Ah! y te recuero que sus intereses no son ni los tuyos ni los m\u00edos. Por lo tanto, <b>NO<\/b> puedes elegir a los Jueces y Fiscales, por lo que no existe separaci\u00f3n de poderes.<\/p>","content":"\u00bfDisculpa? \u00bfY?.... pones un comentario para responderme y no lo haces....pues te lo vuelvo a preguntar: <b>\u00bfCu\u00e1ndo has elegido t\u00fa a jueces o fiscales mediante votaci\u00f3n directa?<\/b>\n\nClaro que no me puedes dar una respuesta, porque no lo has hecho, no existe. Cuando eliges a los partidos pol\u00edticos, eliges a eso, un partido, ni siquiera a quienes lo integran porque eso lo deciden ellos. Y los jueces, los escogen para que beneficien a sus intereses, nada m\u00e1s. Ah! y te recuero que sus intereses no son ni los tuyos ni los m\u00edos. Por lo tanto, <b>NO<\/b> puedes elegir a los Jueces y Fiscales, por lo que no existe separaci\u00f3n de poderes.","karma":"8.00","parent":"377840","comment_edited_date":"","vote_count":"0","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"4","comment_approved":"1","comment_author":"ShakaShion","user_id":"30054","author":"ShakaShion","webpage":null,"user_name":"shakashion","karma_level":"25.00","iseditor":"0","global_id":"150747","facebook_uid":null,"index":49,"avatar_type":"gravatar","avatar_link":"http:\/\/www.gravatar.com\/avatar\/7fc1c90694bb118fc73a849e9acdc66e"},{"id":"377637","post_id":"66156","date":1325605041,"content_filtered":"<p>Te voy a poner un caso extremo. Me llaman para ser jurado en un juicio por asesinato en el que el presunto culpable es gitano. Y resulta que yo soy racista y adem\u00e1s voy a ir al juicio encabronado porque realmente no quer\u00eda ir. Y decido que no voy a escuchar para nada las alegaciones y voy a votar culpable siempre porque es gitano.<\/p>\n\n<p>\u00bfQu\u00e9 te parece peor?<\/p>","content":"<p>Te voy a poner un caso extremo. Me llaman para ser jurado en un juicio por asesinato en el que el presunto culpable es gitano. Y resulta que yo soy racista y adem\u00e1s voy a ir al juicio encabronado porque realmente no quer\u00eda ir. Y decido que no voy a escuchar para nada las alegaciones y voy a votar culpable siempre porque es gitano.<\/p>\n\n<p>\u00bfQu\u00e9 te parece peor?<\/p>","karma":"27.50","parent":"377629","comment_edited_date":"","vote_count":"5","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"2","comment_approved":"1","comment_author":"juaner","user_id":"66264","author":"","webpage":null,"user_name":"juaner","karma_level":"48.00","iseditor":"0","global_id":"301541","facebook_uid":null,"index":19,"avatar_type":"wsl","avatar_link":"http:\/\/img.weblogssl.com\/avatar\/mini\/301541_1.png"},{"id":"377640","post_id":"66156","date":1325605713,"content_filtered":"<p>Primero, para algo est\u00e1 la recusaci\u00f3n de jurados. Segundo, si es evidente que has tomado ya tu decisi\u00f3n, el resto de jurados est\u00e1n obligados a hac\u00e9rselo saber al juez. Tercero, lo dices como si no hubiera jueces racistas. <\/p>\n\n<p>Es que adem\u00e1s nos olvidamos que la labor de cualquier jurado est\u00e1 supervisada por un juez, que esto del jurado no es un sistema de justica por linchamiento, sino algo que lleva emple\u00e1ndose en casi todas las democracias del mundo durante siglos. <\/p>\n\n<p>Por cierto, El Lute fue condenado por jueces profesionales infinidad de veces, con una sa\u00f1a que implicaba un racismo brutal.<\/p>","content":"<p>Primero, para algo est\u00e1 la recusaci\u00f3n de jurados. Segundo, si es evidente que has tomado ya tu decisi\u00f3n, el resto de jurados est\u00e1n obligados a hac\u00e9rselo saber al juez. Tercero, lo dices como si no hubiera jueces racistas. <\/p>\n\n<p>Es que adem\u00e1s nos olvidamos que la labor de cualquier jurado est\u00e1 supervisada por un juez, que esto del jurado no es un sistema de justica por linchamiento, sino algo que lleva emple\u00e1ndose en casi todas las democracias del mundo durante siglos. <\/p>\n\n<p>Por cierto, El Lute fue condenado por jueces profesionales infinidad de veces, con una sa\u00f1a que implicaba un racismo brutal.<\/p>","karma":"25.50","parent":"377637","comment_edited_date":1325605726,"vote_count":"3","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"3","comment_approved":"1","comment_author":"desierto","user_id":"47751","author":"","webpage":null,"user_name":"desierto","karma_level":"25.00","iseditor":"0","global_id":"183682","facebook_uid":null,"index":21,"avatar_type":"wsl","avatar_link":"http:\/\/img.weblogssl.com\/avatar\/mini\/183682_1.png"},{"id":"377641","post_id":"66156","date":1325605978,"content_filtered":"<p>Lo que me parece es que te deber\u00edan dar un Oscar a la mejor interpretaci\u00f3n si consiguieras  formar parte de ese jurado, porque supongo que sabr\u00e1s que no basta con ser elegido jurado para acabes si\u00e9ndolo, que hay que pasar por un proceso de selecci\u00f3n.<\/p>","content":"Lo que me parece es que te deber\u00edan dar un Oscar a la mejor interpretaci\u00f3n si consiguieras  formar parte de ese jurado, porque supongo que sabr\u00e1s que no basta con ser elegido jurado para acabes si\u00e9ndolo, que hay que pasar por un proceso de selecci\u00f3n.","karma":"5.00","parent":"377637","comment_edited_date":"","vote_count":"0","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"3","comment_approved":"1","comment_author":"Julio Bayon Torres","user_id":"100945","author":"Julio Bayon Torres","webpage":"http:\/\/www.extrasoft.es","user_name":"juliobt","karma_level":"22.00","iseditor":"0","global_id":"442639","facebook_uid":null,"index":22,"avatar_type":"wsl","avatar_link":"http:\/\/img.weblogssl.com\/avatar\/mini\/442639_1.png"},{"id":"377657","post_id":"66156","date":1325610409,"content_filtered":"<p>Todos tenemos nuestra ideologia,motivaciones interiores y dem\u00e1s convicciones morales y estas pueden interferir o no independientemente de que seamos o no jurados profesionales,con lo que tu argumento no tendr\u00eda sentido.\nPero lo que es cierto es que una persona formada para desempe\u00f1ar una funci\u00f3n en concreto,por estad\u00edstica va a cometer menos errores que una que no ha sido formada para ello.Si,seguir\u00e1 habiendo errores pero seguro que en menor medida que si fuera uno popular.\nPienso que esto es as\u00ed en todos los \u00e1mbitos de la vida en mayor o menor medida.\nSaludos!<\/p>","content":"<p>Todos tenemos nuestra ideologia,motivaciones interiores y dem\u00e1s convicciones morales y estas pueden interferir o no independientemente de que seamos o no jurados profesionales,con lo que tu argumento no tendr\u00eda sentido.\nPero lo que es cierto es que una persona formada para desempe\u00f1ar una funci\u00f3n en concreto,por estad\u00edstica va a cometer menos errores que una que no ha sido formada para ello.Si,seguir\u00e1 habiendo errores pero seguro que en menor medida que si fuera uno popular.\nPienso que esto es as\u00ed en todos los \u00e1mbitos de la vida en mayor o menor medida.\nSaludos!<\/p>","karma":"25.00","parent":"377629","comment_edited_date":"","vote_count":"1","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"2","comment_approved":"1","comment_author":"cristobike","user_id":"100955","author":"","webpage":null,"user_name":"cristobike","karma_level":"17.00","iseditor":"0","global_id":"501755","facebook_uid":null,"index":28,"avatar_type":"gravatar","avatar_link":"http:\/\/www.gravatar.com\/avatar\/56685b8eef85521dec1f4ef0063de584"},{"id":"377932","post_id":"66156","date":1325756511,"content_filtered":"<p>La cuesti\u00f3n es \u00bfqu\u00e9 funci\u00f3n en concreto? Porque la funci\u00f3n en concreto no es valorar qu\u00e9 crimen se ha cometido, cu\u00e1les son las pruebas o testimonios admisibles, etc., porque eso lo hace el juez. <\/p>\n\n<p>La funci\u00f3n en concreto es valorar la verdad, y para eso no vale ni que seas juez o astronauta, porque, de entrada, un juez no est\u00e1 formado en el discernimiento de la verdad, sino en la aplicaci\u00f3n de las leyes.<\/p>\n\n<p>As\u00ed que efectivamente, un juez aplicar\u00e1 mejor las leyes que cualquier otra persona, pero no valorar\u00e1 mejor la verdad, as\u00ed que no hay diferencia a priori entre que la funci\u00f3n sea ejecida por un tribunal o por un jurado, salvo que en el jurado hay m\u00e1s gente.<\/p>","content":"La cuesti\u00f3n es \u00bfqu\u00e9 funci\u00f3n en concreto? Porque la funci\u00f3n en concreto no es valorar qu\u00e9 crimen se ha cometido, cu\u00e1les son las pruebas o testimonios admisibles, etc., porque eso lo hace el juez. \n\nLa funci\u00f3n en concreto es valorar la verdad, y para eso no vale ni que seas juez o astronauta, porque, de entrada, un juez no est\u00e1 formado en el discernimiento de la verdad, sino en la aplicaci\u00f3n de las leyes.\n\nAs\u00ed que efectivamente, un juez aplicar\u00e1 mejor las leyes que cualquier otra persona, pero no valorar\u00e1 mejor la verdad, as\u00ed que no hay diferencia a priori entre que la funci\u00f3n sea ejecida por un tribunal o por un jurado, salvo que en el jurado hay m\u00e1s gente.","karma":"8.00","parent":"377657","comment_edited_date":"","vote_count":"0","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"3","comment_approved":"1","comment_author":"desierto","user_id":"47751","author":"","webpage":null,"user_name":"desierto","karma_level":"25.00","iseditor":"0","global_id":"183682","facebook_uid":null,"index":47,"avatar_type":"wsl","avatar_link":"http:\/\/img.weblogssl.com\/avatar\/mini\/183682_1.png"},{"id":"377632","post_id":"66156","date":1325604353,"content_filtered":"<p>No puedo estar m\u00e1s de acuerdo.<\/p>","content":"No puedo estar m\u00e1s de acuerdo.","karma":"5.00","parent":"377629","comment_edited_date":"","vote_count":"0","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"2","comment_approved":"1","comment_author":"Julio Bayon Torres","user_id":"100945","author":"Julio Bayon Torres","webpage":"http:\/\/www.extrasoft.es","user_name":"juliobt","karma_level":"22.00","iseditor":"0","global_id":"442639","facebook_uid":null,"index":17,"avatar_type":"wsl","avatar_link":"http:\/\/img.weblogssl.com\/avatar\/mini\/442639_1.png"},{"id":"377639","post_id":"66156","date":1325605131,"content_filtered":"<p>Tienes bastante raz\u00f3n, pero perm\u00edteme que pinche tu burbuja. Esas Leyes que aplican los \"expertos\" jueces, abogados y fiscales, esa Justicia que no puede dejarse en manos del pueblo hinculto... \u00bfsab\u00e9s qui\u00e9n dicta esas leyes y juzga lo justo y lo injusto? Pues s\u00ed, el pueblo hinculto. T\u00fa y yo. O peor, los pol\u00edticos, a trav\u00e9s de un nivel de indirecci\u00f3n, mediante el cual nosotros (el pueblo soberano) elegimos a los cargos que nos representan en el Parlamento para dictar las leyes que luego los jueces aplicar\u00e1n.<\/p>\n\n<p>Desde ese punto de vista, y entendiendo al pueblo como responsable \u00faltimo de las leyes, \u00bfqu\u00e9 mejor int\u00e9rprete de la ley que quien la dict\u00f3, y no quien simplemente la estudi\u00f3 en la facultad? Las leyes DEBEN adecuarse en su concepci\u00f3n, y amoldarse en su aplicaci\u00f3n, a lo que el pueblo soberano considera justo, no al rev\u00e9s.<\/p>","content":"<p>Tienes bastante raz\u00f3n, pero perm\u00edteme que pinche tu burbuja. Esas Leyes que aplican los \"expertos\" jueces, abogados y fiscales, esa Justicia que no puede dejarse en manos del pueblo hinculto... \u00bfsab\u00e9s qui\u00e9n dicta esas leyes y juzga lo justo y lo injusto? Pues s\u00ed, el pueblo hinculto. T\u00fa y yo. O peor, los pol\u00edticos, a trav\u00e9s de un nivel de indirecci\u00f3n, mediante el cual nosotros (el pueblo soberano) elegimos a los cargos que nos representan en el Parlamento para dictar las leyes que luego los jueces aplicar\u00e1n.<\/p>\n\n<p>Desde ese punto de vista, y entendiendo al pueblo como responsable \u00faltimo de las leyes, \u00bfqu\u00e9 mejor int\u00e9rprete de la ley que quien la dict\u00f3, y no quien simplemente la estudi\u00f3 en la facultad? Las leyes DEBEN adecuarse en su concepci\u00f3n, y amoldarse en su aplicaci\u00f3n, a lo que el pueblo soberano considera justo, no al rev\u00e9s.<\/p>","karma":"30.00","parent":"377613","comment_edited_date":"","vote_count":"2","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"1","comment_approved":"1","comment_author":"isilanes","user_id":"896","author":"isilanes","webpage":null,"user_name":null,"karma_level":"22.00","iseditor":"0","global_id":"38708","facebook_uid":null,"index":20,"avatar_type":"gravatar","avatar_link":"http:\/\/www.gravatar.com\/avatar\/fc24545529f0d502e52f65c20ba3d6d6"},{"id":"377710","post_id":"66156","date":1325630909,"content_filtered":"<p>T\u00fa has visto demasiadas pel\u00edculas de juicios compadre. Tu compromiso c\u00edvico est\u00e1 bastante claro.<\/p>","content":"T\u00fa has visto demasiadas pel\u00edculas de juicios compadre. Tu compromiso c\u00edvico est\u00e1 bastante claro.","karma":"5.00","parent":"377613","comment_edited_date":"","vote_count":"0","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"1","comment_approved":"1","comment_author":"46455","user_id":"46455","author":"","webpage":null,"user_name":"miquelangeld","karma_level":"22.00","iseditor":"0","global_id":"211848","facebook_uid":"811232147","index":34,"avatar_type":"facebook","avatar_link":"https:\/\/graph.facebook.com\/811232147\/picture"},{"id":"377715","post_id":"66156","date":1325633303,"content_filtered":"<p>El problema es que tenga que ser un compromiso c\u00edvico esto.. porque no es correcto que gente que no tiene idea de leyes... dicte sentencias... el jurado popular es un gran error de base<\/p>","content":"El problema es que tenga que ser un compromiso c\u00edvico esto.. porque no es correcto que gente que no tiene idea de leyes... dicte sentencias... el jurado popular es un gran error de base","karma":"10.00","parent":"377710","comment_edited_date":"","vote_count":"0","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"2","comment_approved":"1","comment_author":"37619","user_id":"37619","author":"","webpage":null,"user_name":"ikkipower1984","karma_level":"50.00","iseditor":"0","global_id":"194300","facebook_uid":"1512726905","index":35,"avatar_type":"facebook","avatar_link":"https:\/\/graph.facebook.com\/1512726905\/picture"},{"id":"377902","post_id":"66156","date":1325736070,"content_filtered":"<p>Aunque efectivamente este tipo de ley es para USA, no puedo dejar de admitir que tienes toda la raz\u00f3n, quien quiera ser parte de un jurado, pues que estudie algo relativo a leyes, aunque tambi\u00e9n tengo entendido que si te solicitan para formar parte de un jurado, y tu te niegas entras en desacato a la ley y pues creo que se paga con una multa o servicio social.<\/p>","content":"Aunque efectivamente este tipo de ley es para USA, no puedo dejar de admitir que tienes toda la raz\u00f3n, quien quiera ser parte de un jurado, pues que estudie algo relativo a leyes, aunque tambi\u00e9n tengo entendido que si te solicitan para formar parte de un jurado, y tu te niegas entras en desacato a la ley y pues creo que se paga con una multa o servicio social.","karma":"5.00","parent":"377613","comment_edited_date":"","vote_count":"0","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"1","comment_approved":"1","comment_author":"elpapelon","user_id":"101056","author":"","webpage":"http:\/\/epapelon.blogspot.com","user_name":"elpapelon","karma_level":"22.00","iseditor":"0","global_id":"502961","facebook_uid":null,"index":46,"avatar_type":"wsl","avatar_link":"http:\/\/img.weblogssl.com\/avatar\/mini\/502961_2.png"},{"id":"377630","post_id":"66156","date":1325603751,"content_filtered":"<p>Si bien estoy absolutamente en contra de los jurados populares (me parece injusto que se encarguen de aplicar las leyes gente que no las conoce bien), usar esa clase de argucias me parece un fraude al resto del jurado y la sociedad en general.<\/p>","content":"<p>Si bien estoy absolutamente en contra de los jurados populares (me parece injusto que se encarguen de aplicar las leyes gente que no las conoce bien), usar esa clase de argucias me parece un fraude al resto del jurado y la sociedad en general.<\/p>","karma":"2.50","parent":"377613","comment_edited_date":"","vote_count":"1","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"1","comment_approved":"1","comment_author":"acerswap","user_id":"75819","author":"acerswap","webpage":null,"user_name":null,"karma_level":"50.00","iseditor":"0","global_id":"356365","facebook_uid":null,"index":15,"avatar_type":"gravatar","avatar_link":"http:\/\/www.gravatar.com\/avatar\/4b499c118f10594fa4ccb8bd4aa6d9c8"},{"id":"377595","post_id":"66156","date":1325591329,"content_filtered":"<p>A mi lo que no me parece moral, es que te obliguen a decidir sobre la vida de una persona (ya sea inocente y culpable) y que encima lo hagan poni\u00e9ndote la pistola sobre la cabeza...<\/p>\n\n<p>Con lo cual bienvenido sea cualquier forma de escaqueo... los veredictos los deber\u00edan de hacerlos los jueces.<\/p>","content":"<p>A mi lo que no me parece moral, es que te obliguen a decidir sobre la vida de una persona (ya sea inocente y culpable) y que encima lo hagan poni\u00e9ndote la pistola sobre la cabeza...<\/p>\n\n<p>Con lo cual bienvenido sea cualquier forma de escaqueo... los veredictos los deber\u00edan de hacerlos los jueces.<\/p>","karma":"82.50","parent":"0","comment_edited_date":"","vote_count":"11","comment_level":2,"comment_deleted_date":"","tree_level":"0","comment_approved":"1","comment_author":"37619","user_id":"37619","author":"","webpage":null,"user_name":"ikkipower1984","karma_level":"50.00","iseditor":"0","global_id":"194300","facebook_uid":"1512726905","index":1,"avatar_type":"facebook","avatar_link":"https:\/\/graph.facebook.com\/1512726905\/picture"},{"id":"377601","post_id":"66156","date":1325593345,"content_filtered":"<p>\"La pistola sobre la cabeza\": menuda exageraci\u00f3n, salvo que lo que s\u00ed te parezca \"moral\" es que cada uno se salte sus obligaciones legales recurriendo a triqui\u00f1uelas. Hombre, entiendo lo que dices, pero no s\u00e9 donde has le\u00eddo (al menos en este art\u00edculo) que en este juicio se decida sobre \"la vida\" de nadie, que igual es el caso, pero aqu\u00ed no consta y ya estar\u00edamos hablando de un asunto completamente distinto. Si te parece un asunto \"moral\", entonces \u00bfcu\u00e1l es la superioridad \"moral\" de un juez que s\u00ed le capacita?<\/p>","content":"<p>\"La pistola sobre la cabeza\": menuda exageraci\u00f3n, salvo que lo que s\u00ed te parezca \"moral\" es que cada uno se salte sus obligaciones legales recurriendo a triqui\u00f1uelas. Hombre, entiendo lo que dices, pero no s\u00e9 donde has le\u00eddo (al menos en este art\u00edculo) que en este juicio se decida sobre \"la vida\" de nadie, que igual es el caso, pero aqu\u00ed no consta y ya estar\u00edamos hablando de un asunto completamente distinto. Si te parece un asunto \"moral\", entonces \u00bfcu\u00e1l es la superioridad \"moral\" de un juez que s\u00ed le capacita?<\/p>","karma":"5.00","parent":"377595","comment_edited_date":"","vote_count":"5","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"1","comment_approved":"1","comment_author":"Julio Bayon Torres","user_id":"100945","author":"Julio Bayon Torres","webpage":"http:\/\/www.extrasoft.es","user_name":"juliobt","karma_level":"22.00","iseditor":"0","global_id":"442639","facebook_uid":null,"index":4,"avatar_type":"wsl","avatar_link":"http:\/\/img.weblogssl.com\/avatar\/mini\/442639_1.png"},{"id":"377605","post_id":"66156","date":1325594390,"content_filtered":"<p>unos estudios que le preparan para tomar ese tipo de decisiones, no \"x\" personas escogidas por los abogados y dirigidas a sus intereses y que no tienen el mismo conocimiento que el juez, que no deja de ser un profesional de los juicios. porque si lo hacen jurados... al final importa m\u00e1s caer bien al jurado o dar pena que los argumentos legales... <\/p>\n\n<p>La pistola sobre la cabeza, me refiero a que te obligan a ir sino seguro que tienes sanciones, un poco como lo de ir a las mesas electorales cuando hay unas elecciones. Si eso no es ponerte la pistola en la cabeza... ya me dir\u00e1s que \u00e9s?<\/p>\n\n<p>Obligaciones legales? es que no le deber\u00edan ser ese es el problema.. por eso la gente busca todo tipo de argucias para escaquearse...<\/p>","content":"<p>unos estudios que le preparan para tomar ese tipo de decisiones, no \"x\" personas escogidas por los abogados y dirigidas a sus intereses y que no tienen el mismo conocimiento que el juez, que no deja de ser un profesional de los juicios. porque si lo hacen jurados... al final importa m\u00e1s caer bien al jurado o dar pena que los argumentos legales... <\/p>\n\n<p>La pistola sobre la cabeza, me refiero a que te obligan a ir sino seguro que tienes sanciones, un poco como lo de ir a las mesas electorales cuando hay unas elecciones. Si eso no es ponerte la pistola en la cabeza... ya me dir\u00e1s que \u00e9s?<\/p>\n\n<p>Obligaciones legales? es que no le deber\u00edan ser ese es el problema.. por eso la gente busca todo tipo de argucias para escaquearse...<\/p>","karma":"65.00","parent":"377601","comment_edited_date":"","vote_count":"4","comment_level":2,"comment_deleted_date":"","tree_level":"2","comment_approved":"1","comment_author":"37619","user_id":"37619","author":"","webpage":null,"user_name":"ikkipower1984","karma_level":"50.00","iseditor":"0","global_id":"194300","facebook_uid":"1512726905","index":6,"avatar_type":"facebook","avatar_link":"https:\/\/graph.facebook.com\/1512726905\/picture"},{"id":"377610","post_id":"66156","date":1325595081,"content_filtered":"<p>El que lo ha enfocado y reducido a lo \"moral\" has sido t\u00fa, y deduzco de tus respuestas que lo moral es cuesti\u00f3n de voluntad y de, por ejemplo, estudios. Igual deduzco mal.<\/p>","content":"<p>El que lo ha enfocado y reducido a lo \"moral\" has sido t\u00fa, y deduzco de tus respuestas que lo moral es cuesti\u00f3n de voluntad y de, por ejemplo, estudios. Igual deduzco mal.<\/p>","karma":"15.00","parent":"377605","comment_edited_date":"","vote_count":"1","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"3","comment_approved":"1","comment_author":"Julio Bayon Torres","user_id":"100945","author":"Julio Bayon Torres","webpage":"http:\/\/www.extrasoft.es","user_name":"juliobt","karma_level":"22.00","iseditor":"0","global_id":"442639","facebook_uid":null,"index":7,"avatar_type":"wsl","avatar_link":"http:\/\/img.weblogssl.com\/avatar\/mini\/442639_1.png"},{"id":"377611","post_id":"66156","date":1325595165,"content_filtered":"<p>Yo he hablado de moral porque las dos \u00faltimas l\u00edneas del post hacen hincapi\u00e9 en ello.<\/p>","content":"Yo he hablado de moral porque las dos \u00faltimas l\u00edneas del post hacen hincapi\u00e9 en ello.","karma":"10.00","parent":"377610","comment_edited_date":"","vote_count":"0","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"4","comment_approved":"1","comment_author":"37619","user_id":"37619","author":"","webpage":null,"user_name":"ikkipower1984","karma_level":"50.00","iseditor":"0","global_id":"194300","facebook_uid":"1512726905","index":8,"avatar_type":"facebook","avatar_link":"https:\/\/graph.facebook.com\/1512726905\/picture"},{"id":"377616","post_id":"66156","date":1325596368,"content_filtered":"<p>\u00bfY te han puesto una pistola en la cabeza para reutilizar la palabra moral? Es broma... por cierto, que yo no tengo tan claro (benditos seais los que s\u00ed) si es bueno o no, si deber\u00eda ser obligatorio o no formar parte de un jurado popular, y la existencia de ambos. Ahora que, y m\u00e1s que eso, estar\u00eda bien que explicaseis en qu\u00e9 casos escaquearse, y trasladar un problema a otra persona, es aceptable y en cu\u00e1les no. \u00bfAlguien que no sea favorable a pagar impuestos y seguridad social podr\u00eda escaquearse, porque por ejemplo, no cree en la sanidad o educaci\u00f3n p\u00fablicas, en la prestaci\u00f3n por desempleo?<\/p>","content":"\u00bfY te han puesto una pistola en la cabeza para reutilizar la palabra moral? Es broma... por cierto, que yo no tengo tan claro (benditos seais los que s\u00ed) si es bueno o no, si deber\u00eda ser obligatorio o no formar parte de un jurado popular, y la existencia de ambos. Ahora que, y m\u00e1s que eso, estar\u00eda bien que explicaseis en qu\u00e9 casos escaquearse, y trasladar un problema a otra persona, es aceptable y en cu\u00e1les no. \u00bfAlguien que no sea favorable a pagar impuestos y seguridad social podr\u00eda escaquearse, porque por ejemplo, no cree en la sanidad o educaci\u00f3n p\u00fablicas, en la prestaci\u00f3n por desempleo?","karma":"5.00","parent":"377611","comment_edited_date":"","vote_count":"0","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"5","comment_approved":"1","comment_author":"Julio Bayon Torres","user_id":"100945","author":"Julio Bayon Torres","webpage":"http:\/\/www.extrasoft.es","user_name":"juliobt","karma_level":"22.00","iseditor":"0","global_id":"442639","facebook_uid":null,"index":10,"avatar_type":"wsl","avatar_link":"http:\/\/img.weblogssl.com\/avatar\/mini\/442639_1.png"},{"id":"377621","post_id":"66156","date":1325599063,"content_filtered":"<p>Las que afecta a un bien com\u00fan o no... Los ejemplos que pones son para un bien com\u00fan que benefician a todos, mientras lo que estamos discutiendo en este post, son cosas, que no dan ning\u00fan bien com\u00fan a la sociedad... es m\u00e1s seguramente perjudica... porque un jurado popular, nunca har\u00e1 un veredicto tan ajustado a la ley que un juez... (y eso que los jueces tambi\u00e9n se equivocan...).<\/p>\n\n<p>Por ejemplo lo de los impuestos no me sirve porque es para un bien com\u00fan.<\/p>\n\n<p>Por ejemplo en las elecciones que sentido tiene que me obliguen a m\u00ed a ir y recibir una compensaci\u00f3n econ\u00f3mica (rid\u00edcula), ya que tengo una n\u00f3mina cuando a lo mejor le ir\u00eda mejor a gente en el paro ir y recibir ese dinero.<\/p>\n\n<p>Y lo de los jurados populares... como me parece un error de base... no es traspasar el marr\u00f3n a otro... El marr\u00f3n es que existan.. porque los jurados al final juzgan por sensaciones no por conocimientos legales... Ya me dir\u00e1s si me toca a mi ir a un jurado... lo que puedo saber de leyes...<\/p>","content":"Las que afecta a un bien com\u00fan o no... Los ejemplos que pones son para un bien com\u00fan que benefician a todos, mientras lo que estamos discutiendo en este post, son cosas, que no dan ning\u00fan bien com\u00fan a la sociedad... es m\u00e1s seguramente perjudica... porque un jurado popular, nunca har\u00e1 un veredicto tan ajustado a la ley que un juez... (y eso que los jueces tambi\u00e9n se equivocan...).\n\nPor ejemplo lo de los impuestos no me sirve porque es para un bien com\u00fan.\n\nPor ejemplo en las elecciones que sentido tiene que me obliguen a m\u00ed a ir y recibir una compensaci\u00f3n econ\u00f3mica (rid\u00edcula), ya que tengo una n\u00f3mina cuando a lo mejor le ir\u00eda mejor a gente en el paro ir y recibir ese dinero.\n\nY lo de los jurados populares... como me parece un error de base... no es traspasar el marr\u00f3n a otro... El marr\u00f3n es que existan.. porque los jurados al final juzgan por sensaciones no por conocimientos legales... Ya me dir\u00e1s si me toca a mi ir a un jurado... lo que puedo saber de leyes...","karma":"10.00","parent":"377616","comment_edited_date":"","vote_count":"0","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"6","comment_approved":"1","comment_author":"37619","user_id":"37619","author":"","webpage":null,"user_name":"ikkipower1984","karma_level":"50.00","iseditor":"0","global_id":"194300","facebook_uid":"1512726905","index":12,"avatar_type":"facebook","avatar_link":"https:\/\/graph.facebook.com\/1512726905\/picture"},{"id":"377625","post_id":"66156","date":1325601483,"content_filtered":"<p>Puedo entender tu punto de vista, pero el tema es que la democracia acarrea unas obligaciones, aunque a veces se malinterprete su ambito dentro del \"todo derechos\"<\/p>","content":"Puedo entender tu punto de vista, pero el tema es que la democracia acarrea unas obligaciones, aunque a veces se malinterprete su ambito dentro del \"todo derechos\"","karma":"5.00","parent":"377621","comment_edited_date":"","vote_count":"0","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"7","comment_approved":"1","comment_author":"91658","user_id":"91658","author":"","webpage":null,"user_name":null,"karma_level":"17.00","iseditor":"0","global_id":"425048","facebook_uid":"100002101663619","index":13,"avatar_type":"facebook","avatar_link":"https:\/\/graph.facebook.com\/100002101663619\/picture"},{"id":"377631","post_id":"66156","date":1325604157,"content_filtered":"<p>Bueno, que los impuestos son para el bien com\u00fan lo entiendes t\u00fa as\u00ed, pero te aseguro (y lo sabes) que hay mucha gente que no. Estoy de acuerdo en parte con lo que dices, pero eso de que un jurado popular se rige por sensaciones (o que son necesarios conocimientos legales) no s\u00e9 muy bien de d\u00f3nde te lo sacas. La justicia tampoco es cuesti\u00f3n s\u00f3lo de legalidad ni los jueces se limitan s\u00f3lo a aplicar las leyes.<\/p>","content":"Bueno, que los impuestos son para el bien com\u00fan lo entiendes t\u00fa as\u00ed, pero te aseguro (y lo sabes) que hay mucha gente que no. Estoy de acuerdo en parte con lo que dices, pero eso de que un jurado popular se rige por sensaciones (o que son necesarios conocimientos legales) no s\u00e9 muy bien de d\u00f3nde te lo sacas. La justicia tampoco es cuesti\u00f3n s\u00f3lo de legalidad ni los jueces se limitan s\u00f3lo a aplicar las leyes.","karma":"5.00","parent":"377621","comment_edited_date":"","vote_count":"0","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"7","comment_approved":"1","comment_author":"Julio Bayon Torres","user_id":"100945","author":"Julio Bayon Torres","webpage":"http:\/\/www.extrasoft.es","user_name":"juliobt","karma_level":"22.00","iseditor":"0","global_id":"442639","facebook_uid":null,"index":16,"avatar_type":"wsl","avatar_link":"http:\/\/img.weblogssl.com\/avatar\/mini\/442639_1.png"},{"id":"377643","post_id":"66156","date":1325606370,"content_filtered":"<p>Lo de la pistola en la cabeza es para darle dramatismo, pero que mucha gente va obligada para no ser multada es cierto. Un juez no tiene superioridad moral, pero es que en un juicio se cuestiona la legalidad, no la moralidad, y para eso est\u00e1 m\u00e1s capacitado un juez que no un panadero, un alba\u00f1il, un m\u00e9dico o un ingeniero aeroespacial escogidos porque s\u00ed y llevados contra su voluntad.<\/p>","content":"Lo de la pistola en la cabeza es para darle dramatismo, pero que mucha gente va obligada para no ser multada es cierto. Un juez no tiene superioridad moral, pero es que en un juicio se cuestiona la legalidad, no la moralidad, y para eso est\u00e1 m\u00e1s capacitado un juez que no un panadero, un alba\u00f1il, un m\u00e9dico o un ingeniero aeroespacial escogidos porque s\u00ed y llevados contra su voluntad.","karma":"10.00","parent":"377601","comment_edited_date":"","vote_count":"0","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"2","comment_approved":"1","comment_author":"45969","user_id":"112442","author":"Juan Aguilera","webpage":"http:\/\/juanaguilera.es","user_name":"juanar","karma_level":"67.00","iseditor":"0","global_id":"577327","facebook_uid":"1220034049","index":23,"avatar_type":"facebook","avatar_link":"https:\/\/graph.facebook.com\/1220034049\/picture"},{"id":"377650","post_id":"66156","date":1325607345,"content_filtered":"<p>Muy seguro te veo de que en un juicio no se cuestiona la \"moralidad\".<\/p>","content":"Muy seguro te veo de que en un juicio no se cuestiona la \"moralidad\".","karma":"5.00","parent":"377643","comment_edited_date":"","vote_count":"0","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"3","comment_approved":"1","comment_author":"Julio Bayon Torres","user_id":"100945","author":"Julio Bayon Torres","webpage":"http:\/\/www.extrasoft.es","user_name":"juliobt","karma_level":"22.00","iseditor":"0","global_id":"442639","facebook_uid":null,"index":26,"avatar_type":"wsl","avatar_link":"http:\/\/img.weblogssl.com\/avatar\/mini\/442639_1.png"},{"id":"377653","post_id":"66156","date":1325608475,"content_filtered":"<p>Pues s\u00ed. Claro que s\u00ed. En un juicio se juzga si has incumplido la ley. Puedes tener una actitud inmoral pero legal y no ir\u00e1s a la c\u00e1rcel.<\/p>","content":"Pues s\u00ed. Claro que s\u00ed. En un juicio se juzga si has incumplido la ley. Puedes tener una actitud inmoral pero legal y no ir\u00e1s a la c\u00e1rcel.","karma":"10.00","parent":"377650","comment_edited_date":"","vote_count":"0","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"4","comment_approved":"1","comment_author":"45969","user_id":"112442","author":"Juan Aguilera","webpage":"http:\/\/juanaguilera.es","user_name":"juanar","karma_level":"67.00","iseditor":"0","global_id":"577327","facebook_uid":"1220034049","index":27,"avatar_type":"facebook","avatar_link":"https:\/\/graph.facebook.com\/1220034049\/picture"},{"id":"377658","post_id":"66156","date":1325610551,"content_filtered":"<p>No iba por ah\u00ed... \u00bfno incluyen las propias leyes (al menos algunas) la noci\u00f3n de lo moral?<\/p>","content":"No iba por ah\u00ed... \u00bfno incluyen las propias leyes (al menos algunas) la noci\u00f3n de lo moral?","karma":"5.00","parent":"377653","comment_edited_date":"","vote_count":"0","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"5","comment_approved":"1","comment_author":"Julio Bayon Torres","user_id":"100945","author":"Julio Bayon Torres","webpage":"http:\/\/www.extrasoft.es","user_name":"juliobt","karma_level":"22.00","iseditor":"0","global_id":"442639","facebook_uid":null,"index":29,"avatar_type":"wsl","avatar_link":"http:\/\/img.weblogssl.com\/avatar\/mini\/442639_1.png"},{"id":"377670","post_id":"66156","date":1325614466,"content_filtered":"<p>Supongo que s\u00ed, pero lo que se juzga es si el hecho provoca una infracci\u00f3n de lo estipulado. Y lo estipulado lo deciden los que crean las leyes que no son los jueces.<\/p>\n\n<p>Antiguamente en Espa\u00f1a era considerada inmoral la homosexualidad y ning\u00fan gay obtendr\u00eda nunca la custodia de los hijos. Hoy socialmente est\u00e1 aceptado, pero lo que permite que un gay obtenga la custodia de sus hijos no es la opini\u00f3n general, si no una ley que dice que no se puede discriminar a nadie por orientaci\u00f3n sexual.<\/p>\n\n<p>La moral y la justicia no se juzga en un juicio, si no la legalidad.<\/p>","content":"<p>Supongo que s\u00ed, pero lo que se juzga es si el hecho provoca una infracci\u00f3n de lo estipulado. Y lo estipulado lo deciden los que crean las leyes que no son los jueces.<\/p>\n\n<p>Antiguamente en Espa\u00f1a era considerada inmoral la homosexualidad y ning\u00fan gay obtendr\u00eda nunca la custodia de los hijos. Hoy socialmente est\u00e1 aceptado, pero lo que permite que un gay obtenga la custodia de sus hijos no es la opini\u00f3n general, si no una ley que dice que no se puede discriminar a nadie por orientaci\u00f3n sexual.<\/p>\n\n<p>La moral y la justicia no se juzga en un juicio, si no la legalidad.<\/p>","karma":"40.00","parent":"377658","comment_edited_date":"","vote_count":"2","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"6","comment_approved":"1","comment_author":"45969","user_id":"112442","author":"Juan Aguilera","webpage":"http:\/\/juanaguilera.es","user_name":"juanar","karma_level":"67.00","iseditor":"0","global_id":"577327","facebook_uid":"1220034049","index":30,"avatar_type":"facebook","avatar_link":"https:\/\/graph.facebook.com\/1220034049\/picture"},{"id":"377672","post_id":"66156","date":1325615210,"content_filtered":"<p>No me aclaro, porque vienes a decir \"s\u00ed, pero no\". \"Antes\" legalmente un homosexual no podr\u00eda obtener la custodia de sus hijos porque se consideraba inmoral y \"ahora\" no. Creo recordar que hace poco no se concedi\u00f3 precisamente a una lesbiana, o quiz\u00e1s fue la posibilidad de adoptar (eso igual est\u00e1 a\u00fan en estado de \"antes\")... y a\u00fan recuerdo aquellas manifestaciones por la calles, simplemente por la igualaci\u00f3n de derechos... por ley. Ah, no, que s\u00f3lo era por el nombre que ten\u00eda la cosa: matrimonio (que tiene leyes que lo regulan, \u00bfno?)<\/p>\n\n<p>\u00bfY todav\u00eda dices que lo legal no se ve condicionada por la moral? Por si empezamos a hablar de lo que cada uno considera justo independientemente de lo legal, quisera ver el malabarismo que haces para separar legalidad, justicia de moral.<\/p>","content":"No me aclaro, porque vienes a decir \"s\u00ed, pero no\". \"Antes\" legalmente un homosexual no podr\u00eda obtener la custodia de sus hijos porque se consideraba inmoral y \"ahora\" no. Creo recordar que hace poco no se concedi\u00f3 precisamente a una lesbiana, o quiz\u00e1s fue la posibilidad de adoptar (eso igual est\u00e1 a\u00fan en estado de \"antes\")... y a\u00fan recuerdo aquellas manifestaciones por la calles, simplemente por la igualaci\u00f3n de derechos... por ley. Ah, no, que s\u00f3lo era por el nombre que ten\u00eda la cosa: matrimonio (que tiene leyes que lo regulan, \u00bfno?)\n\n\u00bfY todav\u00eda dices que lo legal no se ve condicionada por la moral? Por si empezamos a hablar de lo que cada uno considera justo independientemente de lo legal, quisera ver el malabarismo que haces para separar legalidad, justicia de moral.","karma":"5.00","parent":"377670","comment_edited_date":"","vote_count":"0","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"7","comment_approved":"1","comment_author":"Julio Bayon Torres","user_id":"100945","author":"Julio Bayon Torres","webpage":"http:\/\/www.extrasoft.es","user_name":"juliobt","karma_level":"22.00","iseditor":"0","global_id":"442639","facebook_uid":null,"index":31,"avatar_type":"wsl","avatar_link":"http:\/\/img.weblogssl.com\/avatar\/mini\/442639_1.png"},{"id":"377774","post_id":"66156","date":1325682777,"content_filtered":"<p>Que yo sepa s\u00ed que pueden tener la custodia los homosexuales y s\u00ed que pueden adoptar. Si se lo niegan por esas causas pueden recurrir y ganan seguro. <\/p>\n\n<p>Y por el contrario, si me equivoco y no es legal, pues eso, no se lo permitir\u00e1n por mucho que nos parezca moralmente correcto que tengan los mismo derechos. Lo que cuenta es lo que pone en las leyes, independientemente de lo que considere moral o no un juez.<\/p>","content":"Que yo sepa s\u00ed que pueden tener la custodia los homosexuales y s\u00ed que pueden adoptar. Si se lo niegan por esas causas pueden recurrir y ganan seguro. \n\nY por el contrario, si me equivoco y no es legal, pues eso, no se lo permitir\u00e1n por mucho que nos parezca moralmente correcto que tengan los mismo derechos. Lo que cuenta es lo que pone en las leyes, independientemente de lo que considere moral o no un juez.","karma":"10.00","parent":"377672","comment_edited_date":"","vote_count":"0","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"8","comment_approved":"1","comment_author":"45969","user_id":"112442","author":"Juan Aguilera","webpage":"http:\/\/juanaguilera.es","user_name":"juanar","karma_level":"67.00","iseditor":"0","global_id":"577327","facebook_uid":"1220034049","index":37,"avatar_type":"facebook","avatar_link":"https:\/\/graph.facebook.com\/1220034049\/picture"},{"id":"377847","post_id":"66156","date":1325699799,"content_filtered":"<p>S\u00ed pueden adoptar individualmente, pero no pueden hacerlo en pareja. Si me equivoco, que me corriges, que entre cosas tengo una memoria bastante mala. Y la pregunta que dejo en el aire es: \u00bfsi el matrimonio entre dos personas, sea cual sea el sexo de ambos c\u00f3nyuges est\u00e1 ya equiparado jurid\u00edcamente, por qu\u00e9 crees que no pueden adoptar como pareja, como si puede un matrimonio hetero? Creo que mi respuesta podr\u00e1s intuir claramente cual ser\u00eda.<\/p>","content":"S\u00ed pueden adoptar individualmente, pero no pueden hacerlo en pareja. Si me equivoco, que me corriges, que entre cosas tengo una memoria bastante mala. Y la pregunta que dejo en el aire es: \u00bfsi el matrimonio entre dos personas, sea cual sea el sexo de ambos c\u00f3nyuges est\u00e1 ya equiparado jurid\u00edcamente, por qu\u00e9 crees que no pueden adoptar como pareja, como si puede un matrimonio hetero? Creo que mi respuesta podr\u00e1s intuir claramente cual ser\u00eda.","karma":"5.00","parent":"377774","comment_edited_date":"","vote_count":"0","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"9","comment_approved":"1","comment_author":"Julio Bayon Torres","user_id":"100945","author":"Julio Bayon Torres","webpage":"http:\/\/www.extrasoft.es","user_name":"juliobt","karma_level":"22.00","iseditor":"0","global_id":"442639","facebook_uid":null,"index":42,"avatar_type":"wsl","avatar_link":"http:\/\/img.weblogssl.com\/avatar\/mini\/442639_1.png"},{"id":"377850","post_id":"66156","date":1325702793,"content_filtered":"<p>Porque habr\u00e1 una ley que lo impida. :)<\/p>\n\n<p>Todo se resume a eso, los jueces no pueden imponer su visi\u00f3n de la moralidad, pueden y deben interpretar leyes.<\/p>\n\n<p>Es como lo de las descargas en internet. Algunos creen que es inmoral, pero los jueces est\u00e1n diciendo que no hay delito, no entran en la moralidad o no del asunto.<\/p>","content":"Porque habr\u00e1 una ley que lo impida. :)\n\nTodo se resume a eso, los jueces no pueden imponer su visi\u00f3n de la moralidad, pueden y deben interpretar leyes.\n\nEs como lo de las descargas en internet. Algunos creen que es inmoral, pero los jueces est\u00e1n diciendo que no hay delito, no entran en la moralidad o no del asunto.","karma":"10.00","parent":"377847","comment_edited_date":"","vote_count":"0","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"10","comment_approved":"1","comment_author":"45969","user_id":"112442","author":"Juan Aguilera","webpage":"http:\/\/juanaguilera.es","user_name":"juanar","karma_level":"67.00","iseditor":"0","global_id":"577327","facebook_uid":"1220034049","index":43,"avatar_type":"facebook","avatar_link":"https:\/\/graph.facebook.com\/1220034049\/picture"},{"id":"377851","post_id":"66156","date":1325703782,"content_filtered":"<p>:D Me rindo, Juan... pero sabes de sobra que no es as\u00ed. De hecho, no es as\u00ed.<\/p>","content":":D Me rindo, Juan... pero sabes de sobra que no es as\u00ed. De hecho, no es as\u00ed.","karma":"5.00","parent":"377850","comment_edited_date":"","vote_count":"0","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"11","comment_approved":"1","comment_author":"Julio Bayon Torres","user_id":"100945","author":"Julio Bayon Torres","webpage":"http:\/\/www.extrasoft.es","user_name":"juliobt","karma_level":"22.00","iseditor":"0","global_id":"442639","facebook_uid":null,"index":44,"avatar_type":"wsl","avatar_link":"http:\/\/img.weblogssl.com\/avatar\/mini\/442639_1.png"},{"id":"377864","post_id":"66156","date":1325710563,"content_filtered":"<p>xDDDD<\/p>\n\n<p>Bueno, lo dejamos en que legalmente es as\u00ed, otra cosa es que los jueces son personas y es dif\u00edcil separar las opiniones personales de sus obligaciones. \u00bfTe vale? ;)<\/p>","content":"xDDDD\n\nBueno, lo dejamos en que legalmente es as\u00ed, otra cosa es que los jueces son personas y es dif\u00edcil separar las opiniones personales de sus obligaciones. \u00bfTe vale? ;)","karma":"10.00","parent":"377851","comment_edited_date":"","vote_count":"0","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"12","comment_approved":"1","comment_author":"45969","user_id":"112442","author":"Juan Aguilera","webpage":"http:\/\/juanaguilera.es","user_name":"juanar","karma_level":"67.00","iseditor":"0","global_id":"577327","facebook_uid":"1220034049","index":45,"avatar_type":"facebook","avatar_link":"https:\/\/graph.facebook.com\/1220034049\/picture"},{"id":"377604","post_id":"66156","date":1325593960,"content_filtered":"<p>Uso \"no muy bueno\"???<\/p>\n\n<p>Por lo menos lo tild\u00e1is de \"amoral\", no de inmoral.<\/p>\n\n<p>Acaso los fiscales\/defensas no recusan un jurado o a aluno de sus miembros por propio inter\u00e9s?<\/p>\n\n<p>Bienvenida sea cualquier actividad no delictiva, ni lesiva para terceros (excepto para el que la tenga que substituir... :-D) que permita hacer ver la absurdidad de ciertas leyes.<\/p>\n\n<p>Coincido: la justicia la deben aplicar los jueces. Idealmente, a mi parecer, un jurado de \u00e9stos.<\/p>\n\n<p>Es como lo de las elecciones: no pueden seleccionar a loa parados para ir de mesa???<\/p>\n\n<p>saludos!<\/p>","content":"<p>Uso \"no muy bueno\"???<\/p>\n\n<p>Por lo menos lo tild\u00e1is de \"amoral\", no de inmoral.<\/p>\n\n<p>Acaso los fiscales\/defensas no recusan un jurado o a aluno de sus miembros por propio inter\u00e9s?<\/p>\n\n<p>Bienvenida sea cualquier actividad no delictiva, ni lesiva para terceros (excepto para el que la tenga que substituir... :-D) que permita hacer ver la absurdidad de ciertas leyes.<\/p>\n\n<p>Coincido: la justicia la deben aplicar los jueces. Idealmente, a mi parecer, un jurado de \u00e9stos.<\/p>\n\n<p>Es como lo de las elecciones: no pueden seleccionar a loa parados para ir de mesa???<\/p>\n\n<p>saludos!<\/p>","karma":"15.00","parent":"0","comment_edited_date":"","vote_count":"1","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"0","comment_approved":"1","comment_author":"65265","user_id":"65265","author":"","webpage":null,"user_name":"jgaf","karma_level":"22.00","iseditor":"0","global_id":"306745","facebook_uid":"1342189385","index":5,"avatar_type":"facebook","avatar_link":"https:\/\/graph.facebook.com\/1342189385\/picture"},{"id":"377648","post_id":"66156","date":1325607213,"content_filtered":"<p>Totalmente de acuerdo. Y en el tema de las elecciones tambi\u00e9n. Tienen gente que ha estado toda la semana trabajando y no le dejan descansar y por contra a los parados que estan con escasos recursos no les dan la oportunidad de ganarse el dinero de un dia.<\/p>","content":"Totalmente de acuerdo. Y en el tema de las elecciones tambi\u00e9n. Tienen gente que ha estado toda la semana trabajando y no le dejan descansar y por contra a los parados que estan con escasos recursos no les dan la oportunidad de ganarse el dinero de un dia.","karma":"10.00","parent":"377604","comment_edited_date":"","vote_count":"0","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"1","comment_approved":"1","comment_author":"45969","user_id":"112442","author":"Juan Aguilera","webpage":"http:\/\/juanaguilera.es","user_name":"juanar","karma_level":"67.00","iseditor":"0","global_id":"577327","facebook_uid":"1220034049","index":25,"avatar_type":"facebook","avatar_link":"https:\/\/graph.facebook.com\/1220034049\/picture"},{"id":"377596","post_id":"66156","date":1325591965,"content_filtered":"<p>Los van a tener que volver a encerrar como hac\u00edan en una \u00e9poca<\/p>","content":"Los van a tener que volver a encerrar como hac\u00edan en una \u00e9poca","karma":"10.00","parent":"0","comment_edited_date":"","vote_count":"0","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"0","comment_approved":"0","comment_author":"Diego Germ\u00e1n Gonzalez","user_id":"18808","author":"Diego Germ\u00e1n Gonzalez","webpage":null,"user_name":"dggonzalez","karma_level":"32.00","iseditor":"0","global_id":"133442","facebook_uid":null,"index":2,"avatar_type":"gravatar","avatar_link":"http:\/\/www.gravatar.com\/avatar\/963785ed6ba925a47584c60e210417be"},{"id":"377644","post_id":"66156","date":1325606747,"content_filtered":"<p>Buena t\u00e9cnica pero siempre queda la famosa frase de Homer Simpson:<\/p>\n\n<blockquote>-\"Librarse de tener que ir de jurado es f\u00e1cil. El truco esta en decir que tienes prejuicios contra todas las razas\".<\/blockquote>","content":"Buena t\u00e9cnica pero siempre queda la famosa frase de Homer Simpson:\n\n<blockquote>-\"Librarse de tener que ir de jurado es f\u00e1cil. El truco esta en decir que tienes prejuicios contra todas las razas\".<\/blockquote>","karma":"10.00","parent":"0","comment_edited_date":"","vote_count":"0","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"0","comment_approved":"1","comment_author":"45969","user_id":"112442","author":"Juan Aguilera","webpage":"http:\/\/juanaguilera.es","user_name":"juanar","karma_level":"67.00","iseditor":"0","global_id":"577327","facebook_uid":"1220034049","index":24,"avatar_type":"facebook","avatar_link":"https:\/\/graph.facebook.com\/1220034049\/picture"},{"id":"387198","post_id":"66156","date":1331117913,"content_filtered":"<p>Homer adem\u00e1s de mi \u00eddolo, es un fil\u00f3sofo.<\/p>","content":"Homer adem\u00e1s de mi \u00eddolo, es un fil\u00f3sofo.","karma":"5.00","parent":"377644","comment_edited_date":"","vote_count":"0","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"1","comment_approved":"1","comment_author":"Juan","user_id":"96070","author":"Juan","webpage":"http:\/\/www.purevolume.com\/AcademiadebaileenMalaga","user_name":"azuc","karma_level":"22.00","iseditor":"0","global_id":"457713","facebook_uid":null,"index":50,"avatar_type":"wsl","avatar_link":"http:\/\/img.weblogssl.com\/avatar\/mini\/457713_1.png"},{"id":"377599","post_id":"66156","date":1325593199,"content_filtered":"<p>Truco sacado directamente de uno de los \u00faltimos cap\u00edtulos, sino el \u00faltimo, de \"The Good Wife\" ;)<\/p>","content":"Truco sacado directamente de uno de los \u00faltimos cap\u00edtulos, sino el \u00faltimo, de \"The Good Wife\" ;)","karma":"5.00","parent":"0","comment_edited_date":"","vote_count":"0","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"0","comment_approved":"1","comment_author":"mikelete","user_id":"100214","author":"","webpage":"http:\/\/www.twitter.com\/mikelete","user_name":"mikelete","karma_level":"17.00","iseditor":"0","global_id":"424491","facebook_uid":null,"index":3,"avatar_type":"gravatar","avatar_link":"http:\/\/www.gravatar.com\/avatar\/40c03399d637a7079e2e35f18ac4159b"},{"id":"377618","post_id":"66156","date":1325597726,"content_filtered":"<p>En ese caso era el juez<\/p>","content":"En ese caso era el juez","karma":"10.00","parent":"377599","comment_edited_date":"","vote_count":"0","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"1","comment_approved":"0","comment_author":"Diego Germ\u00e1n Gonzalez","user_id":"18808","author":"Diego Germ\u00e1n Gonzalez","webpage":null,"user_name":"dggonzalez","karma_level":"32.00","iseditor":"0","global_id":"133442","facebook_uid":null,"index":11,"avatar_type":"gravatar","avatar_link":"http:\/\/www.gravatar.com\/avatar\/963785ed6ba925a47584c60e210417be"},{"id":"377636","post_id":"66156","date":1325604679,"content_filtered":"<p>No acabo de entender qu\u00e9 tiene que ver esto con Facebook, y mucho menos con un uso \"bueno\" o \"malo\" de Facebook. La noticia es que un miembro de un jurado ha fingido relaci\u00f3n personal con un acusado para librarse de tal puesto. El medio es irrelevante, ya que igual podr\u00eda haberle escrito una falsa carta de amor, haber salido en la tele declar\u00e1ndosele, o haber puesto un anuncio en la tele. O, ya puestos a usar nuevas tecnolog\u00edas, mandarle un e-mail con copia al juez.<\/p>\n\n<p>Me parece el cl\u00e1sico ejemplo del sabio se\u00f1alando a la luna (triqui\u00f1uela del miembro del jurado), y el necio mirando al dedo (Facebook).<\/p>","content":"No acabo de entender qu\u00e9 tiene que ver esto con Facebook, y mucho menos con un uso \"bueno\" o \"malo\" de Facebook. La noticia es que un miembro de un jurado ha fingido relaci\u00f3n personal con un acusado para librarse de tal puesto. El medio es irrelevante, ya que igual podr\u00eda haberle escrito una falsa carta de amor, haber salido en la tele declar\u00e1ndosele, o haber puesto un anuncio en la tele. O, ya puestos a usar nuevas tecnolog\u00edas, mandarle un e-mail con copia al juez.\n\nMe parece el cl\u00e1sico ejemplo del sabio se\u00f1alando a la luna (triqui\u00f1uela del miembro del jurado), y el necio mirando al dedo (Facebook).","karma":"5.00","parent":"0","comment_edited_date":"","vote_count":"0","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"0","comment_approved":"1","comment_author":"isilanes","user_id":"896","author":"isilanes","webpage":null,"user_name":null,"karma_level":"22.00","iseditor":"0","global_id":"38708","facebook_uid":null,"index":18,"avatar_type":"gravatar","avatar_link":"http:\/\/www.gravatar.com\/avatar\/fc24545529f0d502e52f65c20ba3d6d6"},{"id":"377680","post_id":"66156","date":1325618896,"content_filtered":"<p>Muy astuto el tio...;)<\/p>","content":"Muy astuto el tio...;)","karma":"5.00","parent":"0","comment_edited_date":"","vote_count":"0","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"0","comment_approved":"1","comment_author":"100633","user_id":"100633","author":"","webpage":null,"user_name":"david.gallego.923","karma_level":"17.00","iseditor":"0","global_id":"474726","facebook_uid":"558163862","index":32,"avatar_type":"facebook","avatar_link":"https:\/\/graph.facebook.com\/558163862\/picture"}],"meta":{"more_records":"false","start":0,"total":50,"order":"valued","totalCount":50},"commentStatus":"closed"});

	window.App = new AML.Comments.Application(66156, commentList);
	Backbone.history.start();
      });
    </script>

  <!-- Comments and Other Stuff -->

  <div id="ad-bottom" class="ad ad-boton">
  <a class="ad-contact" id="div-gpt-bot-contact" style="display:none" href="http://socialmediasl.com/genbeta.php">Publicidad</a>
    <div id='div-gpt-bot' class="ad-box" style='width: 728px;'>
    <script type="text/javascript">
      googletag.cmd.push(function() {
      googletag.display("div-gpt-bot");
    });
    </script>
    </div>
</div>

  <!-- .ad - boton -->
  <div class="sidebar-seo-links">
    <h4>Más en Genbeta</h4>
    <ul>
              <li>
          <a  href="/redes-sociales-y-comunidades/quieres-editar-el-video-de-tu-timeline-de-facebook-ahora-puedes-hacerlo" class="thumb80">
            <img title="¿Quieres editar tu vídeo de Facebook Lookback? Ahora puedes hacerlo‏" src="http://img.genbeta.com/tb/80_80/110785.jpg" alt="¿Quieres editar tu vídeo de Facebook Lookback? Ahora puedes hacerlo‏">
          </a>
          <a  href="/redes-sociales-y-comunidades/quieres-editar-el-video-de-tu-timeline-de-facebook-ahora-puedes-hacerlo">
            ¿Quieres editar tu vídeo de Facebook Lookback? Ahora puedes hacerlo‏
          </a>
        </li>
              <li>
          <a  href="/redes-sociales-y-comunidades/facebook-cumple-diez-anos-y-te-anima-a-echarle-un-vistazo-al-pasado" class="thumb80">
            <img title="Facebook cumple diez años y te anima a &quot;echarle un vistazo al pasado&quot;" src="http://img.genbeta.com/tb/80_80/110687.jpg" alt="Facebook cumple diez años y te anima a &quot;echarle un vistazo al pasado&quot;">
          </a>
          <a  href="/redes-sociales-y-comunidades/facebook-cumple-diez-anos-y-te-anima-a-echarle-un-vistazo-al-pasado">
            Facebook cumple diez años y te anima a &quot;echarle un vistazo al pasado&quot;
          </a>
        </li>
              <li>
          <a  href="/redes-sociales-y-comunidades/asi-es-paper-la-nueva-y-bonita-aplicacion-de-facebook" class="thumb80">
            <img title="Así es Paper, la nueva (y bonita) aplicación de Facebook " src="http://img.genbeta.com/tb/80_80/110673.jpg" alt="Así es Paper, la nueva (y bonita) aplicación de Facebook ">
          </a>
          <a  href="/redes-sociales-y-comunidades/asi-es-paper-la-nueva-y-bonita-aplicacion-de-facebook">
            Así es Paper, la nueva (y bonita) aplicación de Facebook 
          </a>
        </li>
              <li>
          <a  href="/redes-sociales-y-comunidades/facebook-quiere-llevar-las-busquedas-de-graph-search-a-los-moviles" class="thumb80">
            <img title="Facebook quiere llevar las búsquedas de Graph Search a los móviles " src="http://img.genbeta.com/tb/80_80/110634.jpg" alt="Facebook quiere llevar las búsquedas de Graph Search a los móviles ">
          </a>
          <a  href="/redes-sociales-y-comunidades/facebook-quiere-llevar-las-busquedas-de-graph-search-a-los-moviles">
            Facebook quiere llevar las búsquedas de Graph Search a los móviles 
          </a>
        </li>
              <li>
          <a  href="/redes-sociales-y-comunidades/quieres-llevarte-mejor-con-tus-amigos-en-facebook-entonces-no-hables-de-politica" class="thumb80">
            <img title="¿Quieres llevarte mejor con tus amigos en Facebook? Entonces no hables de política " src="http://img.genbeta.com/tb/80_80/110607.jpg" alt="¿Quieres llevarte mejor con tus amigos en Facebook? Entonces no hables de política ">
          </a>
          <a  href="/redes-sociales-y-comunidades/quieres-llevarte-mejor-con-tus-amigos-en-facebook-entonces-no-hables-de-politica">
            ¿Quieres llevarte mejor con tus amigos en Facebook? Entonces no hables de política 
          </a>
        </li>
          </ul>
</div>
<!-- related-posts SEO links-->
       
    </div>
  <!-- .container -->
  </div>
  <!-- .content-dinamic -->

  <div class= "nav nav-blog">
  <div class= "container">
    <h2><strong>&#43;</strong> en Genbeta</h2>
    <ul>
      <li class= "blog-section section-lomejor"><a href="/lomejor">Lo mejor</a></li>
      <li class= "blog-section section-temas"><a href="/archivos">Temas</a></li>
            <li class= "blog-section section-productos"><a href="/productos">Productos</a></li>
                  <li class= "blog-section section-respuestas"><a href="/respuestas">Respuestas</a></li>
            
            <li class="blog-section section-club"><a href="/club">Club</a></li>
            <li class= "blog-section section-comunidad"><a href="/comunidad">Comunidad</a></li>
      <li class="blog-section section-staff"><a href="/quienes-somos">Staff</a></li>
    </ul>
  </div>
</div>
  
<div class="footer">
        <div class="footer-media">
                <div class="links-category">
            <h2>Tecnología</h2>
            <ul>
                              <li class="tec-xataka"><a href="http://www.xataka.com?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Xataka<span></span></a></li>
                              <li class="tec-xatakamovil"><a href="http://www.xatakamovil.com?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Xataka Móvil<span></span></a></li>
                              <li class="tec-xatakafoto"><a href="http://www.xatakafoto.com?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Xataka Foto<span></span></a></li>
                              <li class="tec-xatakandroid"><a href="http://www.xatakandroid.com?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Xataka Android<span></span></a></li>
                              <li class="tec-xatakaon"><a href="http://www.xatakaon.com?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Xataka On<span></span></a></li>
                              <li class="tec-xatakahome"><a href="http://www.xatakahome.com?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Xataka Smart Home<span></span></a></li>
                              <li class="tec-xatakawindows"><a href="http://xatakawindows.com?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Xataka Windows<span></span></a></li>
                              <li class="tec-xatakaciencia"><a href="http://www.xatakaciencia.com?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Xataka Ciencia<span></span></a></li>
                              <li class="tec-applesfera"><a href="http://www.applesfera.com?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Applesfera<span></span></a></li>
                              <li class="tec-vidaextra"><a href="http://www.vidaextra.com?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Vida Extra<span></span></a></li>
                              <li class="tec-genbeta"><a href="http://www.genbeta.com?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Genbeta<span></span></a></li>
                              <li class="tec-genbetadev"><a href="http://www.genbetadev.com?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Genbeta Dev<span></span></a></li>
                          </ul>
        </div>
            </div>
    
    <div class="footer-links">
                        <div class="links-category">
            <h2>Estilos de vida</h2>
            <ul>
                              <li><a href="http://www.trendencias.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Trendencias</a></li>
                              <li><a href="http://www.trendenciasbelleza.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Trendencias Belleza</a></li>
                              <li><a href="http://www.trendenciashombre.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Trendencias Hombre</a></li>
                              <li><a href="http://www.trendenciasshopping.com?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Trendencias Shopping</a></li>
                              <li><a href="http://www.trendenciaslifestyle.com?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Trendencias Lifestyle</a></li>
                              <li><a href="http://www.directoalpaladar.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Directo al Paladar</a></li>
                              <li><a href="http://www.bebesymas.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Bebés y Más</a></li>
                              <li><a href="http://www.pequesymas.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Peques y Más</a></li>
                              <li><a href="http://www.vitonica.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Vitónica</a></li>
                              <li><a href="http://www.decoesfera.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Decoesfera</a></li>
                              <li><a href="http://www.embelezzia.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Embelezzia</a></li>
                              <li><a href="http://www.ambienteg.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Ambiente G</a></li>
                              <li><a href="http://www.poprosa.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Poprosa</a></li>
                              
            </ul>
        </div>
        <!-- .links-category -->
                <div class="links-category">
            <h2>Motor</h2>
            <ul>
                              <li><a href="http://www.motorpasion.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Motorpasión</a></li>
                              <li><a href="http://www.motorpasionf1.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Motorpasión F1</a></li>
                              <li><a href="http://www.motorpasionmoto.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Motorpasión Moto</a></li>
                              <li><a href="http://www.motorpasionfuturo.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Motorpasión Futuro</a></li>
                              
            </ul>
        </div>
        <!-- .links-category -->
                <div class="links-category">
            <h2>Ocio</h2>
            <ul>
                              <li><a href="http://www.blogdecine.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Blog de Cine</a></li>
                              <li><a href="http://www.vayatele.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">¡Vaya Tele!</a></li>
                              <li><a href="http://www.hipersonica.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Hipersónica</a></li>
                              <li><a href="http://www.diariodelviajero.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Diario del Viajero</a></li>
                              <li><a href="http://www.papelenblanco.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Papel en Blanco</a></li>
                              
            </ul>
        </div>
        <!-- .links-category -->
                <div class="links-category">
            <h2>Economía</h2>
            <ul>
                              <li><a href="http://www.elblogsalmon.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">El Blog Salmón</a></li>
                              <li><a href="http://www.pymesyautonomos.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Pymes y Autónomos</a></li>
                              <li><a href="http://www.tecnologiapyme.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Tecnología Pyme</a></li>
                              <li><a href="http://www.ahorrodiario.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Ahorro Diario</a></li>
                              
            </ul>
        </div>
        <!-- .links-category -->
                <div class="links-category">
            <h2>Latinoamérica</h2>
            <ul>
                              <li><a href="http://www.xataka.com.br/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Xataka Brasil</a></li>
                              <li><a href="http://www.trendencias.com.br/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Trendencias Brasil</a></li>
                              <li><a href="http://www.motorpasion.com.br/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Motorpasión Brasil</a></li>
                              <li><a href="http://www.xataka.com.mx/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Xataka México</a></li>
                              <li><a href="http://www.motorpasion.com.mx/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Motorpasión México</a></li>
                              <li><a href="http://www.directoalpaladar.com.mx/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Directo Al Paladar México</a></li>
                              <li><a href="http://www.xatakandroid.com.mx/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Xataka Android México</a></li>
                              <li><a href="http://www.vidaextra.com.mx/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Vida Extra México</a></li>
                              
            </ul>
        </div>
        <!-- .links-category -->
                <div class="links-category">
            <h2>Participamos en</h2>
            <ul>
                              <li><a href="http://www.ebayers.es/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">eBayers</a></li>
                              <li><a href="http://www.circulaseguro.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Circula Seguro</a></li>
                              <li><a href="http://www.circulaseguro.pt/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Circula Seguro PT</a></li>
                              <li><a href="http://www.actibva.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Actibva</a></li>
                              <li><a href="http://www.anexom.es/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Anexo M</a></li>
                              <li><a href="http://blog.cocacola.es/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Happing Magazine</a></li>
                              <li><a href="http://blog.sage.es/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Blog Sage</a></li>
                              <li><a href="http://www.optimismodigital.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Optimismo Digital</a></li>
                              <li><a href="http://www.1001experiencias.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">1001 Experiencias</a></li>
                              <li><a href="http://www.ennaranja.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">En Naranja</a></li>
                              <li><a href="http://www.essieblog.es/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Essie Blog</a></li>
                              <li><a href="http://blogginzenith.zenithmedia.es/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Bloggin Zenith</a></li>
                              <li><a href="http://www.urbanfire.es/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Urbanfire</a></li>
                              <li><a href="http://www.tecnologiadetuatu.elcorteingles.es/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Tecnología de tú a tú</a></li>
                              <li><a href="http://www.ciudadano00.es/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Ciudadano 0,0</a></li>
                              <li><a href="http://blogfanta.cocacola.es/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Blog Fanta</a></li>
                              <li><a href="http://mimundo.philips.es/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Mi Mundo Philips</a></li>
                              <li><a href="http://www.bbvacontuempresa.es?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">BBVA con tu empresa</a></li>
                              <li><a href="http://www.perutravelblog.net/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Perú Travel Blog</a></li>
                              <li><a href="http://bscene.bershka.com?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Bershka Bscene</a></li>
                              <li><a href="http://www.institutodelafelicidad.com?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Instituto de la Felicidad</a></li>
                              
            </ul>
        </div>
        <!-- .links-category -->
                    </div>
</div>

<div class="closure">
    <div class="container">
        <div class="weblogssl"><a href="http://www.weblogssl.com">Weblogs SL<span></span></a></div>
        <ul class="nav">
            <li><a href="/quienes-somos">¿Quienes somos?</a></li>
            <li><a href="http://www.weblogssl.com/contenidos">Condiciones de uso</a></li>
            <li><a href="http://www.weblogssl.com/cookies">Política de cookies</a></li>
            <li><a href="http://www.weblogssl.com/aviso">Aviso legal</a></li>
            <li><a title="Publicidad en Genbeta" href="http://www.socialmediasl.com/genbeta.php">Publicidad</a></li>
            <li><a href="/ayuda-2012">Ayuda</a></li>
            <li><a href="/contacto">Contacto</a></li>
        </ul>
    </div>
</div>

<div id="cookies-overlay"></div>

  <script type="text/javascript">
    $(function() {
      new AML.Auth.View.CookiesOverlayView;
    });
  </script>

</div>
<div id="favicons-list">

    <div class="userbar">
        <a class="head-shortcut" href="#body" title="Volver arriba">&uarr;</a>
        <div class="userbox" id="wsl_userbox">
        </div>

        <div class="favicons" style="width: auto; ">

            <div id="scroll-menu">

                <div class="disabledHotSpotLeft">«</div>
                <div class="disabledHotSpotRight">»</div>
                <div class="scrollingHotSpotLeft">«</div>
                <div class="scrollingHotSpotRight">»</div>

                <div class="scrollWrapper">
                    <div class="scrollableArea">

                        <ul class="favicroll">
                            <li id="wsl"><a target="_top" href="http://www.weblogssl.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><em><strong>Blog corporativo</strong></em></a></li>

                            <li><a target="_top" href="http://www.xataka.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b1"><strong>XTK</strong></span> <em><strong>Xataka - Gadgets y electrónica de consumo</strong></em></a></li>
                            <li><a target="_top" href="http://www.vidaextra.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b2"><strong>VX</strong></span> <em><strong>VidaExtra - Videojuegos</strong></em></a></li>
                            <li><a target="_top" href="http://www.blogdecine.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b3"><strong>BDC</strong></span> <em><strong>Blog de cine - Cine  y críticas</strong></em></a></li>
                            <li><a target="_top" href="http://www.elblogsalmon.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b5"><strong>EBS</strong></span> <em><strong>El Blog Salmón - Economía y finanzas</strong></em></a></li>
                            <li><a target="_top" href="http://www.genbeta.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b6"><strong>GBT</strong></span> <em><strong>Genbeta - Software</strong></em></a></li>
                            <li><a target="_top" href="http://www.motorpasion.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b7"><strong>MP</strong></span> <em><strong>MotorPasión - Coches y motor</strong></em></a></li>
                            <li><a target="_top" href="http://www.directoalpaladar.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b8"><strong>DAP</strong></span> <em><strong>Directo al paladar - Gastronomía</strong></em></a></li>
                            <li><a target="_top" href="http://www.bebesymas.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b9"><strong>BYM</strong></span> <em><strong>Bebés y más - Todo sobre bebés</strong></em></a></li>
                            <li><a target="_top" href="http://www.vayatele.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b11"><strong>VYT</strong></span> <em><strong>¡Vaya Tele! - Series y televisión</strong></em></a></li>
                            <li><a target="_top" href="http://www.diariodelviajero.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b12"><strong>DDV</strong></span> <em><strong>Diario del viajero - Viajes</strong></em></a></li>
                            <li><a target="_top" href="http://www.xatakaciencia.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b13"><strong>XCI</strong></span> <em><strong>Xataka Ciencia - Ciencia</strong></em></a></li>
                            <li><a target="_top" href="http://www.trendencias.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b14"><strong>TRE</strong></span> <em><strong>Trendencias - Moda y tendencias</strong></em></a></li>
                            <li><a target="_top" href="http://www.hipersonica.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b15"><strong>HIP</strong></span> <em><strong>HiperSónica - Música</strong></em></a></li>
                            <li><a target="_top" href="http://www.applesfera.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b16"><strong>APP</strong></span> <em><strong>Applesfera - Apple</strong></em></a></li>
                            <li><a target="_top" href="http://www.trendenciasshopping.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b17"><strong>COM</strong></span> <em><strong>Trendencias Shopping - Compras y consumo</strong></em></a></li>
                            <li><a target="_top" href="http://www.xatakamovil.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b18"><strong>XTM</strong></span> <em><strong>Xataka Móvil - Móviles</strong></em></a></li>
                            <li><a target="_top" href="http://www.ambienteg.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b19"><strong>AMG</strong></span> <em><strong>Ambiente G - Gays y lesbianas</strong></em></a></li>
                            <li><a target="_top" href="http://www.motorpasionmoto.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b20"><strong>MMO</strong></span> <em><strong>Motorpasión Moto - Motos</strong></em></a></li>
                            <li><a target="_top" href="http://www.papelenblanco.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b21"><strong>PEB</strong></span> <em><strong>Papel en blanco - Literatura</strong></em></a></li>
                            <li><a target="_top" href="http://www.decoesfera.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b22"><strong>DEC</strong></span> <em><strong>Decoesfera - Decoración e interiorismo</strong></em></a></li>
                            <li><a target="_top" href="http://www.motorpasionf1.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b23"><strong>MF1</strong></span> <em><strong>Motorpasión F1 - Carreras</strong></em></a></li>
                            <li><a target="_top" href="http://www.vitonica.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b24"><strong>VIT</strong></span> <em><strong>Vitónica - Vida sana</strong></em></a></li>
                            <li><a target="_top" href="http://www.embelezzia.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b25"><strong>EMB</strong></span> <em><strong>Embelezzia - Lujo</strong></em></a></li>
                            <li><a target="_top" href="http://www.poprosa.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b26"><strong>POP</strong></span> <em><strong>Poprosa - Famosos</strong></em></a></li>
                            <li><a target="_top" href="http://www.xatakafoto.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b27"><strong>XTF</strong></span> <em><strong>Xataka Foto - Fotografía</strong></em></a></li>
                            <li><a target="_top" href="http://www.pymesyautonomos.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b28"><strong>PYA</strong></span> <em><strong>Pymes y autónomos - Pymes</strong></em></a></li>
                            <li><a target="_top" href="http://www.trendenciasbelleza.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b30"><strong>TRB</strong></span> <em><strong>Trendencias Belleza - Belleza y cosmética</strong></em></a></li>
                            <li class="end"><a target="_top" href="http://www.tecnologiapyme.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b34"><strong>TPY</strong></span> <em><strong>Tecnología Pyme - Tecnología para empresas</strong></em></a></li>
                            <li><a target="_top" href="http://www.ahorrodiario.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b35"><strong>AHD</strong></span> <em><strong>Ahorro Diario - Ahorro</strong></em></a></li>
                            <li class="end"><a target="_top" href="http://www.trendenciashombre.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b36"><strong>TRH</strong></span> <em><strong>Trendencias Hombre - Moda y estilo masculino</strong></em></a></li>
                            <li class="end"><a target="_top" href="http://www.pequesymas.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b37"><strong>PEQ</strong></span> <em><strong>Peques y más - Niños e infancia</strong></em></a></li>
                            <li class="end"><a target="_top" href="http://www.xatakaon.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b39"><strong>XTO</strong></span> <em><strong>Xataka On - Todo sobre conectividad, ADSL</strong></em></a></li>
                            <li class="end"><a target="_top" href="http://www.xatakandroid.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b40"><strong>XTA</strong></span> <em><strong>Xataka Android - Android, aplicaciones y dispositivos</strong></em></a></li>
                            <li class="end"><a target="_top" href="http://www.genbetadev.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b41"><strong>GBD</strong></span> <em><strong>Genbeta Dev - Desarrollo de software</strong></em></a></li>
                            <li class="end"><a target="_top" href="http://www.motorpasionfuturo.com?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b42"><strong>MPF</strong></span> <em><strong>Motorpasión Futuro - Innovación y Motor</strong></em></a></li>
                            <li class="big end"><a target="_top" href="http://www.xatakahome.com?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b44"><strong>XSH</strong></span> <em><strong>Xataka Smart Home - Inteligencia doméstica digital</strong></em></a></li>
                            <li class="big end"><a target="_top" href="http://www.xatakawindows.com?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b45"><strong>XTW</strong></span> <em><strong>Xataka Windows - Universo Microsoft</strong></em></a></li>
                            <li class="end"><a target="_top" href="http://www.trendenciaslifestyle.com?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b46"><strong>TLS</strong></span> <em><strong>Trendencias Lifestyle</strong></em></a></li>
                        </ul>

                    </div>
                </div>
                <!-- .scrollWrapper-->
            </div>

        </div>

    </div>

</div>

<div id="wsl_dialog"></div>
<script type="text/javascript">
  document.addEventListener('DOMContentLoaded', function() {
  try {
    if (window.external.msIsSiteMode()) {
      window.external.msSiteModeClearJumpList();
      window.external.msSiteModeCreateJumplist('Mensajes Recientes');
            window.external.msSiteModeAddJumpListItem('Office\x20para\x20iPad,\x20m\u00E1s\x20pronto\x20que\x20tarde\x3A\x20para\x20la\x20primera\x20mitad\x20de\x202014', 'http://www.genbeta.com/ofimatica/office-para-ipad-mas-pronto-que-tarde-para-la-primera-mitad-de-2014', '');
            window.external.msSiteModeAddJumpListItem('Bittorrent\x20Live,\x20el\x20streaming\x20P2P,\x20llegar\u00E1\x20pronto\x20a\x20los\x20m\u00F3viles\x20', 'http://www.genbeta.com/multimedia/bittorrent-live-el-streaming-p2p-llegara-pronto-a-los-moviles', '');
            window.external.msSiteModeAddJumpListItem('La\x20hipocres\u00EDa\x20de\x20algunos\x20medios\x20tradicionales.\x20La\x20imagen\x20de\x20la\x20semana\x20', 'http://www.genbeta.com/actualidad/la-hipocresia-de-algunos-medios-tradicionales-la-imagen-de-la-semana', '');
            window.external.msSiteModeAddJumpListItem('\x22Tasa\x20Google\x22\x3A\x20si\x20tienes\x20un\x20blog\x20tambi\u00E9n\x20te\x20afecta,\x20solo\x20que\x20otros\x20la\x20cobrar\u00E1n\x20por\x20ti\x20', 'http://www.genbeta.com/actualidad/tasa-google-si-tienes-un-blog-tambien-te-afecta-solo-que-otros-la-cobraran-por-ti', '');
            window.external.msSiteModeAddJumpListItem('Kickstarter,\x20tras\x20sufrir\x20un\x20ataque,\x20recomienda\x20cambiar\x20contrase\u00F1as\x20', 'http://www.genbeta.com/web/kickstarter-tras-sufrir-un-ataque-recomienda-cambiar-contrasenas', '');
            window.external.msSiteModeShowJumpList();
    }
  } catch (exp) {
    // do nothing
  }
  });
</script>


<script type='text/javascript'>
    (function() {
      new ViceVersaLink("http://t.genbeta.com");
    })();
</script>

<script type='text/javascript'>
  window.onerror = function(message, file, line) {
    var sFormattedMessage = '[' + file + ' (' + line + ')] ' + message;
    _gaq.push(['_trackEvent', 'Errors', 'Browser', sFormattedMessage, null, true]);
  }
    
</script>

</body>
</html>
