<!DOCTYPE html>
<html lang="es">
  <head>
                                                                                                                                                                                                                                                                                <title>Steve Jobs renuncia a su puesto como CEO de Apple</title>
                  <meta name="description" content="Acaba de salir a la luz una carta de Steve Jobs dirigida al consejo de administración de Apple y a toda su comunidad, en la que anuncia su..." />
            <meta name="news_keywords" content="Apple, steve jobs"/>
       
    <meta http-equiv="Content-type" content="text/html; charset=utf-8" />    
    <meta name='robots' content='noodp' />
    <meta property="fb:admins" content="100000716994885"/>
    <meta name="application-name" content="Genbeta"/>
    <meta name="msapplication-tooltip" content="Software y web. Genbeta"/>
    <meta name="msapplication-starturl" content="http://www.genbeta.com"/>
    <meta name="msapplication-task" content="name=Lo mejor;action-uri=http://www.genbeta.com/lomejor;icon-uri=http://img.genbeta.com/lp2/v6/images/pin-bg-lomejor-icon.ico" />
        <meta name="msapplication-task" content="name=Respuestas;action-uri=http://www.genbeta.com/respuestas;icon-uri=http://img.genbeta.com/lp2/v6/images/pin-bg-respuestas-icon.ico" />
                <!--[if !IE]><!--> <link rel="shortcut icon" href="http://img.genbeta.com/lp2/v6/images/favicon.ico" type="image/ico" /> <!--<![endif]-->
        <!--[if lt IE 9]><!--> <link rel="shortcut icon" href="http://img.genbeta.com/lp2/v6/images/favicon.ico" type="image/ico" /> <!--<![endif]-->
        <!--[if gte IE 9]>
            <link rel="shortcut icon" type="image/x-icon" href="http://img.genbeta.com/lp2/v6/images/pin-bg-home-icon.ico"/>
            <link rel=icon type="image/ico" href="http://img.genbeta.com/lp2/v6/images/pin-bg-home-icon.ico"/>
        <![endif]-->
    
    <link rel="apple-touch-icon" href="http://img.genbeta.com/lp2/mobile/images/apple-touch-icon.png" />
    <link rel="apple-touch-icon-precomposed" sizes="144x144" href="http://img.genbeta.com/lp2/m/images/apple-touch-icon-144-precomposed.png">
    <link rel="apple-touch-icon-precomposed" sizes="114x114" href="http://img.genbeta.com/lp2/m/images/apple-touch-icon-114-precomposed.png">
    <link rel="apple-touch-icon-precomposed" sizes="72x72" href="http://img.genbeta.com/lp2/m/images/apple-touch-icon-72-precomposed.png">
    <link rel="apple-touch-icon-precomposed" href="http://img.genbeta.com/lp2/m/images/apple-touch-icon-57-precomposed.png">

        <link rel="stylesheet" type="text/css" href="http://img.genbeta.com/lp2/v6/main.css?v=24272">
        <link rel="publisher" href="http://plus.google.com/106643481235450321345" />
    <link rel="alternate" type="application/rss+xml" title="" href="/index.xml" />
    <!--[if lt IE 7]>
      <link rel="stylesheet" type="text/css" href="http://img.genbeta.com/lp2/v6/ie7.css">
    <![endif]-->
    <script type="text/javascript">
  var _gaq = _gaq || [];
  _gaq.push(['_setAccount', "UA-78515-6"]);
  _gaq.push(['_setCampaignCookieTimeout', 259200000]);
  _gaq.push(['_setDomainName', ".genbeta.com"]);
  _gaq.push(['_setSiteSpeedSampleRate', 5]);
  _gaq.push(['t2._setAccount', "UA-78515-62"]);
  _gaq.push(['t2._setCampaignCookieTimeout', 259200000]);
  _gaq.push(['t2._setDomainName', ".genbeta.com"]);
  (function() {
    var useSSL = 'https:' == document.location.protocol;
    var src = (useSSL ? 'https:' : 'http:') +       '//www.googletagservices.com/tag/js/gpt.js';
    document.write('<scr' + 'ipt src="' + src + '"></scr' + 'ipt>');
  })();
</script>

 <link rel="canonical" href="http://www.genbeta.com/mac/steve-jobs-renuncia-a-su-puesto-como-ceo-de-apple" />
 <link rel="image_src" href="http://img.genbeta.com/resize/75/thumbnails/b/63669.jpg" />
 <meta property="og:title" content="Steve Jobs renuncia a su puesto como CEO de Apple">
 <meta property="og:description" content="Acaba de salir a la luz una carta de Steve Jobs dirigida al consejo de administración de Apple y a toda su comunidad, en la que anuncia su...">
 <meta property="og:image" content="http://img.genbeta.com/original/63669.jpg">
    <script>
    _gaq.push(['t2._setPageGroup', '1', 'post']);
    _gaq.push(['t2._setPageGroup', '2', "miguel julián"]);
    _gaq.push(['t2._setPageGroup', '3', "mac"]);
    _gaq.push(['t2._setPageGroup', '4', "normal"]);
    _gaq.push(['_setPageGroup', '1', 'post']);
    _gaq.push(['_setPageGroup', '2', "miguel julián"]);
    _gaq.push(['_setPageGroup', '3', "mac"]);
    _gaq.push(['_setPageGroup', '4', "normal"]);
       </script>
   </head>
       <body id="body" class="article-single">

    <script type='text/javascript'>
    var MAX_source = "";
    var GPTcats = ["mac"];
    var GPTtags = ["apple", "steve-jobs"];
      </script>
      <script type='text/javascript'>
googletag.pubads().setTargeting("origin", "direct").setTargeting("screen", screen.width.toString()).setTargeting("cat", GPTcats).setTargeting("tag", GPTtags);
if (navigator.userAgent.match(/iPad/i) != null) {
  googletag.pubads().setTargeting("ua", "ipad");
} 
 
googletag.defineSlot('/4712/GEB/interior_top', [1000, 40], 'div-gpt-top').addService(googletag.pubads());
googletag.defineSlot('/4712/GEB/interior_lateral', [[160, 600], [200,600], [300,600], [300,250]], 'div-gpt-lat').addService(googletag.pubads());
googletag.defineSlot('/4712/GEB/interior_central', [[300, 250], [400,400], [1000,250]], 'div-gpt-cen').addService(googletag.pubads());
googletag.defineSlot('/4712/GEB/interior_central2', [[300, 250],[400,400],[690, 250]], 'div-gpt-cen2').addService(googletag.pubads());
googletag.defineSlot('/1018282/GEB-BOT2-interior',[728, 90], 'div-gpt-bot').addService(googletag.pubads());
googletag.defineSlot('/1018282/GEB-INP', [500, 80], 'div-gpt-inp').addService(googletag.pubads());
googletag.defineSlot('/4712/GEB/interstitial', [1000, 525], 'div-gpt-int').addService(googletag.pubads());
googletag.pubads().enableSingleRequest();
googletag.pubads().enableSyncRendering();
googletag.pubads().collapseEmptyDivs();
googletag.enableServices();
</script>

       <script type="text/javascript">
      WSL2 = {};
      WSL2.config = {};
      WSL2.config.fbapikey = "360028941603";
      WSL2.config.cookieDomain = "";
      WSL2.config.imagePath = 'http://img.genbeta.com/lp2/v6';
      WSL2.config.siteName = "Genbeta";
      window.___gcfg = {lang: 'es'};
    </script>
    <script type="text/javascript" src="http://ajax.googleapis.com/ajax/libs/jquery/1.9.1/jquery.min.js"></script>
    <script src="http://code.jquery.com/jquery-migrate-1.1.0.js"></script>
            <script src="http://img.weblogssl.com/LPbackend/prod/v2/js/frontend-758.js"></script>
          <script type="text/javascript">
      var _gaq = _gaq || [];
      _c1 = new WSL2.Cookie;
      loginStatus = (_c1.hasSession()) ? "yes:" + _c1.loginType() : "no";
      _gaq.push(['t2._setCustomVar', 4, '.genbeta.com', 'loginstatus:' + loginStatus, 2]);
      _gaq.push(['_trackPageview']);
      _gaq.push(['t2._trackPageview']);
  (function() {
    var ga = document.createElement('script'); 
    ga.type = 'text/javascript';
    ga.async = true;
    ga.src = ('https:' == document.location.protocol ? 'https://' : 'http://') + 'stats.g.doubleclick.net/dc.js';
    var s = document.getElementsByTagName('script')[0];
    s.parentNode.insertBefore(ga, s);
  })();
      var _comscore = _comscore || [];
        _comscore.push({ c1: "2", c2: "11306788" });
         (function() {
          var s = document.createElement("script"), el = document.getElementsByTagName("script")[1]; 
          s.async = true;
          s.src = (document.location.protocol == "https:" ? "https://sb": "http://b") + ".scorecardresearch.com/beacon.js";
          el.parentNode.insertBefore(s, el);
      })();
    </script>

    <div id="fb-root"></div>
  <!-- fb needs this -->

  <script src="//platform.twitter.com/widgets.js" id="tweetjs"></script>
  <script src="//apis.google.com/js/plusone.js" id="gplus1js"></script>
  <script src="//connect.facebook.net/es_ES/all.js#xfbml=1" id="fbjssdk"></script>
  <div class="customize-me">
  <div class="content-fixed">
    <div class="container">
                <!-- .header -->
            <div class="header header-page">
        <h1 class="site-logo"><a href="http://www.genbeta.com" title="Ir a la portada">Software y web. Genbeta<span></span></a></h1>
        <form method="get" action="/busqueda" id="search" class="search" style="top:62px; width:310px; padding: 0;">
    <p>
        <input type="hidden" name="cx" value="partner-pub-9977500652563564:0292109475">
        <input type="text" id="gsearch" name="q" accesskey="4" title="Buscar" placeholder="Busca en Genbeta con Google">
        <input type="hidden" name="ie" value="UTF-8">
        <input type="hidden" name="oe" value="UTF-8">
        <input type="hidden" name="cof" value="FORID:10">
        <button class="button">Buscar <span class="arrow">&raquo;</span></button>
    </p>
</form>
<script type="text/javascript" src="http://www.google.es/coop/cse/brand?form=cse-search-box&amp;lang=es"></script>
            <div class="nav nav-main">
    <ul class="nav-primary">
        <li class="home-link"><a href="/" title="Volver a portada">Portada</a></li>
        <li class="respuestas-link"><a href="/respuestas">Respuestas</a></li>
        <li class="temas-submenu">
            <ul class="nav-secondary">
                                   <li><a href="/categoria/actualidad" title="Ir a la categoría Actualidad">Actualidad</a></li>
                                   <li><a href="/categoria/linux" title="Ir a la categoría Linux">Linux</a></li>
                                   <li><a href="/categoria/movil" title="Ir a la categoría Móvil">Móvil</a></li>
                                   <li><a href="/categoria/windows" title="Ir a la categoría Windows">Windows</a></li>
                                   <li><a href="/categoria/herramientas" title="Ir a la categoría Herramientas">Herramientas</a></li>
                                <li><a href="/archivos" title="Ver todas las categorías">Más &raquo;</a></li>
            </ul>
        </li>
                  
            </ul>
</div>

        <div class="nav nav-tags">
        <h3>No te pierdas <span class="arrow">&raquo;</span></h3>
        <ul>
                        <li><a href="/tag/tasa-google" title="Todo sobre Tasa Google">Tasa Google</a></li>
                        <li><a href="/tag/ley-lassalle" title="Todo sobre Ley Lassalle">Ley Lassalle</a></li>
                        <li><a href="/tag/balance-de-windows-8" title="Todo sobre Balance de Windows 8">Balance de Windows 8</a></li>
                        <li><a href="/tag/cazadores-de-fakes" title="Todo sobre Cazadores de Fakes">Cazadores de Fakes</a></li>
                        <li><a href="/tag/satya-nadella" title="Todo sobre Satya Nadella">Satya Nadella</a></li>
                    </ul>
</div>
<!-- .nav-tags -->

                    <div class="ad ad-desplegable">
  <a class="ad-contact" id="div-gpt-top-contact" style='display:none' href="http://socialmediasl.com/genbeta.php">Publicidad</a>
  <div class="ad-box">
    <div id='div-gpt-top' style='width: 1000px;'>
    <script type="text/javascript">
        googletag.cmd.push(function() {
        googletag.display("div-gpt-top");
        });
    </script>
    </div>
  </div>
</div>
<!-- .ad-box - desplegable -->

  <div class="nav">
   <ul class="article-nav-controls">
                              <li><a class="article-control article-previous" href="/web/thinglink-enriquece-las-imagenes-de-tu-sitio-web-con-videos-audios-o-enlaces"><span>Thinglink: enriquece las imágenes de tu sitio web con vídeos, audios o enlaces</span></a></li>
                                             <li><a class="article-control article-next" href="/multimedia/el-numero-de-usuarios-de-spotify-para-iphone-en-eeuu-se-dispara"><span>El número de usuarios de Spotify para iPhone en EEUU se dispara</span></a></li>
                  </ul>
  </div>
              </div>
                   <div class="article article-pre-content">
  <h1 class="article-header">Steve Jobs renuncia a su puesto como CEO de Apple</h1>
  <div class="article-date">25 de agosto de 2011 | 01:10 CET <span id="is_editor"></span></div>
  <div class="article-author-details">
  <div class="figure">
    <a rel='author' href="/autor/miguel-julian">
      <img src="http://www.gravatar.com/avatar/14216b3a89c997bfc641f9d3abf7bc0b?s=80&amp;d=mm&amp;r=g" alt="miguel-julian">
    </a>
  </div>
  <h2><a rel='author' href="/autor/miguel-julian">Miguel Julián</a></h2>
      </div>
<!-- .article-author-details -->
</div>
           </div>
    <!-- .container -->
  </div>
  <!-- .content-fixed -->

  <div class="content-dinamic">
    <div class="container">
          <script type="text/javascript">
        $(function()
        {
          AML.postVoteView = new AML.Post.View.PostVoteView({postId:"63669", el:".social-sharing" });
          AML.isEditorView = new AML.Post.View.IsEditorView({postId:"63669", model: WSL2.User });
        });
      </script>

    <div class="aside">
            <div id="ad-lateral" class="ad ad-primer-escaparate">
  <a class="ad-contact" id="div-gpt-lat-contact" style='display:none' href="http://socialmediasl.com/genbeta.php">Publicidad</a>
    <div id='div-gpt-lat' class="ad-box" style='width: 300px;'>
    <script type="text/javascript">
      googletag.cmd.push(function() {
      googletag.display("div-gpt-lat");
    });
    </script>
    </div>
</div>
<!-- .ad-box - escaparate vertical -->

           <!-- .ad-box - escaparate vertical -->
            
                  
<div class="aside-box aside-subscribe">
  <h3 class="aside-header">Síguenos</h3>
  
          
  <form id="feedForm" action="http://feedburner.google.com/fb/a/mailverify" method="post" target="popupwindow" >
    <label for="subscribe-email">Newsletter:</label>  
      <input type="text" name="email" type="text" id="feedburnermail" placeholder="Correo electrónico"/>
      <input type="hidden" name="uri" value="genbeta"/>
      <input type="hidden" name="loc" value="es_ES">
      <button class="button" type="submit">Suscríbete <span class="arrow">&raquo;</span></button>
  </form>
  <ul class="subs-channels">
    <li class="channel-rss" id="rss"> <a href="/index.xml" rel="nofollow" title="Suscríbete por RSS a las novedades en Genbeta"><span></span>RSS</a></li>
    <li class="channel-twitter"><a href="http://twitter.com/genbeta" title="Sigue las novedades de Genbeta en Twitter"><span></span>Twitter</a></li>
    <li class="channel-fb"><a href="http://www.facebook.com/pages/Genbeta/54999640934" title="Conéctate a la página de Genbeta en Facebook"><span></span>Facebook</a></li>
    <li class="channel-gplus"><a href="https://plus.google.com/109731528328750280665/posts" title="Sigue a Genbeta en Google Plus"><span></span>Google Plus</a></li>
    <li class="channel-feedly"><a style="margin-right: 0;" title="Suscríbete a Genbeta con Feedly" href='http://cloud.feedly.com/#subscription%2Ffeed%2Fhttp%3A%2F%2Fwww.genbeta.com%2Findex.xml'  target='blank'><img id='feedlyFollow' src='http://img.weblogssl.com/g/xataka4/common/m-icon-feedly.png' alt='follow us in feedly' width='32' height='32'></a></li>
  </ul>
  <ul class="devices-channels">
    <li><a title="Versión para móviles" href="http://m.genbeta.com" class="button button-secondary"><img src="http://img.weblogssl.com/g/xataka4/common/mobile.png">Versión móvil</a></li>
        <li>
        <a id="tabletViceVersaLink" href="http://t.genbeta.com" class="button button-secondary" title="Versión tablet"><img src="http://img.weblogssl.com/g/xataka4/common/tablet.png"> Versión tablet</a>
    </li>
      </ul>

    <script>
  $(function() {
      $("#feedForm").submit(function(e) {
          e.preventDefault();
          email = $("#feedburnermail").val();
          emailPattern = /^[a-zA-Z0-9_.+-]+@[a-zA-Z0-9-]+\.[a-zA-Z0-9-.]+$/i
          if (emailPattern.test(email)) {
              window.open('http://mailer.weblogssl.com/subscribe_check/' + email +'/genbeta/Genbeta','','width=500,height=500');
          } else {
              alert("El correo electrónico introducido no es correcto");
          }
      });
  });
  </script>
  
</div>
            <!-- .article-promo -->
    </div>

    <!-- .aside -->

                    
    <div class="section section-article-single">
            <div class="article">
        <div class="article-summary">
          <p><img id="image63670" src="http://img.genbeta.com/2011/08/steve-jobs-renuncia-ceo-apple.jpg" class="centro" alt="Steve Jobs anuncia su renuncia como CEO de Apple" /></p>

                              <div class="article-metadata">
            <div class="article-comments" id="postCommentCount">
              <a href="#comments" title="Ir a comentarios">
                Comentarios 58
              </a>
            </div>
            <div class="article-links">
              <div class="social-sharing">
                <div class="social-sharing-widgets">
                                    <div class="wsl-favorite">
                    <button class="button button-small">Me gusta</button>
                    <span class="wsl-count">5</span>
                  </div>
                                    <!-- twitter -->
                  <a class="twitter-share-button" href="http://twitter.com/share" data-count="horizontal" data-url="http://www.genbeta.com/p/63669" data-counturl="http://www.genbeta.com/mac/steve-jobs-renuncia-a-su-puesto-como-ceo-de-apple" data-text="Steve Jobs renuncia a su puesto como CEO de Apple" data-via="genbeta" data-lang="es">Tweet</a>
                  <!-- g+ -->
                  <div class="g-plusone" data-size="medium" data-href="http://www.genbeta.com/mac/steve-jobs-renuncia-a-su-puesto-como-ceo-de-apple" data-callback="gplusClickHandler" ></div>
                  <!-- facebook like -->
                  <div href="http://www.genbeta.com/mac/steve-jobs-renuncia-a-su-puesto-como-ceo-de-apple" class="fb-like" data-send="false" data-layout="button_count" data-show-faces="false"></div>
                </div>
              </div>
              <!-- .social-sharing -->
            </div>
            <!-- .article-links -->
          </div>
          <!-- .article-metadata -->


          	<p></p>

	<p>Acaba de salir a la luz una carta de Steve Jobs dirigida al consejo de administración de Apple y a toda su comunidad, en la que<strong> anuncia su renuncia al puesto de CEO</strong> (consejero delegado) de la compañía de Cupertino. La carta comienza de la siguiente forma:</p>

<blockquote>Siempre he dicho que si algún día no pudiera cargar más con mi deber y mis expectativas como consejero delegado de Apple, seríais los primeros en saberlo. Lamentablemente, ese día ha llegado.</blockquote>

	<p>Así mismo, en la misma carta queda claro que <strong>Jobs no deja la compañía</strong>, sino que pasa a ocupar un puesto en un plano más secundario, <strong>recomendando a Tim Cook como su sucesor</strong> en el puesto de consejero delegado. De esta forma el co-fundador de Apple seguirá ocupando un puesto en el consejo directivo de la compañía.</p>

	<p>Más información | <a href="http://www.applesfera.com/apple/steve-jobs-deja-su-puesto-de-consejero-delegado-en-apple">Applesfera</a></p>

                  </div>

                        
        <div class="ad links-ad-inpost">
    <div id='div-gpt-inp' class="ad-box">
    <script type="text/javascript">
      googletag.cmd.push(function() {
      googletag.display("div-gpt-inp");
    });
    </script>
    </div>
</div>


        
        <div class="article-taxonomy">
                      <div class="nav article-tags article-categories">
  <h2>Categorías</h2>
    <ul>
                      
      <li><a href="/categoria/mac">Mac</a></li>
        </ul>
</div>
            <div class="nav article-tags">
  <h2>Tags</h2>
  <ul>
                                             
      <li><a href="/tag/apple">Apple</a></li>
                                             
      <li><a href="/tag/steve-jobs">steve jobs</a></li>
          
  </ul>
</div>
                  </div>
        <!-- .article-metadata -->
      </div>
      <!-- .article -->
    </div>
    <!-- .section-articles -->
            <div id="ad-center" class="ad ad-escaparate-medio">
  <a class="ad-contact" id="div-gpt-cen-contact" style='display:none' href="http://socialmediasl.com/genbeta.php">Publicidad</a>
    <div id='div-gpt-cen' class="ad-box">
    <script type="text/javascript">
      googletag.cmd.push(function() {
      googletag.display("div-gpt-cen");
    });
    </script>
    </div>
</div>

         <!-- .ad-box - escaparate grande -->

        
        
    <div class="section section-related">
               <div id="outBrainVerticalWidget" class="post-related-posts related-double">
  <h3>Artículos recomendados</h3>
  <div class="post-related-content">
   
    <div class="OUTBRAIN" data-src="http://www.genbeta.com/mac/steve-jobs-renuncia-a-su-puesto-como-ceo-de-apple" data-widget-id="AR_2" data-ob-template="genbeta" >
    </div>
    <script type="text/javascript" async="async" src="http://widgets.outbrain.com/outbrain.js">
    </script>
  </div>
  <!-- .post-related-content -->
  <p class="post-related-more">
    <a href="/categoria/mac" title="Ver más artículos relacionados">
    Ver más artículos <span class="arrow">»</span>    
    </a>
    </p>
</div>     
     <!-- .post-related-products -->
     <div class="post-related-qa">
    <h3>Respuestas</h3>
        <div class="post-related-content">
            <ul>
                            <li>
                    <div class="answer-number ">
                        <strong>3</strong>
                    </div>
                    <a href="/respuestas/thunderbird-o-mail-de-mac-os-x">¿Thunderbird o Mail de Mac OS X?</a>
                    <span id="telefonos" class="date">
                        <abbr class="timeago" title="2013-10-30T23:24:11Z"></abbr>
                    </span>            
                </li>
                            <li>
                    <div class="answer-number hot-topic">
                        <strong>37</strong>
                    </div>
                    <a href="/respuestas/que-cambio-te-gustaria-ver-en-apple">¿Qué cambio te gustaría ver en Apple?</a>
                    <span id="telefonos" class="date">
                        <abbr class="timeago" title="2013-06-10T07:03:08Z"></abbr>
                    </span>            
                </li>
                            <li>
                    <div class="answer-number ">
                        <strong>4</strong>
                    </div>
                    <a href="/respuestas/mi-iphone-le-sale-manchas-cuando-viajo-como-lo-soluciono">A mi iPhone le salen manchas cuando viajo, ¿cómo lo soluciono?</a>
                    <span id="telefonos" class="date">
                        <abbr class="timeago" title="2013-03-29T05:09:31Z"></abbr>
                    </span>            
                </li>
                            <li>
                    <div class="answer-number hot-topic">
                        <strong>11</strong>
                    </div>
                    <a href="/respuestas/conseguira-os-x-mountain-lion-el-mismo-exito-que-sus-predecesores">¿Conseguirá OS X Mountain Lion el mismo éxito que sus predecesores?</a>
                    <span id="telefonos" class="date">
                        <abbr class="timeago" title="2012-07-11T16:32:20Z"></abbr>
                    </span>            
                </li>
                            <li>
                    <div class="answer-number ">
                        <strong>2</strong>
                    </div>
                    <a href="/respuestas/podra-apple-seguir-adelante-sin-steve-jobs">¿Podrá Apple seguir adelante sin Steve Jobs?</a>
                    <span id="telefonos" class="date">
                        <abbr class="timeago" title="2011-10-12T22:36:30Z"></abbr>
                    </span>            
                </li>
                        </ul>
        </div>
        <!-- .post-related-content -->
        <p class="post-related-more">
            <a href="/respuestas" title="Ver más respuestas relacionados">
                Ver más respuestas
                <span class="arrow">»</span>
            </a>
        </p>
</div>

<script type="text/javascript">
   $(function(){
      $("abbr.timeago").timeago();
   });
</script>
     </div>


  <!-- Comments Section -->
        <a id="to-comments"></a>
  <div id="comments" class="section section-comments">
            <div class="standalone-message">
            <div class="message aviso"><h3>Los comentarios se han cerrado</h3></div>
        </div>
        <!-- #comment-write -->
            <div id="ad-center2" class="ad ad-segundo-escaparate">
  <a class="ad-contact" id="div-gpt-cen2-contact" style='display:none'
  href="http://socialmediasl.com/genbeta.php">Publicidad</a>
    <div id='div-gpt-cen2' class="ad-box">
    <script type="text/javascript">
      googletag.cmd.push(function() {
      googletag.display("div-gpt-cen2");
    });
    </script>
    </div>
</div>

         <!-- .ad-box - escaparate grande -->
    <div id="comments-header" class="header-section">
      <div class="comment-order">
    	<h3>Ordenar por:</h3>
      </div>
      <!-- #comment-order -->
          	<h2>
              50 comentarios
            </h2>
    </div>
    <div id="top-section-settings"></div>
    <ul class="comment-list"></ul>
        <div class="nav"></div>
    <div id="bottom-section-settings"></div>
  </div>
    <script type="text/javascript">
      $(function()
      {
        var commentList = new AML.Comments.Model.CommentList({},{postId:63669});
        commentList.resetParsed({"comments":[{"id":"360420","post_id":"63669","date":1314241790,"content_filtered":"<p>Muchos por aqu\u00ed se van a suicidar!!<\/p>","content":"<p>Muchos por aqu\u00ed se van a suicidar!!<\/p>","karma":"240.00","parent":"0","comment_edited_date":"","vote_count":"24","comment_level":1,"comment_deleted_date":"","tree_level":"0","comment_approved":"1","comment_author":"85976","user_id":"85976","author":"","webpage":null,"user_name":"antony2012","karma_level":"17.00","iseditor":"0","global_id":"401992","facebook_uid":"100001386534396","index":16,"avatar_type":"facebook","avatar_link":"https:\/\/graph.facebook.com\/100001386534396\/picture"},{"id":"360438","post_id":"63669","date":1314253982,"content_filtered":"<p>De todos los posibles escenarios para la salida de Steve Jobs de la direcci\u00f3n de Apple este es el \u00fanico del que no me hace la mas m\u00ednima alegr\u00eda. Puede que no ne gusten sus productos o ideas,pero respeto su trabajo, tener un competidor tan formidable ha hecho que el resto hayan subido el list\u00f3n para estar a su altura. Puede que sea para muchos el malo de la pel\u00edcula, pero los buenos no serian tan buenos sin el. \nSr Jobs le gan\u00f3 a este puto c\u00e1ncer antes y lo volver\u00e1 hacer, espero que sea pronto el malo de la pel\u00edcula otra vez porque la pel\u00edcula ser\u00e1 mucho mas interesante.<\/p>","content":"<p>De todos los posibles escenarios para la salida de Steve Jobs de la direcci\u00f3n de Apple este es el \u00fanico del que no me hace la mas m\u00ednima alegr\u00eda. Puede que no ne gusten sus productos o ideas,pero respeto su trabajo, tener un competidor tan formidable ha hecho que el resto hayan subido el list\u00f3n para estar a su altura. Puede que sea para muchos el malo de la pel\u00edcula, pero los buenos no serian tan buenos sin el. \nSr Jobs le gan\u00f3 a este puto c\u00e1ncer antes y lo volver\u00e1 hacer, espero que sea pronto el malo de la pel\u00edcula otra vez porque la pel\u00edcula ser\u00e1 mucho mas interesante.<\/p>","karma":"227.50","parent":"360420","comment_edited_date":"","vote_count":"21","comment_level":1,"comment_deleted_date":"","tree_level":"1","comment_approved":"0","comment_author":"48661","user_id":"48661","author":"","webpage":"http:\/\/djcani.blogspot.com\/","user_name":"oscarmdna","karma_level":"22.00","iseditor":"0","global_id":"205013","facebook_uid":"532250872","index":23,"avatar_type":"facebook","avatar_link":"https:\/\/graph.facebook.com\/532250872\/picture"},{"id":"360519","post_id":"63669","date":1314302516,"content_filtered":"<p>Probablemente una de ellas sea tu pu***a madre.<\/p>","content":"<p>Probablemente una de ellas sea tu pu***a madre.<\/p>","karma":"-9.50","parent":"360420","comment_edited_date":"","vote_count":"7","comment_level":4,"comment_deleted_date":1314365573,"tree_level":"1","comment_approved":"0","comment_author":"Amparo Borrasha","user_id":"27800","author":"Amparo Borrasha","webpage":null,"user_name":null,"karma_level":"25.00","iseditor":"0","global_id":"6943","facebook_uid":null,"index":49,"avatar_type":"gravatar","avatar_link":"http:\/\/www.gravatar.com\/avatar\/a5f1408be8b3898da0a151ffe005361f"},{"id":"360397","post_id":"63669","date":1314234687,"content_filtered":"<p>este hombre ha echo un gran trabajo! Se ha entregado al m\u00e1ximo y ha creado, en conjunto a sus compa\u00f1eros, productos muy buenos.<\/p>","content":"<p>este hombre ha echo un gran trabajo! Se ha entregado al m\u00e1ximo y ha creado, en conjunto a sus compa\u00f1eros, productos muy buenos.<\/p>","karma":"180.00","parent":"0","comment_edited_date":1314234748,"vote_count":"18","comment_level":1,"comment_deleted_date":"","tree_level":"0","comment_approved":"1","comment_author":"Kach Mendez","user_id":"92442","author":"Kach Mendez","webpage":null,"user_name":"kach","karma_level":"20.00","iseditor":"0","global_id":"81645","facebook_uid":null,"index":1,"avatar_type":"wsl","avatar_link":"http:\/\/img.weblogssl.com\/avatar\/mini\/81645_3.png"},{"id":"360406","post_id":"63669","date":1314236665,"content_filtered":"<p>Su compa\u00f1\u00eda me desagrada, pero el t\u00edo era un grande.<\/p>\n\n<p>Esperemos que su salud mejore.<\/p>\n\n<p>(7% cae Apple en subasta actualmente, el d\u00eda de ma\u00f1ana ser\u00e1 relevante para la compa\u00f1\u00eda)<br \/><\/p>","content":"<p>Su compa\u00f1\u00eda me desagrada, pero el t\u00edo era un grande.<\/p>\n\n<p>Esperemos que su salud mejore.<\/p>\n\n<p>(7% cae Apple en subasta actualmente, el d\u00eda de ma\u00f1ana ser\u00e1 relevante para la compa\u00f1\u00eda)<br \/><\/p>","karma":"182.50","parent":"360397","comment_edited_date":1314237260,"vote_count":"16","comment_level":1,"comment_deleted_date":"","tree_level":"1","comment_approved":"1","comment_author":"Malqpor","user_id":"4075","author":"Malqpor","webpage":null,"user_name":"mickeley","karma_level":"38.00","iseditor":"0","global_id":"9359","facebook_uid":null,"index":7,"avatar_type":"gravatar","avatar_link":"http:\/\/www.gravatar.com\/avatar\/f2db02ce1940795dfafb074b65cf874d"},{"id":"360450","post_id":"63669","date":1314268633,"content_filtered":"<p>Es que nos guste Apple mas o menos, yo al menos reconozco que muchos de sus pasos dados han re-inventado el mercado, ya sea por moda o por lo que sea. <\/p>\n\n<p>Apple (y Steve) cometieron y aun cometen muchos fallo, pero los aciertos son grandes.<\/p>","content":"<p>Es que nos guste Apple mas o menos, yo al menos reconozco que muchos de sus pasos dados han re-inventado el mercado, ya sea por moda o por lo que sea. <\/p>\n\n<p>Apple (y Steve) cometieron y aun cometen muchos fallo, pero los aciertos son grandes.<\/p>","karma":"75.00","parent":"360406","comment_edited_date":"","vote_count":"5","comment_level":2,"comment_deleted_date":"","tree_level":"2","comment_approved":"1","comment_author":"Renato","user_id":"16053","author":"Renato","webpage":"http:\/\/twitter.com\/renatolaporte","user_name":"rsi","karma_level":"44.00","iseditor":"0","global_id":"144467","facebook_uid":"625618215","index":28,"avatar_type":"wsl","avatar_link":"http:\/\/img.weblogssl.com\/avatar\/mini\/144467_2.png"},{"id":"360412","post_id":"63669","date":1314237771,"content_filtered":"<p>Es la mejor forma de evitar de que Apple se desplome en la bolsa, aunque tiene que caer s\u00ed o s\u00ed. Alejarse poco a poco mientras a\u00fan est\u00e1 \"sano\".<\/p>\n\n<p>Est\u00e1 haciendo lo que corresponde si quiere su empresa y legado siga por un tiempo lo m\u00e1s parecido a como iba cuando \u00e9l timonel.<\/p>","content":"<p>Es la mejor forma de evitar de que Apple se desplome en la bolsa, aunque tiene que caer s\u00ed o s\u00ed. Alejarse poco a poco mientras a\u00fan est\u00e1 \"sano\".<\/p>\n\n<p>Est\u00e1 haciendo lo que corresponde si quiere su empresa y legado siga por un tiempo lo m\u00e1s parecido a como iba cuando \u00e9l timonel.<\/p>","karma":"15.00","parent":"360406","comment_edited_date":1314238060,"vote_count":"1","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"2","comment_approved":"1","comment_author":"BLeeD","user_id":"75776","author":"BLeeD","webpage":null,"user_name":"bleed","karma_level":"22.00","iseditor":"0","global_id":"356201","facebook_uid":null,"index":10,"avatar_type":"gravatar","avatar_link":"http:\/\/www.gravatar.com\/avatar\/288c87d57d0e4b880574af63d446db24"},{"id":"360424","post_id":"63669","date":1314242424,"content_filtered":"<p>No soy fan de Apple, pero he de reconocer que el Se\u00f1or Jobs es de esas personas que dejan una marca... Ojala que la enfermedad que padece no le gane la batalla...<\/p>","content":"<p>No soy fan de Apple, pero he de reconocer que el Se\u00f1or Jobs es de esas personas que dejan una marca... Ojala que la enfermedad que padece no le gane la batalla...<\/p>","karma":"45.00","parent":"360397","comment_edited_date":"","vote_count":"4","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"1","comment_approved":"1","comment_author":"89922","user_id":"89922","author":"","webpage":null,"user_name":"jagd724","karma_level":"17.00","iseditor":"0","global_id":"420039","facebook_uid":"666442672","index":18,"avatar_type":"facebook","avatar_link":"https:\/\/graph.facebook.com\/666442672\/picture"},{"id":"360431","post_id":"63669","date":1314249083,"content_filtered":"<p>Pues inmortal no es, eso si te digo. Tarde o temprano le va a tocar igual que a todos.<\/p>\n\n<p>Y as\u00ed como pinta...<\/p>\n\n<p>Por cierto dej\u00f3 marca... registrada, el amo del consumismo in\u00fatil.<\/p>","content":"<p>Pues inmortal no es, eso si te digo. Tarde o temprano le va a tocar igual que a todos.<\/p>\n\n<p>Y as\u00ed como pinta...<\/p>\n\n<p>Por cierto dej\u00f3 marca... registrada, el amo del consumismo in\u00fatil.<\/p>","karma":"-105.00","parent":"360424","comment_edited_date":"","vote_count":"23","comment_level":4,"comment_deleted_date":"","tree_level":"2","comment_approved":"1","comment_author":"Hector Macias Ayala","user_id":"24210","author":"Hector Macias Ayala","webpage":null,"user_name":"hectormacias","karma_level":"40.00","iseditor":"0","global_id":"155170","facebook_uid":null,"index":22,"avatar_type":"wsl","avatar_link":"http:\/\/img.weblogssl.com\/avatar\/mini\/155170_1.png"},{"id":"360400","post_id":"63669","date":1314235617,"content_filtered":"<p>Que le vaya bonito, Se\u00f1or Jobs.<\/p>","content":"<p>Que le vaya bonito, Se\u00f1or Jobs.<\/p>","karma":"105.00","parent":"0","comment_edited_date":1314235639,"vote_count":"8","comment_level":2,"comment_deleted_date":"","tree_level":"0","comment_approved":"1","comment_author":"88522","user_id":"88522","author":"DrKrFfXx","webpage":null,"user_name":"drkrffxxx","karma_level":"22.00","iseditor":"0","global_id":"278571","facebook_uid":"768866613","index":3,"avatar_type":"wsl","avatar_link":"http:\/\/img.weblogssl.com\/avatar\/mini\/278571_1.png"},{"id":"360414","post_id":"63669","date":1314238403,"content_filtered":"<p>Me preocupar\u00e9 por Jobs el d\u00eda que deje de usar cuellos de tortuga, ese d\u00eda si estaremos en problemas<\/p>","content":"<p>Me preocupar\u00e9 por Jobs el d\u00eda que deje de usar cuellos de tortuga, ese d\u00eda si estaremos en problemas<\/p>","karma":"87.50","parent":"0","comment_edited_date":"","vote_count":"5","comment_level":2,"comment_deleted_date":"","tree_level":"0","comment_approved":"1","comment_author":"50390","user_id":"50390","author":"","webpage":null,"user_name":null,"karma_level":"22.00","iseditor":"0","global_id":"241478","facebook_uid":"662121818","index":12,"avatar_type":"facebook","avatar_link":"https:\/\/graph.facebook.com\/662121818\/picture"},{"id":"360403","post_id":"63669","date":1314236487,"content_filtered":"<p>Supongo que tendr\u00e1 mucho que ver el c\u00e1ncer que padece y contra el que lucha por segunda vez.Esperemos que el abandono no sea porque este perdiendo la batalla contra la enfermedad.<\/p>","content":"<p>Supongo que tendr\u00e1 mucho que ver el c\u00e1ncer que padece y contra el que lucha por segunda vez.Esperemos que el abandono no sea porque este perdiendo la batalla contra la enfermedad.<\/p>","karma":"35.00","parent":"0","comment_edited_date":"","vote_count":"3","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"0","comment_approved":"1","comment_author":"81114","user_id":"81114","author":"","webpage":null,"user_name":"reychango","karma_level":"17.00","iseditor":"0","global_id":"381161","facebook_uid":"100000643213381","index":5,"avatar_type":"facebook","avatar_link":"https:\/\/graph.facebook.com\/100000643213381\/picture"},{"id":"360454","post_id":"63669","date":1314275789,"content_filtered":"<p>Steve y Gates han sido clave en la historia de los ordenadores, cada uno a su estilo. Que estos dos dejen de estar arriba del todo, de alg\u00fan modo es triste, el tiempo pasa, cambian las cosas.<\/p>\n\n<p>\nUna pena, sin duda, espero que le vaya bien en salud.<\/p>","content":"<p>Steve y Gates han sido clave en la historia de los ordenadores, cada uno a su estilo. Que estos dos dejen de estar arriba del todo, de alg\u00fan modo es triste, el tiempo pasa, cambian las cosas.<\/p>\n\n<p>\nUna pena, sin duda, espero que le vaya bien en salud.<\/p>","karma":"33.00","parent":"0","comment_edited_date":"","vote_count":"2","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"0","comment_approved":"1","comment_author":"fakiebio","user_id":"3687","author":"fakiebio","webpage":null,"user_name":"yorch","karma_level":"43.00","iseditor":"0","global_id":"164","facebook_uid":null,"index":31,"avatar_type":"wsl","avatar_link":"http:\/\/img.weblogssl.com\/avatar\/mini\/164_2.png"},{"id":"360460","post_id":"63669","date":1314279889,"content_filtered":"<p>pat\u00e9tica la dependencia que tiene Apple de este hombre.<\/p>\n\n<p>Una empresa grande y seria no puede depender de un hombre, que por otra parte, \u00faltimamente chocheaba....<\/p>","content":"<p>pat\u00e9tica la dependencia que tiene Apple de este hombre.<\/p>\n\n<p>Una empresa grande y seria no puede depender de un hombre, que por otra parte, \u00faltimamente chocheaba....<\/p>","karma":"27.50","parent":"0","comment_edited_date":"","vote_count":"8","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"0","comment_approved":"1","comment_author":"merch","user_id":"91986","author":"","webpage":null,"user_name":"merch","karma_level":"17.00","iseditor":"0","global_id":"321974","facebook_uid":null,"index":33,"avatar_type":"gravatar","avatar_link":"http:\/\/www.gravatar.com\/avatar\/576f69b66827c200cbbe8bdf982f6f02"},{"id":"360640","post_id":"63669","date":1314406417,"content_filtered":"<p>Eso lo suelen decir mucho los atajos de yuppies que entre todos a mando de empresas y detr\u00e1s o en forma de pol\u00edticos nos traen a las situaciones que estamos viendo y viviendo. Pero cuando meten la pata (lo m\u00e1s habitual, a los hechos y tiempos me remito) eluden las culpas y pulgas que da verg\u00fcenza ajena.<\/p>\n\n<p>Si una empresa va bien con un t\u00edo al frente como pieza clave y fiel... dile t\u00fa a la empresa que cambie su estrategia y que no funcione as\u00ed.<\/p>","content":"<p>Eso lo suelen decir mucho los atajos de yuppies que entre todos a mando de empresas y detr\u00e1s o en forma de pol\u00edticos nos traen a las situaciones que estamos viendo y viviendo. Pero cuando meten la pata (lo m\u00e1s habitual, a los hechos y tiempos me remito) eluden las culpas y pulgas que da verg\u00fcenza ajena.<\/p>\n\n<p>Si una empresa va bien con un t\u00edo al frente como pieza clave y fiel... dile t\u00fa a la empresa que cambie su estrategia y que no funcione as\u00ed.<\/p>","karma":"28.00","parent":"360460","comment_edited_date":"","vote_count":"1","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"1","comment_approved":"1","comment_author":"Alexuny","user_id":"7301","author":"Alexuny","webpage":"http:\/\/www.racingpasion.com\/autor\/alexuny","user_name":"alexuny","karma_level":"38.00","iseditor":"0","global_id":"187817","facebook_uid":"1190693070","index":57,"avatar_type":"facebook","avatar_link":"https:\/\/graph.facebook.com\/1190693070\/picture"},{"id":"360448","post_id":"63669","date":1314264513,"content_filtered":"<p>S\u00f3lo Steve Jobs pudo ver que mejor un modelo de ipad que 25 modelos de ipads.<\/p>\n\n<p>Con 4 ideas, el t\u00edo ha arrasado. Lo triste es que el resto a\u00fan ni se ha enterado siquiera de que va el rollo... siguen sacando basuras y m\u00e1s basuras. Y la p\u00e9rfida manzana que se descojona.<\/p>\n\n<p>Si veo un port\u00e1til con volantes de ganchillo... me creo que sea de Samsung &amp; co.<\/p>","content":"<p>S\u00f3lo Steve Jobs pudo ver que mejor un modelo de ipad que 25 modelos de ipads.<\/p>\n\n<p>Con 4 ideas, el t\u00edo ha arrasado. Lo triste es que el resto a\u00fan ni se ha enterado siquiera de que va el rollo... siguen sacando basuras y m\u00e1s basuras. Y la p\u00e9rfida manzana que se descojona.<\/p>\n\n<p>Si veo un port\u00e1til con volantes de ganchillo... me creo que sea de Samsung &amp; co.<\/p>","karma":"22.50","parent":"0","comment_edited_date":1314264540,"vote_count":"4","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"0","comment_approved":"1","comment_author":"freidor3","user_id":"62487","author":"","webpage":null,"user_name":"freidor3","karma_level":"25.00","iseditor":"0","global_id":"291774","facebook_uid":null,"index":27,"avatar_type":"wsl","avatar_link":"http:\/\/img.weblogssl.com\/avatar\/mini\/291774_1.png"},{"id":"360529","post_id":"63669","date":1314309941,"content_filtered":"<p>si ves un t\u00edo diciendo que est\u00e1 revolucioando el mundo y en su mano tiene un iPod Touch con una pantalla de 10\"...<\/p>\n\n<p>ese es Steve Jobs.<\/p>\n\n<p>El vendehumos<\/p>","content":"si ves un t\u00edo diciendo que est\u00e1 revolucioando el mundo y en su mano tiene un iPod Touch con una pantalla de 10\"...\n\nese es Steve Jobs.\n\nEl vendehumos","karma":"5.00","parent":"360448","comment_edited_date":"","vote_count":"0","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"1","comment_approved":"1","comment_author":"merch","user_id":"91986","author":"","webpage":null,"user_name":"merch","karma_level":"17.00","iseditor":"0","global_id":"321974","facebook_uid":null,"index":51,"avatar_type":"gravatar","avatar_link":"http:\/\/www.gravatar.com\/avatar\/576f69b66827c200cbbe8bdf982f6f02"},{"id":"360407","post_id":"63669","date":1314236698,"content_filtered":"<p>Y que le toquen las Golondrinaaass  !!<\/p>","content":"<p>Y que le toquen las Golondrinaaass  !!<\/p>","karma":"15.00","parent":"0","comment_edited_date":"","vote_count":"1","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"0","comment_approved":"1","comment_author":"Omar Fabian Olivera","user_id":"58709","author":"Omar Fabian Olivera","webpage":"http:\/\/www.facebook.com\/SanMiguelTequixtepec","user_name":"omarfabiano","karma_level":"26.00","iseditor":"0","global_id":"271962","facebook_uid":"1661838113","index":8,"avatar_type":"facebook","avatar_link":"https:\/\/graph.facebook.com\/1661838113\/picture"},{"id":"360455","post_id":"63669","date":1314276642,"content_filtered":"<p>Cachis me pillo con estos Pelos!!!!!<\/p>","content":"<p>Cachis me pillo con estos Pelos!!!!!<\/p>","karma":"15.00","parent":"0","comment_edited_date":"","vote_count":"1","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"0","comment_approved":"1","comment_author":"iqbic","user_id":"57510","author":"iqbic","webpage":"http:\/\/www.caranddriverthef1.com\/","user_name":null,"karma_level":"22.00","iseditor":"0","global_id":"226211","facebook_uid":"1013947978","index":32,"avatar_type":"facebook","avatar_link":"https:\/\/graph.facebook.com\/1013947978\/picture"},{"id":"360472","post_id":"63669","date":1314289268,"content_filtered":"<p>Miguel Lopez no ha podido escribir este post porque est\u00e1 llorando en cama...<\/p>","content":"<p>Miguel Lopez no ha podido escribir este post porque est\u00e1 llorando en cama...<\/p>","karma":"15.00","parent":"0","comment_edited_date":"","vote_count":"1","comment_level":3,"comment_deleted_date":1314291123,"tree_level":"0","comment_approved":"0","comment_author":"ajjjj","user_id":"67898","author":"","webpage":null,"user_name":"ajjjj","karma_level":"22.00","iseditor":"0","global_id":"321217","facebook_uid":null,"index":36,"avatar_type":"gravatar","avatar_link":"http:\/\/www.gravatar.com\/avatar\/15061c23a6c0eb5c254bfb01537d710f"},{"id":"360405","post_id":"63669","date":1314236588,"content_filtered":"<p>Lo mejor para el se\u00f1or Jobs<\/p>\n\n<p>De todos modos, Tim Cock tiene un rictus en las fotos que no me gusta nada.<\/p>","content":"<p>Lo mejor para el se\u00f1or Jobs<\/p>\n\n<p>De todos modos, Tim Cock tiene un rictus en las fotos que no me gusta nada.<\/p>","karma":"10.00","parent":"0","comment_edited_date":"","vote_count":"6","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"0","comment_approved":"1","comment_author":"vunne","user_id":"16557","author":"","webpage":null,"user_name":"vunne","karma_level":"25.00","iseditor":"0","global_id":"127984","facebook_uid":null,"index":6,"avatar_type":"wsl","avatar_link":"http:\/\/img.weblogssl.com\/avatar\/mini\/127984_1.png"},{"id":"360415","post_id":"63669","date":1314238810,"content_filtered":"<p>Tim Polla, ja ja, has sido fudio graciosisimo.<\/p>\n\n<p>...<br \/><\/p>\n\n<p>No.<br \/><\/p>","content":"<p>Tim Polla, ja ja, has sido fudio graciosisimo.<\/p>\n\n<p>...<br \/><\/p>\n\n<p>No.<br \/><\/p>","karma":"65.50","parent":"360405","comment_edited_date":1314238829,"vote_count":"6","comment_level":2,"comment_deleted_date":"","tree_level":"1","comment_approved":"1","comment_author":"supaplex","user_id":"31108","author":"","webpage":"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/30795200@N05\/","user_name":"supaplex","karma_level":"32.00","iseditor":"0","global_id":"176303","facebook_uid":null,"index":13,"avatar_type":"wsl","avatar_link":"http:\/\/img.weblogssl.com\/avatar\/mini\/176303_1.png"},{"id":"360451","post_id":"63669","date":1314272157,"content_filtered":"<p>Este si que tiene que tener diner\u00edn en el banco, un icono de la informatica sin duda.<\/p>","content":"Este si que tiene que tener diner\u00edn en el banco, un icono de la informatica sin duda.","karma":"10.00","parent":"0","comment_edited_date":"","vote_count":"0","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"0","comment_approved":"1","comment_author":"s22","user_id":"3254","author":"s22","webpage":null,"user_name":"orbegozo","karma_level":"22.00","iseditor":"0","global_id":"21513","facebook_uid":null,"index":29,"avatar_type":"gravatar","avatar_link":"http:\/\/www.gravatar.com\/avatar\/61c60668c854e708157b7dd4fa3e7d75"},{"id":"360452","post_id":"63669","date":1314273600,"content_filtered":"<p>Y aqu\u00ed vemos como por fin se va retirando uno de los grandes, de los que han marcado \u00e9poca en la tecnolog\u00eda moderna, de los que han marcado un antes y un despu\u00e9s varias veces en nuestra vida digital.<\/p>\n\n<p>Le deseo lo mejor, pues aunque odie a su compa\u00f1ia, su recuerdo perdurara (practicamente el y la manzana es lo unico reconocible de Apple XD).<\/p>","content":"Y aqu\u00ed vemos como por fin se va retirando uno de los grandes, de los que han marcado \u00e9poca en la tecnolog\u00eda moderna, de los que han marcado un antes y un despu\u00e9s varias veces en nuestra vida digital.\n\nLe deseo lo mejor, pues aunque odie a su compa\u00f1ia, su recuerdo perdurara (practicamente el y la manzana es lo unico reconocible de Apple XD).","karma":"10.00","parent":"0","comment_edited_date":"","vote_count":"0","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"0","comment_approved":"0","comment_author":"Blackgem Vindicare","user_id":"48762","author":"Blackgem Vindicare","webpage":"http:\/\/blog.vindicare.es","user_name":"blackgem","karma_level":"39.00","iseditor":"0","global_id":"236104","facebook_uid":null,"index":30,"avatar_type":"wsl","avatar_link":"http:\/\/img.weblogssl.com\/avatar\/mini\/236104_1.png"},{"id":"360410","post_id":"63669","date":1314237310,"content_filtered":"<p>Es un genio, de hecho es tan genio que s\u00f3lo por este anuncio van a bajar las acciones de apple, o sea hasta eso logra Steve Jobs.  Que grande!<\/p>","content":"Es un genio, de hecho es tan genio que s\u00f3lo por este anuncio van a bajar las acciones de apple, o sea hasta eso logra Steve Jobs.  Que grande!","karma":"8.00","parent":"0","comment_edited_date":"","vote_count":"0","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"0","comment_approved":"1","comment_author":"peilel","user_id":"16803","author":"","webpage":null,"user_name":"peilel","karma_level":"22.00","iseditor":"0","global_id":"72442","facebook_uid":null,"index":9,"avatar_type":"gravatar","avatar_link":"http:\/\/www.gravatar.com\/avatar\/b4eefdf63e7927777bce5bf8f1431a65"},{"id":"360516","post_id":"63669","date":1314302060,"content_filtered":"<p>La cotizaci\u00f3n sigue en los mismos niveles que antes del anuncio... T\u00fa si que eres grande!<\/p>","content":"La cotizaci\u00f3n sigue en los mismos niveles que antes del anuncio... T\u00fa si que eres grande!","karma":"8.00","parent":"360410","comment_edited_date":"","vote_count":"0","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"1","comment_approved":"1","comment_author":"Amparo Borrasha","user_id":"27800","author":"Amparo Borrasha","webpage":null,"user_name":null,"karma_level":"25.00","iseditor":"0","global_id":"6943","facebook_uid":null,"index":46,"avatar_type":"gravatar","avatar_link":"http:\/\/www.gravatar.com\/avatar\/a5f1408be8b3898da0a151ffe005361f"},{"id":"360468","post_id":"63669","date":1314288719,"content_filtered":"<p>Como usuario de GNU\/Linux y defensor recalcitrante del software libre tengo que dejar bien claro que a mi la pol\u00edtica de Apple no me gusta un pelo. Aun as\u00ed hay que reconocer el m\u00e9rito de Jobs que cuando volvi\u00f3 a la compa\u00f1\u00eda esta estaba luchando contra su propia desaparici\u00f3n, Apple era una marca sin apenas seguidores, habiendo siendo casi extinguida por los compatibles.<\/p>\n\n<p>Aun as\u00ed, como ya han comentado, su liderazgo y su gran visi\u00f3n para los negocios hicieron que poco a poco Apple volviese a flote, hasta el punto de que hoy en d\u00eda es el principal gigante de la inform\u00e1tica en el mundo, hasta por encima de Microsoft.<\/p>\n\n<p>Jobs vio en la diversificaci\u00f3n la \u00fanica forma de salva a Apple de la quiebra, convirti\u00e9ndola en una empresa que fabrica casi todo tipo de artilugios electr\u00f3nicos, en donde lo que m\u00e1s cuenta es sin duda el marketing vendido a trav\u00e9s de la marca y el logo. Cambi\u00f3 Power PC por Intel, y el hecho de convertir los ordenadores Mac en PCs compatibles de facto ha ayudado a Apple a ganar mercados que hasta ahora inalcanzables para una empresa que a finales de los 90 andaba sin lugar en el mundo.<\/p>\n\n<p>No voy a quitarle el m\u00e9rito al se\u00f1or Jobs, y le deseo una sincera recuperaci\u00f3n a su enfermedad en caso de que pueda volver a curarse, pero en caso de curarse que no espere en mi un aliado, porque seguir\u00e9 denunciando a Apple en ciertos aspectos, pero yo quiero que Apple sea derrotada como debe ser derrotado todo hombre sobre la faz de la Tierra, perdiendo en el terreno de juego.<\/p>","content":"Como usuario de GNU\/Linux y defensor recalcitrante del software libre tengo que dejar bien claro que a mi la pol\u00edtica de Apple no me gusta un pelo. Aun as\u00ed hay que reconocer el m\u00e9rito de Jobs que cuando volvi\u00f3 a la compa\u00f1\u00eda esta estaba luchando contra su propia desaparici\u00f3n, Apple era una marca sin apenas seguidores, habiendo siendo casi extinguida por los compatibles.\n\nAun as\u00ed, como ya han comentado, su liderazgo y su gran visi\u00f3n para los negocios hicieron que poco a poco Apple volviese a flote, hasta el punto de que hoy en d\u00eda es el principal gigante de la inform\u00e1tica en el mundo, hasta por encima de Microsoft.\n\nJobs vio en la diversificaci\u00f3n la \u00fanica forma de salva a Apple de la quiebra, convirti\u00e9ndola en una empresa que fabrica casi todo tipo de artilugios electr\u00f3nicos, en donde lo que m\u00e1s cuenta es sin duda el marketing vendido a trav\u00e9s de la marca y el logo. Cambi\u00f3 Power PC por Intel, y el hecho de convertir los ordenadores Mac en PCs compatibles de facto ha ayudado a Apple a ganar mercados que hasta ahora inalcanzables para una empresa que a finales de los 90 andaba sin lugar en el mundo.\n\nNo voy a quitarle el m\u00e9rito al se\u00f1or Jobs, y le deseo una sincera recuperaci\u00f3n a su enfermedad en caso de que pueda volver a curarse, pero en caso de curarse que no espere en mi un aliado, porque seguir\u00e9 denunciando a Apple en ciertos aspectos, pero yo quiero que Apple sea derrotada como debe ser derrotado todo hombre sobre la faz de la Tierra, perdiendo en el terreno de juego.","karma":"8.00","parent":"0","comment_edited_date":"","vote_count":"0","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"0","comment_approved":"1","comment_author":"irongraywolf","user_id":"32317","author":"","webpage":null,"user_name":"irongraywolf","karma_level":"25.00","iseditor":"0","global_id":"179429","facebook_uid":null,"index":35,"avatar_type":"wsl","avatar_link":"http:\/\/img.weblogssl.com\/avatar\/mini\/179429_3.png"},{"id":"360417","post_id":"63669","date":1314239428,"content_filtered":"<p>Hace 14 a\u00f1os, cuando le\u00ed la noticia del regreso de Jobs en una Macworld, estaba seguro de que lo hac\u00edan con la intenci\u00f3n de minimizar la caida final de la compa\u00f1\u00eda. Pero sus dotes de lider, su visi\u00f3n y sobre todo su filosof\u00eda de trabajo, diametralmente opuesta a toda la industria inform\u00e1tica, ha convertido a Apple en el faro que ilumina el futuro de la tecnolog\u00eda de consumo. Hoy muchos piensan que su salida marcar\u00e1 el inicio del fin de Apple, lo que no entienden es que su trabajo ya est\u00e1 hecho, ha trasladado dicha filosof\u00eda a cada empleado de la compa\u00f1\u00eda y los mejores a\u00f1os est\u00e1n por venir, espero de coraz\u00f3n que Jobs viva muchos a\u00f1os m\u00e1s, para que pueda compartirlos con su familia directa, ya dedic\u00f3 demasiados a la familia de Apple<\/p>","content":"<p>Hace 14 a\u00f1os, cuando le\u00ed la noticia del regreso de Jobs en una Macworld, estaba seguro de que lo hac\u00edan con la intenci\u00f3n de minimizar la caida final de la compa\u00f1\u00eda. Pero sus dotes de lider, su visi\u00f3n y sobre todo su filosof\u00eda de trabajo, diametralmente opuesta a toda la industria inform\u00e1tica, ha convertido a Apple en el faro que ilumina el futuro de la tecnolog\u00eda de consumo. Hoy muchos piensan que su salida marcar\u00e1 el inicio del fin de Apple, lo que no entienden es que su trabajo ya est\u00e1 hecho, ha trasladado dicha filosof\u00eda a cada empleado de la compa\u00f1\u00eda y los mejores a\u00f1os est\u00e1n por venir, espero de coraz\u00f3n que Jobs viva muchos a\u00f1os m\u00e1s, para que pueda compartirlos con su familia directa, ya dedic\u00f3 demasiados a la familia de Apple<\/p>","karma":"7.50","parent":"0","comment_edited_date":"","vote_count":"14","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"0","comment_approved":"1","comment_author":"pedromarmol","user_id":"25208","author":"","webpage":null,"user_name":"pedromarmol","karma_level":"25.00","iseditor":"0","global_id":"159834","facebook_uid":null,"index":14,"avatar_type":"wsl","avatar_link":"http:\/\/img.weblogssl.com\/avatar\/mini\/159834_1.png"},{"id":"360421","post_id":"63669","date":1314241943,"content_filtered":"<p>\u00bfEl faro que ilumina?<\/p>\n\n<p>Puedo entender que Apple ha ayudado a \"revolucionar\" el mercado de smartphone y tablet, pero tanto como es el faro que gu\u00eda...<\/p>\n\n<p>Es una compa\u00f1\u00eda que ha dado mucho al mundo de la tecnolog\u00eda e inform\u00e1tica, pero le resta tambi\u00e9n un alt\u00edsimo porcentaje debido a sus altos precios (los productos Apple no son asequibles para todos los bolsillos) y sus interminables demandas contra compa\u00f1\u00edas que tratan de evolucionar en el sector.<\/p>\n\n<p>Por lo tanto, no son tan angelitos como te los pintan. Pero claro, los malos son los de Redmond, y los cool los de Cupertino.<\/p>","content":"<p>\u00bfEl faro que ilumina?<\/p>\n\n<p>Puedo entender que Apple ha ayudado a \"revolucionar\" el mercado de smartphone y tablet, pero tanto como es el faro que gu\u00eda...<\/p>\n\n<p>Es una compa\u00f1\u00eda que ha dado mucho al mundo de la tecnolog\u00eda e inform\u00e1tica, pero le resta tambi\u00e9n un alt\u00edsimo porcentaje debido a sus altos precios (los productos Apple no son asequibles para todos los bolsillos) y sus interminables demandas contra compa\u00f1\u00edas que tratan de evolucionar en el sector.<\/p>\n\n<p>Por lo tanto, no son tan angelitos como te los pintan. Pero claro, los malos son los de Redmond, y los cool los de Cupertino.<\/p>","karma":"62.50","parent":"360417","comment_edited_date":"","vote_count":"13","comment_level":2,"comment_deleted_date":"","tree_level":"1","comment_approved":"1","comment_author":"elven","user_id":"73557","author":"","webpage":null,"user_name":"elven","karma_level":"22.00","iseditor":"0","global_id":"106857","facebook_uid":null,"index":17,"avatar_type":"gravatar","avatar_link":"http:\/\/www.gravatar.com\/avatar\/9ab1683dfbc08afab82b94eb2d0e1866"},{"id":"360430","post_id":"63669","date":1314248987,"content_filtered":"<p>En lo \u00fanico que tienes una m\u00ednima raz\u00f3n es en que los mejores a\u00f1os est\u00e1n por venir, ahora que este tipo ya no va a estar, para m\u00ed es alguien que vendi\u00f3 siempre una actitud superficial, de apariencias y de modas. Una visi\u00f3n completamente superfl\u00faa de las cosas y lo demostr\u00f3 a cada momento, nunca se le vio en actos sociales ni apoyando proyectos serios, ni relacionados con el mundo del c\u00f3mputo ni fuera de este.<\/p>\n\n<p>Sus productos estuvieron siempre dirigidos a gente mal vestida y desgarbada como el mismo, carente de la menor significancia ni de la menor seriedad.<\/p>","content":"<p>En lo \u00fanico que tienes una m\u00ednima raz\u00f3n es en que los mejores a\u00f1os est\u00e1n por venir, ahora que este tipo ya no va a estar, para m\u00ed es alguien que vendi\u00f3 siempre una actitud superficial, de apariencias y de modas. Una visi\u00f3n completamente superfl\u00faa de las cosas y lo demostr\u00f3 a cada momento, nunca se le vio en actos sociales ni apoyando proyectos serios, ni relacionados con el mundo del c\u00f3mputo ni fuera de este.<\/p>\n\n<p>Sus productos estuvieron siempre dirigidos a gente mal vestida y desgarbada como el mismo, carente de la menor significancia ni de la menor seriedad.<\/p>","karma":"10.00","parent":"360417","comment_edited_date":"","vote_count":"6","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"1","comment_approved":"1","comment_author":"Hector Macias Ayala","user_id":"24210","author":"Hector Macias Ayala","webpage":null,"user_name":"hectormacias","karma_level":"40.00","iseditor":"0","global_id":"155170","facebook_uid":null,"index":21,"avatar_type":"wsl","avatar_link":"http:\/\/img.weblogssl.com\/avatar\/mini\/155170_1.png"},{"id":"360440","post_id":"63669","date":1314255670,"content_filtered":"<p>Es tan simple como ver todo con retrospectiva, como era el mercado de computadores antes del retorno de jobs a Apple, pueden sentir mucho desprecio por la compa\u00f1ia, pero su huella se nota en todas partes.  Desde los reproductores de musica, hasta los telefonos celulares.  Pueden llenar p\u00e1ginas de blogs hablando mal de Apple, pero cada vez que esta lleva al mercado un producto nuevo o una nueva linea logra hacer que esta crezca y se fortalezca.  Son hechos, y aunque les moleste, estos hechos no pueden ocultarse solo atras del odio que sienten<\/p>","content":"<p>Es tan simple como ver todo con retrospectiva, como era el mercado de computadores antes del retorno de jobs a Apple, pueden sentir mucho desprecio por la compa\u00f1ia, pero su huella se nota en todas partes.  Desde los reproductores de musica, hasta los telefonos celulares.  Pueden llenar p\u00e1ginas de blogs hablando mal de Apple, pero cada vez que esta lleva al mercado un producto nuevo o una nueva linea logra hacer que esta crezca y se fortalezca.  Son hechos, y aunque les moleste, estos hechos no pueden ocultarse solo atras del odio que sienten<\/p>","karma":"112.50","parent":"360430","comment_edited_date":"","vote_count":"9","comment_level":2,"comment_deleted_date":"","tree_level":"2","comment_approved":"1","comment_author":"pedromarmol","user_id":"25208","author":"","webpage":null,"user_name":"pedromarmol","karma_level":"25.00","iseditor":"0","global_id":"159834","facebook_uid":null,"index":24,"avatar_type":"wsl","avatar_link":"http:\/\/img.weblogssl.com\/avatar\/mini\/159834_1.png"},{"id":"360479","post_id":"63669","date":1314292838,"content_filtered":"<p>son hechos, como son hechos que Microsfot ha aportado grand\u00edsimas cosas al mundo de la tecnolg\u00eda, como lo ha hecho Google.<\/p>\n\n<p>Son hechos.<\/p>\n\n<p>Apple siempre a aportado superfialidad, est\u00e9tica por encima de funciones, y siempre ha tenido una actitud agresiva e hiriente con la competencia.<\/p>\n\n<p>SIEMPRE.<\/p>\n\n<p>Eso s\u00ed, para luego acabar baj\u00e1ndose los pantalones ante los mismos que antes criticaba...<\/p>\n\n<p>Y es obvio que todo eso es por culpa del prepotente de Jobs que deber\u00eda de aprender un poco de m\u00e1s clase de su competencia.<\/p>\n\n<p>Primero criticaron a IBM para luego acabar baj\u00e1ndose los pantalones antes sus chips Power PC y decier que eran la leche.<\/p>\n\n<p>Luego criticaron a Intel para acabar baj\u00e1ndose los pantalones ante estos.<\/p>\n\n<p>Criticaron a Microsfot que tuvo que acudir en su rescate en 1997 cuando se iban a pique.<\/p>\n\n<p>Ponen a parir a Google, pero luego bien que eran amiguitos hace unos a\u00f1os, y de hecho usan a Google como motor de b\u00fasqueda por defecto en sus productos, y tienen acuerdos con Google Maps.<\/p>\n\n<p>Pero vamos, que siempre, siempre , en Apple. Lo que hacen ellos es la polla, lo que hacen los dem\u00e1s una mierda, y cuando se bajan los pantalones y donde dec\u00eda digo ahora dicen diego, pues aqu\u00ed no ha pasado nada.<\/p>\n\n<p>Todo en Apple es marketing enfocado a usuarios b\u00e1sicos que se dejan impresionar.<\/p>\n\n<p>Y lo ha sido as\u00ed desde siempre, desde sus inciios, donde Jobs iba de \"luchador\" contra IBM y arengaba a las masas sin cerebro.<\/p>\n\n<p>Nada de eso ha cambiado en 30 a\u00f1os.<\/p>","content":"<p>son hechos, como son hechos que Microsfot ha aportado grand\u00edsimas cosas al mundo de la tecnolg\u00eda, como lo ha hecho Google.<\/p>\n\n<p>Son hechos.<\/p>\n\n<p>Apple siempre a aportado superfialidad, est\u00e9tica por encima de funciones, y siempre ha tenido una actitud agresiva e hiriente con la competencia.<\/p>\n\n<p>SIEMPRE.<\/p>\n\n<p>Eso s\u00ed, para luego acabar baj\u00e1ndose los pantalones ante los mismos que antes criticaba...<\/p>\n\n<p>Y es obvio que todo eso es por culpa del prepotente de Jobs que deber\u00eda de aprender un poco de m\u00e1s clase de su competencia.<\/p>\n\n<p>Primero criticaron a IBM para luego acabar baj\u00e1ndose los pantalones antes sus chips Power PC y decier que eran la leche.<\/p>\n\n<p>Luego criticaron a Intel para acabar baj\u00e1ndose los pantalones ante estos.<\/p>\n\n<p>Criticaron a Microsfot que tuvo que acudir en su rescate en 1997 cuando se iban a pique.<\/p>\n\n<p>Ponen a parir a Google, pero luego bien que eran amiguitos hace unos a\u00f1os, y de hecho usan a Google como motor de b\u00fasqueda por defecto en sus productos, y tienen acuerdos con Google Maps.<\/p>\n\n<p>Pero vamos, que siempre, siempre , en Apple. Lo que hacen ellos es la polla, lo que hacen los dem\u00e1s una mierda, y cuando se bajan los pantalones y donde dec\u00eda digo ahora dicen diego, pues aqu\u00ed no ha pasado nada.<\/p>\n\n<p>Todo en Apple es marketing enfocado a usuarios b\u00e1sicos que se dejan impresionar.<\/p>\n\n<p>Y lo ha sido as\u00ed desde siempre, desde sus inciios, donde Jobs iba de \"luchador\" contra IBM y arengaba a las masas sin cerebro.<\/p>\n\n<p>Nada de eso ha cambiado en 30 a\u00f1os.<\/p>","karma":"15.00","parent":"360440","comment_edited_date":"","vote_count":"1","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"3","comment_approved":"1","comment_author":"merch","user_id":"91986","author":"","webpage":null,"user_name":"merch","karma_level":"17.00","iseditor":"0","global_id":"321974","facebook_uid":null,"index":39,"avatar_type":"gravatar","avatar_link":"http:\/\/www.gravatar.com\/avatar\/576f69b66827c200cbbe8bdf982f6f02"},{"id":"360514","post_id":"63669","date":1314301872,"content_filtered":"<p>#39 -&gt; Menudo tru\u00f1aco, cu\u00e1nta mojonada.<\/p>","content":"#39 -> Menudo tru\u00f1aco, cu\u00e1nta mojonada.","karma":"8.00","parent":"360479","comment_edited_date":"","vote_count":"0","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"4","comment_approved":"1","comment_author":"Amparo Borrasha","user_id":"27800","author":"Amparo Borrasha","webpage":null,"user_name":null,"karma_level":"25.00","iseditor":"0","global_id":"6943","facebook_uid":null,"index":45,"avatar_type":"gravatar","avatar_link":"http:\/\/www.gravatar.com\/avatar\/a5f1408be8b3898da0a151ffe005361f"},{"id":"360525","post_id":"63669","date":1314308339,"content_filtered":"<p>Puedes enfurecerte y gritar tan fuerte como quieras, pero la influencia de esta compa\u00f1ia la tendras que seguir soportando por lo menos durante una d\u00e9cada m\u00e1s.  Es interesante que hables de publicidad y mercadeo, y de un p\u00fablico impresionable, pero te recuerdo que con una buena campa\u00f1a puedes convencer a la gente para que pruebe  el pasto, pero no puedes obligarlos a que se lo coman.  Si un producto es malo o no cumple con mis expectativas, dejo de comprarlo y recomiendo que no lo hagan los dem\u00e1s, con Apple pasa diametralmente lo contrario, el boca a boca alimenta las ventas de la compa\u00f1ia, sus productos no necesariamente son los mejores en todos los aspectos, pero siempre son funcionales, sencillos y est\u00e9ticamente atractivos.<\/p>","content":"<p>Puedes enfurecerte y gritar tan fuerte como quieras, pero la influencia de esta compa\u00f1ia la tendras que seguir soportando por lo menos durante una d\u00e9cada m\u00e1s.  Es interesante que hables de publicidad y mercadeo, y de un p\u00fablico impresionable, pero te recuerdo que con una buena campa\u00f1a puedes convencer a la gente para que pruebe  el pasto, pero no puedes obligarlos a que se lo coman.  Si un producto es malo o no cumple con mis expectativas, dejo de comprarlo y recomiendo que no lo hagan los dem\u00e1s, con Apple pasa diametralmente lo contrario, el boca a boca alimenta las ventas de la compa\u00f1ia, sus productos no necesariamente son los mejores en todos los aspectos, pero siempre son funcionales, sencillos y est\u00e9ticamente atractivos.<\/p>","karma":"5.00","parent":"360479","comment_edited_date":1314308562,"vote_count":"0","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"4","comment_approved":"1","comment_author":"pedromarmol","user_id":"25208","author":"","webpage":null,"user_name":"pedromarmol","karma_level":"25.00","iseditor":"0","global_id":"159834","facebook_uid":null,"index":50,"avatar_type":"wsl","avatar_link":"http:\/\/img.weblogssl.com\/avatar\/mini\/159834_1.png"},{"id":"360530","post_id":"63669","date":1314310347,"content_filtered":"<p>son productos enfocados al usuario dom\u00e9stico.<\/p>\n\n<p>Y yo no tengo que soportar a ninguna compa\u00f1\u00eda. No uso ningun prodcuto Apple y no sufro, no estoy puteado, no me parezco en nada a esos sect\u00e1reos que ten\u00edan un Mac en el a\u00f1o 2001, sin software, sin juegos, sin nada m\u00e1s que una campa\u00f1a que les hiciera pensar que eran listos por hacer lo que hac\u00edan...<\/p>\n\n<p>No sufro, porque no soy de esos que compran un Mac pero lo primero que hacen es ponerle Windows pq les hace falta.<\/p>\n\n<p>No soy de esos que tienen un iPhone y usan Gmail, o Google.<\/p>\n\n<p>Ning\u00fan producto de Apple es necesario. Son productos para el usuario dom\u00e9stico y totalmenete prescindibles. Con mejores opciones donde elegir en todos los casos<\/p>\n\n<p>No podemos decir lo mismo de los servicios que ofrecen Google o Microsfot.<\/p>\n\n<p>Pero estos dos por lo visto no deben de aportar mucho a la tecnolog\u00eda...todo se lo debemos a Apple y a su marketing barato para usuarios sin conocimientos.<\/p>","content":"<p>son productos enfocados al usuario dom\u00e9stico.<\/p>\n\n<p>Y yo no tengo que soportar a ninguna compa\u00f1\u00eda. No uso ningun prodcuto Apple y no sufro, no estoy puteado, no me parezco en nada a esos sect\u00e1reos que ten\u00edan un Mac en el a\u00f1o 2001, sin software, sin juegos, sin nada m\u00e1s que una campa\u00f1a que les hiciera pensar que eran listos por hacer lo que hac\u00edan...<\/p>\n\n<p>No sufro, porque no soy de esos que compran un Mac pero lo primero que hacen es ponerle Windows pq les hace falta.<\/p>\n\n<p>No soy de esos que tienen un iPhone y usan Gmail, o Google.<\/p>\n\n<p>Ning\u00fan producto de Apple es necesario. Son productos para el usuario dom\u00e9stico y totalmenete prescindibles. Con mejores opciones donde elegir en todos los casos<\/p>\n\n<p>No podemos decir lo mismo de los servicios que ofrecen Google o Microsfot.<\/p>\n\n<p>Pero estos dos por lo visto no deben de aportar mucho a la tecnolog\u00eda...todo se lo debemos a Apple y a su marketing barato para usuarios sin conocimientos.<\/p>","karma":"5.00","parent":"360525","comment_edited_date":1314310407,"vote_count":"0","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"5","comment_approved":"1","comment_author":"merch","user_id":"91986","author":"","webpage":null,"user_name":"merch","karma_level":"17.00","iseditor":"0","global_id":"321974","facebook_uid":null,"index":52,"avatar_type":"gravatar","avatar_link":"http:\/\/www.gravatar.com\/avatar\/576f69b66827c200cbbe8bdf982f6f02"},{"id":"360533","post_id":"63669","date":1314311096,"content_filtered":"<p>Google y Microsoft por supuesto que aportan y con mucho al mundo de la inform\u00e1tica, cada uno desde su particular punto de vista.  No se que edad tengas, pero en la d\u00e9cada de los 90, antes de que windows 95 fuera el \u00e9xito que lleg\u00f3 a ser, una gran cantidad de software era exclusivo de la plataforma mac, y para desenolverte en ciertas l\u00edneas tenias que usarlo.  Yo soy de esa \u00e9poca, use Cosa After Effects 1.0, Photoshop 1.0 Illustrator, Aldus Page Maker, etc, etc.  Esas aplicaciones nacieron en mac y marcaron un camino a seguir por mucho tiempo.<\/p>","content":"Google y Microsoft por supuesto que aportan y con mucho al mundo de la inform\u00e1tica, cada uno desde su particular punto de vista.  No se que edad tengas, pero en la d\u00e9cada de los 90, antes de que windows 95 fuera el \u00e9xito que lleg\u00f3 a ser, una gran cantidad de software era exclusivo de la plataforma mac, y para desenolverte en ciertas l\u00edneas tenias que usarlo.  Yo soy de esa \u00e9poca, use Cosa After Effects 1.0, Photoshop 1.0 Illustrator, Aldus Page Maker, etc, etc.  Esas aplicaciones nacieron en mac y marcaron un camino a seguir por mucho tiempo.","karma":"5.00","parent":"360530","comment_edited_date":"","vote_count":"0","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"6","comment_approved":"1","comment_author":"pedromarmol","user_id":"25208","author":"","webpage":null,"user_name":"pedromarmol","karma_level":"25.00","iseditor":"0","global_id":"159834","facebook_uid":null,"index":54,"avatar_type":"wsl","avatar_link":"http:\/\/img.weblogssl.com\/avatar\/mini\/159834_1.png"},{"id":"360426","post_id":"63669","date":1314246096,"content_filtered":"<p>Hizo muchas cosas y se le desea el bien de su salud pero...\u00bffaro que ilumine el futuro de la tecnolog\u00eda? exageras con todas las letras, no solo es el, sino mucha gente que estuvo inmiscuida en esa epoca dorada.<\/p>","content":"<p>Hizo muchas cosas y se le desea el bien de su salud pero...\u00bffaro que ilumine el futuro de la tecnolog\u00eda? exageras con todas las letras, no solo es el, sino mucha gente que estuvo inmiscuida en esa epoca dorada.<\/p>","karma":"3.00","parent":"360417","comment_edited_date":"","vote_count":"2","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"1","comment_approved":"1","comment_author":"42878","user_id":"42878","author":"","webpage":"http:\/\/elescritordepacotilla.wordpress.com\/","user_name":null,"karma_level":"24.00","iseditor":"0","global_id":"191465","facebook_uid":"100000557874136","index":20,"avatar_type":"facebook","avatar_link":"https:\/\/graph.facebook.com\/100000557874136\/picture"},{"id":"360425","post_id":"63669","date":1314243985,"content_filtered":"<p>que chaquetas mentales te haces amigo<\/p>","content":"<p>que chaquetas mentales te haces amigo<\/p>","karma":"0.00","parent":"360417","comment_edited_date":"","vote_count":"2","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"1","comment_approved":"1","comment_author":"70304","user_id":"70304","author":"","webpage":null,"user_name":"dylanrev","karma_level":"22.00","iseditor":"0","global_id":"332561","facebook_uid":"100001420513150","index":19,"avatar_type":"facebook","avatar_link":"https:\/\/graph.facebook.com\/100001420513150\/picture"},{"id":"360461","post_id":"63669","date":1314280200,"content_filtered":"<p>vaya otro grande que se retira, mas alla de que este en contra de su forma de \"revolucionar\" el mundo de informatica, no se le desea mal.<\/p>\n\n<p>espero que apple no desperdicie el trabajo de jobs y no tengan que obligarlo a salir de su retiro para salvarlos otra vez,<\/p>","content":"vaya otro grande que se retira, mas alla de que este en contra de su forma de \"revolucionar\" el mundo de informatica, no se le desea mal.\n\nespero que apple no desperdicie el trabajo de jobs y no tengan que obligarlo a salir de su retiro para salvarlos otra vez,","karma":"5.00","parent":"0","comment_edited_date":"","vote_count":"0","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"0","comment_approved":"1","comment_author":"49074","user_id":"49074","author":"","webpage":null,"user_name":"luis_e456","karma_level":"22.00","iseditor":"0","global_id":"224674","facebook_uid":"1430082560","index":34,"avatar_type":"facebook","avatar_link":"https:\/\/graph.facebook.com\/1430082560\/picture"},{"id":"360509","post_id":"63669","date":1314300314,"content_filtered":"<p>Hulu, ni aunque te cambies a una nueva cuenta es imposible que ocultes tu fanboy por Microsoft.<\/p>\n\n<p>Steve Jobs es una de las personas m\u00e1s importantes de la historia de la inform\u00e1tica. Te guste o no es asi, y lo que pase alrededor de el como tanto su empresa Apple va a ser noticia. Es, posiblemente, el mayor visionario de la historia de la tecnologia. Ve el futuro cosa que otros CEO te aseguro que no.<\/p>\n\n<p>A dado una vuelta de tuerca al concepto de los mp3s, smartphones, tablets, ... e incluso hasta el raton que manejamos hoy en dia (solo hay que ver el magic mouse para el uso diario y no como gamer, claro, porque en ese aspecto es una porquer\u00eda).<\/p>\n\n<p>Impulsor del raton y la interfaz grafica. Todo un visionario que tenia en mente lo que iba a triunfar y lo que no.  Todo lo que sacan es noticia en todos los medios \u00bfpor qu\u00e9? por la revoluci\u00f3n que ha provocado con otros dispositivos anteriores, por sus grandes ventas entre los consumidores, por sus dise\u00f1os industriales, ....<\/p>\n\n<p>Un hombre que le ha dado una importancia enorme al dise\u00f1o de interfaz e industrial, todo un acierto que parece que su competencia no entiende. Por la simplicidad y enorme experiencia de usuario que le da a sus dispositivos.<\/p>\n\n<p>Que tiene sus partes malas? Pues claramente si, sus politicas son muy cerradas, sus precios mas elevados de la cuenta, el tener que comprar X cable para ser X funcion, su poca personalizacion, el crear sus propios estandares y dem\u00e1s cosas que conocemos de la manzana.<\/p>\n\n<p>Un hombre que teniendo un empresa en quiebra hizo que hoy en dia fuera la mas valorada del mundo. Todo un grand\u00edsimo logro. Por esto mismo, es noticia, no es un CEO cualquier como otro, ni muchisimos menos...<\/p>","content":"Hulu, ni aunque te cambies a una nueva cuenta es imposible que ocultes tu fanboy por Microsoft.\n\nSteve Jobs es una de las personas m\u00e1s importantes de la historia de la inform\u00e1tica. Te guste o no es asi, y lo que pase alrededor de el como tanto su empresa Apple va a ser noticia. Es, posiblemente, el mayor visionario de la historia de la tecnologia. Ve el futuro cosa que otros CEO te aseguro que no.\n\nA dado una vuelta de tuerca al concepto de los mp3s, smartphones, tablets, ... e incluso hasta el raton que manejamos hoy en dia (solo hay que ver el magic mouse para el uso diario y no como gamer, claro, porque en ese aspecto es una porquer\u00eda).\n\nImpulsor del raton y la interfaz grafica. Todo un visionario que tenia en mente lo que iba a triunfar y lo que no.  Todo lo que sacan es noticia en todos los medios \u00bfpor qu\u00e9? por la revoluci\u00f3n que ha provocado con otros dispositivos anteriores, por sus grandes ventas entre los consumidores, por sus dise\u00f1os industriales, ....\n\nUn hombre que le ha dado una importancia enorme al dise\u00f1o de interfaz e industrial, todo un acierto que parece que su competencia no entiende. Por la simplicidad y enorme experiencia de usuario que le da a sus dispositivos.\n\nQue tiene sus partes malas? Pues claramente si, sus politicas son muy cerradas, sus precios mas elevados de la cuenta, el tener que comprar X cable para ser X funcion, su poca personalizacion, el crear sus propios estandares y dem\u00e1s cosas que conocemos de la manzana.\n\nUn hombre que teniendo un empresa en quiebra hizo que hoy en dia fuera la mas valorada del mundo. Todo un grand\u00edsimo logro. Por esto mismo, es noticia, no es un CEO cualquier como otro, ni muchisimos menos...","karma":"5.00","parent":"0","comment_edited_date":"","vote_count":"0","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"0","comment_approved":"1","comment_author":"tupadre","user_id":"80504","author":"","webpage":null,"user_name":"tupadre","karma_level":"20.00","iseditor":"0","global_id":"138429","facebook_uid":null,"index":43,"avatar_type":"wsl","avatar_link":"http:\/\/img.weblogssl.com\/avatar\/mini\/138429_3.png"},{"id":"360531","post_id":"63669","date":1314310864,"content_filtered":"<p>O sea que yo soy un fanboy de Microsot pero t\u00fa no eres un lameculos de Apple.<\/p>\n\n<p>Claro.....va a ser que NO.<\/p>\n\n<p>Todo lo que hace Apple est\u00e1 enfocado al usuario dom\u00e9stico. Dar m\u00e1s importancia al dise\u00f1o que a las funciones as\u00ed lo demuestra. No tienes m\u00e1s que ver las cr\u00edticas de los profesionales del v\u00eddeo cuando ha sacado la morralla de Final Cut X.<\/p>\n\n<p>Apple ha fracasado vendiendo ordenadores, ha fracasado en el mercado empresarial y profesional. Ha fracasado en el mercado de servidores. <\/p>\n\n<p>Y se ha posicionado en el sector dom\u00e9stico, fabricando mp3, y tablets para usuarios b\u00e1sicos como el iPad.<\/p>\n\n<p>Yo no estar\u00eda orgulloso de eso. Me da igual lo que vendan o dejen de vender. Son una empresa de juguetes tecnol\u00f3gicos.<\/p>\n\n<p>\u00bfTe acuerdas cuando trataban de posicionar los macs entre los supercomputadores del mundo? ...ahora prefieren fabricar juguetes para ni\u00f1os de 3 a\u00f1os.<\/p>\n\n<p>Fant\u00e1stico.<\/p>","content":"<p>O sea que yo soy un fanboy de Microsot pero t\u00fa no eres un lameculos de Apple.<\/p>\n\n<p>Claro.....va a ser que NO.<\/p>\n\n<p>Todo lo que hace Apple est\u00e1 enfocado al usuario dom\u00e9stico. Dar m\u00e1s importancia al dise\u00f1o que a las funciones as\u00ed lo demuestra. No tienes m\u00e1s que ver las cr\u00edticas de los profesionales del v\u00eddeo cuando ha sacado la morralla de Final Cut X.<\/p>\n\n<p>Apple ha fracasado vendiendo ordenadores, ha fracasado en el mercado empresarial y profesional. Ha fracasado en el mercado de servidores. <\/p>\n\n<p>Y se ha posicionado en el sector dom\u00e9stico, fabricando mp3, y tablets para usuarios b\u00e1sicos como el iPad.<\/p>\n\n<p>Yo no estar\u00eda orgulloso de eso. Me da igual lo que vendan o dejen de vender. Son una empresa de juguetes tecnol\u00f3gicos.<\/p>\n\n<p>\u00bfTe acuerdas cuando trataban de posicionar los macs entre los supercomputadores del mundo? ...ahora prefieren fabricar juguetes para ni\u00f1os de 3 a\u00f1os.<\/p>\n\n<p>Fant\u00e1stico.<\/p>","karma":"22.50","parent":"360509","comment_edited_date":"","vote_count":"3","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"1","comment_approved":"1","comment_author":"merch","user_id":"91986","author":"","webpage":null,"user_name":"merch","karma_level":"17.00","iseditor":"0","global_id":"321974","facebook_uid":null,"index":53,"avatar_type":"gravatar","avatar_link":"http:\/\/www.gravatar.com\/avatar\/576f69b66827c200cbbe8bdf982f6f02"},{"id":"361049","post_id":"63669","date":1314757875,"content_filtered":"<p>jajajajajajjaja... t\u00fa debes quedarte cada ma\u00f1ana llorando en la cama mientras esperas que se inicie tu Windows XDXDXD. <\/p>\n\n<p>De hecho, dicen que el pr\u00f3ximo no se va a llamar Windows 8<br \/>sino \"Windows XD\", porque va a ser de risa, jajajajajja<\/p>","content":"<p>jajajajajajjaja... t\u00fa debes quedarte cada ma\u00f1ana llorando en la cama mientras esperas que se inicie tu Windows XDXDXD. <\/p>\n\n<p>De hecho, dicen que el pr\u00f3ximo no se va a llamar Windows 8<br \/>sino \"Windows XD\", porque va a ser de risa, jajajajajja<\/p>","karma":"2.50","parent":"360531","comment_edited_date":1314757964,"vote_count":"1","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"2","comment_approved":"1","comment_author":"Emmanuel Jimenez Jimenez","user_id":"93684","author":"Emmanuel Jimenez Jimenez","webpage":"www.xatakaon.com","user_name":"emmanueljimenez","karma_level":"20.00","iseditor":"0","global_id":"364570","facebook_uid":"1058476316","index":58,"avatar_type":"facebook","avatar_link":"https:\/\/graph.facebook.com\/1058476316\/picture"},{"id":"360401","post_id":"63669","date":1314235629,"content_filtered":"<p>Juas! Sorpresa!<\/p>","content":"<p>Juas! Sorpresa!<\/p>","karma":"0.00","parent":"0","comment_edited_date":"","vote_count":"2","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"0","comment_approved":"1","comment_author":"peritodel84","user_id":"58648","author":"Perito","webpage":null,"user_name":"peritodel84","karma_level":"25.00","iseditor":"0","global_id":"178763","facebook_uid":null,"index":4,"avatar_type":"wsl","avatar_link":"http:\/\/img.weblogssl.com\/avatar\/mini\/178763_2.png"},{"id":"360413","post_id":"63669","date":1314238299,"content_filtered":"<p>Un gran inspirador. Sus olas no llegaron a\u00fan a todas las costas.\nA mi me inspir\u00f3 para dise\u00f1ar sistemas industriales m\u00e1s intuitivos, lindos, limpios y f\u00e1ciles de utilizar. Con no muchas opciones por \"tocar\".<\/p>","content":"<p>Un gran inspirador. Sus olas no llegaron a\u00fan a todas las costas.\nA mi me inspir\u00f3 para dise\u00f1ar sistemas industriales m\u00e1s intuitivos, lindos, limpios y f\u00e1ciles de utilizar. Con no muchas opciones por \"tocar\".<\/p>","karma":"0.00","parent":"0","comment_edited_date":1314238404,"vote_count":"2","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"0","comment_approved":"1","comment_author":"56930","user_id":"56930","author":"","webpage":null,"user_name":"matiober","karma_level":"22.00","iseditor":"0","global_id":"221264","facebook_uid":"1336334226","index":11,"avatar_type":"facebook","avatar_link":"https:\/\/graph.facebook.com\/1336334226\/picture"},{"id":"360445","post_id":"63669","date":1314262452,"content_filtered":"<p>S\u00ed, yo creo que sus productos se diferencian del resto por su \"usabilidad\". En eso no hay quien supere a Apple, y muchos simplemente se dedican a copiar sus productos y hacerlos m\u00e1s baratos.<\/p>\n\n<p>Pero yo creo que no es esencial para Apple, la idea ya est\u00e1 ah\u00ed y el equipo de gente que trabaja tiene que ser bueno o no estar\u00edan donde est\u00e1n.<\/p>","content":"S\u00ed, yo creo que sus productos se diferencian del resto por su \"usabilidad\". En eso no hay quien supere a Apple, y muchos simplemente se dedican a copiar sus productos y hacerlos m\u00e1s baratos.\n\nPero yo creo que no es esencial para Apple, la idea ya est\u00e1 ah\u00ed y el equipo de gente que trabaja tiene que ser bueno o no estar\u00edan donde est\u00e1n.","karma":"5.00","parent":"360413","comment_edited_date":"","vote_count":"0","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"1","comment_approved":"1","comment_author":"Ricardo","user_id":"89534","author":"Ricardo","webpage":"http:\/\/www.puntos-comunio.com\/es\/","user_name":"puntos-comunio","karma_level":"22.00","iseditor":"0","global_id":"418204","facebook_uid":null,"index":25,"avatar_type":"wsl","avatar_link":"http:\/\/img.weblogssl.com\/avatar\/mini\/418204_2.png"},{"id":"360447","post_id":"63669","date":1314264337,"content_filtered":"<p>\"...Pero yo creo que no es esencial para Apple, la idea ya est\u00e1 ah\u00ed y el equipo de gente que trabaja tiene que ser bueno o no estar\u00edan donde est\u00e1n....\"<\/p>\n\n<p>S\u00ed, ahora lo llevan todo muy bien los abogados de la compa\u00f1\u00eda como estamos viendo \u00faltimamente. Tal vez ese giro judicial sea s\u00edntoma del manejo que el Sr. Cook est\u00e9 haciendo de la compa\u00f1\u00eda, porque no olvidemos que este tipo de maniobras en compa\u00f1\u00edas como Apple no son algo que se decida de la noche a la ma\u00f1ana y los cambios, salvo cosas imprevisibles, suelen ser siempre paulatinos.<\/p>\n\n<p>Al Sr. Jobs, desearle una pronta recuperaci\u00f3n y un \"retiro\" tranquilo. Para el recuerdo salvar\u00eda su primera \u00e9poca en los 80 y para el olvido esta primera d\u00e9cada del siglo XXI en la que la compa\u00f1\u00eda se ha convertido en todo aquello contra lo que \"luchaba\" en sus primeros 10 a\u00f1os.<\/p>","content":"<p>\"...Pero yo creo que no es esencial para Apple, la idea ya est\u00e1 ah\u00ed y el equipo de gente que trabaja tiene que ser bueno o no estar\u00edan donde est\u00e1n....\"<\/p>\n\n<p>S\u00ed, ahora lo llevan todo muy bien los abogados de la compa\u00f1\u00eda como estamos viendo \u00faltimamente. Tal vez ese giro judicial sea s\u00edntoma del manejo que el Sr. Cook est\u00e9 haciendo de la compa\u00f1\u00eda, porque no olvidemos que este tipo de maniobras en compa\u00f1\u00edas como Apple no son algo que se decida de la noche a la ma\u00f1ana y los cambios, salvo cosas imprevisibles, suelen ser siempre paulatinos.<\/p>\n\n<p>Al Sr. Jobs, desearle una pronta recuperaci\u00f3n y un \"retiro\" tranquilo. Para el recuerdo salvar\u00eda su primera \u00e9poca en los 80 y para el olvido esta primera d\u00e9cada del siglo XXI en la que la compa\u00f1\u00eda se ha convertido en todo aquello contra lo que \"luchaba\" en sus primeros 10 a\u00f1os.<\/p>","karma":"17.50","parent":"360445","comment_edited_date":"","vote_count":"2","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"2","comment_approved":"1","comment_author":"Land-of-Mordor ","user_id":"2656","author":"Land-of-Mordor ","webpage":null,"user_name":"land-of-mordor","karma_level":"59.00","iseditor":"0","global_id":"39786","facebook_uid":null,"index":26,"avatar_type":"gravatar","avatar_link":"http:\/\/www.gravatar.com\/avatar\/1658585f2776a83bddb39930076ba0eb"},{"id":"360418","post_id":"63669","date":1314241244,"content_filtered":"<p>me temo que el fin esta pr\u00f3ximo...<\/p>","content":"<p>me temo que el fin esta pr\u00f3ximo...<\/p>","karma":"-5.00","parent":"0","comment_edited_date":"","vote_count":"5","comment_level":4,"comment_deleted_date":"","tree_level":"0","comment_approved":"1","comment_author":"Luca Zaggatii","user_id":"36864","author":"Luca Zaggatii","webpage":null,"user_name":"andony","karma_level":"30.00","iseditor":"0","global_id":"189519","facebook_uid":"731552598","index":15,"avatar_type":"wsl","avatar_link":"http:\/\/img.weblogssl.com\/avatar\/mini\/189519_1.png"},{"id":"360473","post_id":"63669","date":1314289269,"content_filtered":"<p>Miguel Lopez no ha podido escribir este post porque est\u00e1 llorando en cama...<\/p>","content":"<p>Miguel Lopez no ha podido escribir este post porque est\u00e1 llorando en cama...<\/p>","karma":"-20.00","parent":"0","comment_edited_date":"","vote_count":"6","comment_level":4,"comment_deleted_date":"","tree_level":"0","comment_approved":"1","comment_author":"ajjjj","user_id":"67898","author":"","webpage":null,"user_name":"ajjjj","karma_level":"22.00","iseditor":"0","global_id":"321217","facebook_uid":null,"index":37,"avatar_type":"gravatar","avatar_link":"http:\/\/www.gravatar.com\/avatar\/15061c23a6c0eb5c254bfb01537d710f"},{"id":"360475","post_id":"63669","date":1314291101,"content_filtered":"<p>Miguel L\u00f3pez no ha podido escribir este post porque estaba ocupado en Applesfera, y aunque a t\u00ed te parezca bastante gracioso yo lo considero un momento muy importante para una de mis compa\u00f1\u00edas favoritas.<\/p>\n\n<p>Procura no hacerte el gracioso de esta forma, ya que se puede traducir como una falta al respeto y como tal un quebrantamiento de las normas.<\/p>","content":"<p>Miguel L\u00f3pez no ha podido escribir este post porque estaba ocupado en Applesfera, y aunque a t\u00ed te parezca bastante gracioso yo lo considero un momento muy importante para una de mis compa\u00f1\u00edas favoritas.<\/p>\n\n<p>Procura no hacerte el gracioso de esta forma, ya que se puede traducir como una falta al respeto y como tal un quebrantamiento de las normas.<\/p>","karma":"12.50","parent":"360473","comment_edited_date":"","vote_count":"5","comment_level":3,"comment_deleted_date":"","tree_level":"1","comment_approved":"1","comment_author":"Miguel L\u00f3pez","user_id":"2752","author":"Miguel L\u00f3pez","webpage":"http:\/\/www.applesfera.com\/autor\/miguel-lopez","user_name":"miguellopez","karma_level":"84.00","iseditor":"1","global_id":"188349","facebook_uid":"665241283","index":38,"avatar_type":"facebook","avatar_link":"https:\/\/graph.facebook.com\/665241283\/picture"},{"id":"360480","post_id":"63669","date":1314292989,"content_filtered":"<p>menos lobos.<\/p>\n\n<p>Se ha retirado un CEO de una empresa....una de tantas...... \u00bfHay algun problema por eso? \u00bfACASO SE HA MUERTO??<\/p>\n\n<p>\u00bfDonde est\u00e1 la falta de respeto?<\/p>\n\n<p>No te flipes, Miguel\u00edn. <\/p>\n\n<p>Menudo fanboy est\u00e1s hecho.<\/p>","content":"<p>menos lobos.<\/p>\n\n<p>Se ha retirado un CEO de una empresa....una de tantas...... \u00bfHay algun problema por eso? \u00bfACASO SE HA MUERTO??<\/p>\n\n<p>\u00bfDonde est\u00e1 la falta de respeto?<\/p>\n\n<p>No te flipes, Miguel\u00edn. <\/p>\n\n<p>Menudo fanboy est\u00e1s hecho.<\/p>","karma":"37.50","parent":"360475","comment_edited_date":1314293056,"vote_count":"4","comment_level":3,"comment_deleted_date":1314354526,"tree_level":"2","comment_approved":"0","comment_author":"merch","user_id":"91986","author":"","webpage":null,"user_name":"merch","karma_level":"17.00","iseditor":"0","global_id":"321974","facebook_uid":null,"index":40,"avatar_type":"gravatar","avatar_link":"http:\/\/www.gravatar.com\/avatar\/576f69b66827c200cbbe8bdf982f6f02"}],"meta":{"more_records":"true","start":0,"total":50,"order":"valued","totalCount":58},"commentStatus":"closed"});

	window.App = new AML.Comments.Application(63669, commentList);
	Backbone.history.start();
      });
    </script>

  <!-- Comments and Other Stuff -->

  <div id="ad-bottom" class="ad ad-boton">
  <a class="ad-contact" id="div-gpt-bot-contact" style="display:none" href="http://socialmediasl.com/genbeta.php">Publicidad</a>
    <div id='div-gpt-bot' class="ad-box" style='width: 728px;'>
    <script type="text/javascript">
      googletag.cmd.push(function() {
      googletag.display("div-gpt-bot");
    });
    </script>
    </div>
</div>

  <!-- .ad - boton -->
  <div class="sidebar-seo-links">
    <h4>Más en Genbeta</h4>
    <ul>
              <li>
          <a  href="/actualidad/la-ultima-frontera-del-control-apple-puede-estar-preparando-su-propia-red-de-entrega-de-contenido" class="thumb80">
            <img title="La última frontera del control: Apple puede estar preparando su propia red de entrega de contenido " src="http://img.genbeta.com/tb/80_80/110666.jpg" alt="La última frontera del control: Apple puede estar preparando su propia red de entrega de contenido ">
          </a>
          <a  href="/actualidad/la-ultima-frontera-del-control-apple-puede-estar-preparando-su-propia-red-de-entrega-de-contenido">
            La última frontera del control: Apple puede estar preparando su propia red de entrega de contenido 
          </a>
        </li>
              <li>
          <a  href="/mac/writefull-deja-que-google-te-ayude-a-escribir-mejor-tus-textos-frase-a-frase" class="thumb80">
            <img title="WriteFull: deja que Google te ayude a escribir mejor tus textos frase a frase " src="http://img.genbeta.com/tb/80_80/110574.jpg" alt="WriteFull: deja que Google te ayude a escribir mejor tus textos frase a frase ">
          </a>
          <a  href="/mac/writefull-deja-que-google-te-ayude-a-escribir-mejor-tus-textos-frase-a-frase">
            WriteFull: deja que Google te ayude a escribir mejor tus textos frase a frase 
          </a>
        </li>
              <li>
          <a  href="/web/kickstarter-tras-sufrir-un-ataque-recomienda-cambiar-contrasenas" class="thumb80">
            <img title="Kickstarter, tras sufrir un ataque, recomienda cambiar contraseñas " src="http://img.genbeta.com/tb/80_80/110976.jpg" alt="Kickstarter, tras sufrir un ataque, recomienda cambiar contraseñas ">
          </a>
          <a  href="/web/kickstarter-tras-sufrir-un-ataque-recomienda-cambiar-contrasenas">
            Kickstarter, tras sufrir un ataque, recomienda cambiar contraseñas 
          </a>
        </li>
              <li>
          <a  href="/actualidad/tasa-google-si-tienes-un-blog-tambien-te-afecta-solo-que-otros-la-cobraran-por-ti" class="thumb80">
            <img title="&quot;Tasa Google&quot;: si tienes un blog también te afecta, solo que otros la cobrarán por ti" src="http://img.genbeta.com/tb/80_80/110973.jpg" alt="&quot;Tasa Google&quot;: si tienes un blog también te afecta, solo que otros la cobrarán por ti">
          </a>
          <a  href="/actualidad/tasa-google-si-tienes-un-blog-tambien-te-afecta-solo-que-otros-la-cobraran-por-ti">
            &quot;Tasa Google&quot;: si tienes un blog también te afecta, solo que otros la cobrarán por ti
          </a>
        </li>
              <li>
          <a  href="/actualidad/la-hipocresia-de-algunos-medios-tradicionales-la-imagen-de-la-semana" class="thumb80">
            <img title="La hipocresía de algunos medios tradicionales. La imagen de la semana " src="http://img.genbeta.com/tb/80_80/110972.jpg" alt="La hipocresía de algunos medios tradicionales. La imagen de la semana ">
          </a>
          <a  href="/actualidad/la-hipocresia-de-algunos-medios-tradicionales-la-imagen-de-la-semana">
            La hipocresía de algunos medios tradicionales. La imagen de la semana 
          </a>
        </li>
          </ul>
</div>
<!-- related-posts SEO links-->
       
    </div>
  <!-- .container -->
  </div>
  <!-- .content-dinamic -->

  <div class= "nav nav-blog">
  <div class= "container">
    <h2><strong>&#43;</strong> en Genbeta</h2>
    <ul>
      <li class= "blog-section section-lomejor"><a href="/lomejor">Lo mejor</a></li>
      <li class= "blog-section section-temas"><a href="/archivos">Temas</a></li>
            <li class= "blog-section section-productos"><a href="/productos">Productos</a></li>
                  <li class= "blog-section section-respuestas"><a href="/respuestas">Respuestas</a></li>
            
            <li class="blog-section section-club"><a href="/club">Club</a></li>
            <li class= "blog-section section-comunidad"><a href="/comunidad">Comunidad</a></li>
      <li class="blog-section section-staff"><a href="/quienes-somos">Staff</a></li>
    </ul>
  </div>
</div>
  
<div class="footer">
        <div class="footer-media">
                <div class="links-category">
            <h2>Tecnología</h2>
            <ul>
                              <li class="tec-xataka"><a href="http://www.xataka.com?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Xataka<span></span></a></li>
                              <li class="tec-xatakamovil"><a href="http://www.xatakamovil.com?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Xataka Móvil<span></span></a></li>
                              <li class="tec-xatakafoto"><a href="http://www.xatakafoto.com?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Xataka Foto<span></span></a></li>
                              <li class="tec-xatakandroid"><a href="http://www.xatakandroid.com?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Xataka Android<span></span></a></li>
                              <li class="tec-xatakaon"><a href="http://www.xatakaon.com?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Xataka On<span></span></a></li>
                              <li class="tec-xatakahome"><a href="http://www.xatakahome.com?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Xataka Smart Home<span></span></a></li>
                              <li class="tec-xatakawindows"><a href="http://xatakawindows.com?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Xataka Windows<span></span></a></li>
                              <li class="tec-xatakaciencia"><a href="http://www.xatakaciencia.com?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Xataka Ciencia<span></span></a></li>
                              <li class="tec-applesfera"><a href="http://www.applesfera.com?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Applesfera<span></span></a></li>
                              <li class="tec-vidaextra"><a href="http://www.vidaextra.com?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Vida Extra<span></span></a></li>
                              <li class="tec-genbeta"><a href="http://www.genbeta.com?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Genbeta<span></span></a></li>
                              <li class="tec-genbetadev"><a href="http://www.genbetadev.com?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Genbeta Dev<span></span></a></li>
                          </ul>
        </div>
            </div>
    
    <div class="footer-links">
                        <div class="links-category">
            <h2>Estilos de vida</h2>
            <ul>
                              <li><a href="http://www.trendencias.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Trendencias</a></li>
                              <li><a href="http://www.trendenciasbelleza.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Trendencias Belleza</a></li>
                              <li><a href="http://www.trendenciashombre.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Trendencias Hombre</a></li>
                              <li><a href="http://www.trendenciasshopping.com?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Trendencias Shopping</a></li>
                              <li><a href="http://www.trendenciaslifestyle.com?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Trendencias Lifestyle</a></li>
                              <li><a href="http://www.directoalpaladar.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Directo al Paladar</a></li>
                              <li><a href="http://www.bebesymas.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Bebés y Más</a></li>
                              <li><a href="http://www.pequesymas.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Peques y Más</a></li>
                              <li><a href="http://www.vitonica.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Vitónica</a></li>
                              <li><a href="http://www.decoesfera.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Decoesfera</a></li>
                              <li><a href="http://www.embelezzia.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Embelezzia</a></li>
                              <li><a href="http://www.ambienteg.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Ambiente G</a></li>
                              <li><a href="http://www.poprosa.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Poprosa</a></li>
                              
            </ul>
        </div>
        <!-- .links-category -->
                <div class="links-category">
            <h2>Motor</h2>
            <ul>
                              <li><a href="http://www.motorpasion.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Motorpasión</a></li>
                              <li><a href="http://www.motorpasionf1.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Motorpasión F1</a></li>
                              <li><a href="http://www.motorpasionmoto.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Motorpasión Moto</a></li>
                              <li><a href="http://www.motorpasionfuturo.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Motorpasión Futuro</a></li>
                              
            </ul>
        </div>
        <!-- .links-category -->
                <div class="links-category">
            <h2>Ocio</h2>
            <ul>
                              <li><a href="http://www.blogdecine.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Blog de Cine</a></li>
                              <li><a href="http://www.vayatele.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">¡Vaya Tele!</a></li>
                              <li><a href="http://www.hipersonica.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Hipersónica</a></li>
                              <li><a href="http://www.diariodelviajero.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Diario del Viajero</a></li>
                              <li><a href="http://www.papelenblanco.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Papel en Blanco</a></li>
                              
            </ul>
        </div>
        <!-- .links-category -->
                <div class="links-category">
            <h2>Economía</h2>
            <ul>
                              <li><a href="http://www.elblogsalmon.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">El Blog Salmón</a></li>
                              <li><a href="http://www.pymesyautonomos.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Pymes y Autónomos</a></li>
                              <li><a href="http://www.tecnologiapyme.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Tecnología Pyme</a></li>
                              <li><a href="http://www.ahorrodiario.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Ahorro Diario</a></li>
                              
            </ul>
        </div>
        <!-- .links-category -->
                <div class="links-category">
            <h2>Latinoamérica</h2>
            <ul>
                              <li><a href="http://www.xataka.com.br/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Xataka Brasil</a></li>
                              <li><a href="http://www.trendencias.com.br/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Trendencias Brasil</a></li>
                              <li><a href="http://www.motorpasion.com.br/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Motorpasión Brasil</a></li>
                              <li><a href="http://www.xataka.com.mx/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Xataka México</a></li>
                              <li><a href="http://www.motorpasion.com.mx/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Motorpasión México</a></li>
                              <li><a href="http://www.directoalpaladar.com.mx/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Directo Al Paladar México</a></li>
                              <li><a href="http://www.xatakandroid.com.mx/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Xataka Android México</a></li>
                              <li><a href="http://www.vidaextra.com.mx/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Vida Extra México</a></li>
                              
            </ul>
        </div>
        <!-- .links-category -->
                <div class="links-category">
            <h2>Participamos en</h2>
            <ul>
                              <li><a href="http://www.ebayers.es/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">eBayers</a></li>
                              <li><a href="http://www.circulaseguro.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Circula Seguro</a></li>
                              <li><a href="http://www.circulaseguro.pt/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Circula Seguro PT</a></li>
                              <li><a href="http://www.actibva.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Actibva</a></li>
                              <li><a href="http://www.anexom.es/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Anexo M</a></li>
                              <li><a href="http://blog.cocacola.es/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Happing Magazine</a></li>
                              <li><a href="http://blog.sage.es/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Blog Sage</a></li>
                              <li><a href="http://www.optimismodigital.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Optimismo Digital</a></li>
                              <li><a href="http://www.1001experiencias.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">1001 Experiencias</a></li>
                              <li><a href="http://www.ennaranja.com/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">En Naranja</a></li>
                              <li><a href="http://www.essieblog.es/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Essie Blog</a></li>
                              <li><a href="http://blogginzenith.zenithmedia.es/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Bloggin Zenith</a></li>
                              <li><a href="http://www.urbanfire.es/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Urbanfire</a></li>
                              <li><a href="http://www.tecnologiadetuatu.elcorteingles.es/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Tecnología de tú a tú</a></li>
                              <li><a href="http://www.ciudadano00.es/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Ciudadano 0,0</a></li>
                              <li><a href="http://blogfanta.cocacola.es/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Blog Fanta</a></li>
                              <li><a href="http://mimundo.philips.es/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Mi Mundo Philips</a></li>
                              <li><a href="http://www.bbvacontuempresa.es?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">BBVA con tu empresa</a></li>
                              <li><a href="http://www.perutravelblog.net/?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Perú Travel Blog</a></li>
                              <li><a href="http://bscene.bershka.com?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Bershka Bscene</a></li>
                              <li><a href="http://www.institutodelafelicidad.com?utm_source=genbeta&utm_medium=network&utm_campaign=footer">Instituto de la Felicidad</a></li>
                              
            </ul>
        </div>
        <!-- .links-category -->
                    </div>
</div>

<div class="closure">
    <div class="container">
        <div class="weblogssl"><a href="http://www.weblogssl.com">Weblogs SL<span></span></a></div>
        <ul class="nav">
            <li><a href="/quienes-somos">¿Quienes somos?</a></li>
            <li><a href="http://www.weblogssl.com/contenidos">Condiciones de uso</a></li>
            <li><a href="http://www.weblogssl.com/cookies">Política de cookies</a></li>
            <li><a href="http://www.weblogssl.com/aviso">Aviso legal</a></li>
            <li><a title="Publicidad en Genbeta" href="http://www.socialmediasl.com/genbeta.php">Publicidad</a></li>
            <li><a href="/ayuda-2012">Ayuda</a></li>
            <li><a href="/contacto">Contacto</a></li>
        </ul>
    </div>
</div>

<div id="cookies-overlay"></div>

  <script type="text/javascript">
    $(function() {
      new AML.Auth.View.CookiesOverlayView;
    });
  </script>

</div>
<div id="favicons-list">

    <div class="userbar">
        <a class="head-shortcut" href="#body" title="Volver arriba">&uarr;</a>
        <div class="userbox" id="wsl_userbox">
        </div>

        <div class="favicons" style="width: auto; ">

            <div id="scroll-menu">

                <div class="disabledHotSpotLeft">«</div>
                <div class="disabledHotSpotRight">»</div>
                <div class="scrollingHotSpotLeft">«</div>
                <div class="scrollingHotSpotRight">»</div>

                <div class="scrollWrapper">
                    <div class="scrollableArea">

                        <ul class="favicroll">
                            <li id="wsl"><a target="_top" href="http://www.weblogssl.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><em><strong>Blog corporativo</strong></em></a></li>

                            <li><a target="_top" href="http://www.xataka.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b1"><strong>XTK</strong></span> <em><strong>Xataka - Gadgets y electrónica de consumo</strong></em></a></li>
                            <li><a target="_top" href="http://www.vidaextra.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b2"><strong>VX</strong></span> <em><strong>VidaExtra - Videojuegos</strong></em></a></li>
                            <li><a target="_top" href="http://www.blogdecine.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b3"><strong>BDC</strong></span> <em><strong>Blog de cine - Cine  y críticas</strong></em></a></li>
                            <li><a target="_top" href="http://www.elblogsalmon.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b5"><strong>EBS</strong></span> <em><strong>El Blog Salmón - Economía y finanzas</strong></em></a></li>
                            <li><a target="_top" href="http://www.genbeta.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b6"><strong>GBT</strong></span> <em><strong>Genbeta - Software</strong></em></a></li>
                            <li><a target="_top" href="http://www.motorpasion.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b7"><strong>MP</strong></span> <em><strong>MotorPasión - Coches y motor</strong></em></a></li>
                            <li><a target="_top" href="http://www.directoalpaladar.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b8"><strong>DAP</strong></span> <em><strong>Directo al paladar - Gastronomía</strong></em></a></li>
                            <li><a target="_top" href="http://www.bebesymas.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b9"><strong>BYM</strong></span> <em><strong>Bebés y más - Todo sobre bebés</strong></em></a></li>
                            <li><a target="_top" href="http://www.vayatele.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b11"><strong>VYT</strong></span> <em><strong>¡Vaya Tele! - Series y televisión</strong></em></a></li>
                            <li><a target="_top" href="http://www.diariodelviajero.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b12"><strong>DDV</strong></span> <em><strong>Diario del viajero - Viajes</strong></em></a></li>
                            <li><a target="_top" href="http://www.xatakaciencia.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b13"><strong>XCI</strong></span> <em><strong>Xataka Ciencia - Ciencia</strong></em></a></li>
                            <li><a target="_top" href="http://www.trendencias.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b14"><strong>TRE</strong></span> <em><strong>Trendencias - Moda y tendencias</strong></em></a></li>
                            <li><a target="_top" href="http://www.hipersonica.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b15"><strong>HIP</strong></span> <em><strong>HiperSónica - Música</strong></em></a></li>
                            <li><a target="_top" href="http://www.applesfera.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b16"><strong>APP</strong></span> <em><strong>Applesfera - Apple</strong></em></a></li>
                            <li><a target="_top" href="http://www.trendenciasshopping.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b17"><strong>COM</strong></span> <em><strong>Trendencias Shopping - Compras y consumo</strong></em></a></li>
                            <li><a target="_top" href="http://www.xatakamovil.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b18"><strong>XTM</strong></span> <em><strong>Xataka Móvil - Móviles</strong></em></a></li>
                            <li><a target="_top" href="http://www.ambienteg.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b19"><strong>AMG</strong></span> <em><strong>Ambiente G - Gays y lesbianas</strong></em></a></li>
                            <li><a target="_top" href="http://www.motorpasionmoto.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b20"><strong>MMO</strong></span> <em><strong>Motorpasión Moto - Motos</strong></em></a></li>
                            <li><a target="_top" href="http://www.papelenblanco.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b21"><strong>PEB</strong></span> <em><strong>Papel en blanco - Literatura</strong></em></a></li>
                            <li><a target="_top" href="http://www.decoesfera.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b22"><strong>DEC</strong></span> <em><strong>Decoesfera - Decoración e interiorismo</strong></em></a></li>
                            <li><a target="_top" href="http://www.motorpasionf1.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b23"><strong>MF1</strong></span> <em><strong>Motorpasión F1 - Carreras</strong></em></a></li>
                            <li><a target="_top" href="http://www.vitonica.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b24"><strong>VIT</strong></span> <em><strong>Vitónica - Vida sana</strong></em></a></li>
                            <li><a target="_top" href="http://www.embelezzia.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b25"><strong>EMB</strong></span> <em><strong>Embelezzia - Lujo</strong></em></a></li>
                            <li><a target="_top" href="http://www.poprosa.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b26"><strong>POP</strong></span> <em><strong>Poprosa - Famosos</strong></em></a></li>
                            <li><a target="_top" href="http://www.xatakafoto.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b27"><strong>XTF</strong></span> <em><strong>Xataka Foto - Fotografía</strong></em></a></li>
                            <li><a target="_top" href="http://www.pymesyautonomos.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b28"><strong>PYA</strong></span> <em><strong>Pymes y autónomos - Pymes</strong></em></a></li>
                            <li><a target="_top" href="http://www.trendenciasbelleza.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b30"><strong>TRB</strong></span> <em><strong>Trendencias Belleza - Belleza y cosmética</strong></em></a></li>
                            <li class="end"><a target="_top" href="http://www.tecnologiapyme.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b34"><strong>TPY</strong></span> <em><strong>Tecnología Pyme - Tecnología para empresas</strong></em></a></li>
                            <li><a target="_top" href="http://www.ahorrodiario.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b35"><strong>AHD</strong></span> <em><strong>Ahorro Diario - Ahorro</strong></em></a></li>
                            <li class="end"><a target="_top" href="http://www.trendenciashombre.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b36"><strong>TRH</strong></span> <em><strong>Trendencias Hombre - Moda y estilo masculino</strong></em></a></li>
                            <li class="end"><a target="_top" href="http://www.pequesymas.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b37"><strong>PEQ</strong></span> <em><strong>Peques y más - Niños e infancia</strong></em></a></li>
                            <li class="end"><a target="_top" href="http://www.xatakaon.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b39"><strong>XTO</strong></span> <em><strong>Xataka On - Todo sobre conectividad, ADSL</strong></em></a></li>
                            <li class="end"><a target="_top" href="http://www.xatakandroid.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b40"><strong>XTA</strong></span> <em><strong>Xataka Android - Android, aplicaciones y dispositivos</strong></em></a></li>
                            <li class="end"><a target="_top" href="http://www.genbetadev.com/?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b41"><strong>GBD</strong></span> <em><strong>Genbeta Dev - Desarrollo de software</strong></em></a></li>
                            <li class="end"><a target="_top" href="http://www.motorpasionfuturo.com?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b42"><strong>MPF</strong></span> <em><strong>Motorpasión Futuro - Innovación y Motor</strong></em></a></li>
                            <li class="big end"><a target="_top" href="http://www.xatakahome.com?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b44"><strong>XSH</strong></span> <em><strong>Xataka Smart Home - Inteligencia doméstica digital</strong></em></a></li>
                            <li class="big end"><a target="_top" href="http://www.xatakawindows.com?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b45"><strong>XTW</strong></span> <em><strong>Xataka Windows - Universo Microsoft</strong></em></a></li>
                            <li class="end"><a target="_top" href="http://www.trendenciaslifestyle.com?utm_source=genbeta&amp;utm_medium=network&amp;utm_campaign=favicons"><span id="b46"><strong>TLS</strong></span> <em><strong>Trendencias Lifestyle</strong></em></a></li>
                        </ul>

                    </div>
                </div>
                <!-- .scrollWrapper-->
            </div>

        </div>

    </div>

</div>

<div id="wsl_dialog"></div>
<script type="text/javascript">
  document.addEventListener('DOMContentLoaded', function() {
  try {
    if (window.external.msIsSiteMode()) {
      window.external.msSiteModeClearJumpList();
      window.external.msSiteModeCreateJumplist('Mensajes Recientes');
            window.external.msSiteModeAddJumpListItem('Office\x20para\x20iPad,\x20m\u00E1s\x20pronto\x20que\x20tarde\x3A\x20para\x20la\x20primera\x20mitad\x20de\x202014', 'http://www.genbeta.com/ofimatica/office-para-ipad-mas-pronto-que-tarde-para-la-primera-mitad-de-2014', '');
            window.external.msSiteModeAddJumpListItem('Bittorrent\x20Live,\x20el\x20streaming\x20P2P,\x20llegar\u00E1\x20pronto\x20a\x20los\x20m\u00F3viles\x20', 'http://www.genbeta.com/multimedia/bittorrent-live-el-streaming-p2p-llegara-pronto-a-los-moviles', '');
            window.external.msSiteModeAddJumpListItem('La\x20hipocres\u00EDa\x20de\x20algunos\x20medios\x20tradicionales.\x20La\x20imagen\x20de\x20la\x20semana\x20', 'http://www.genbeta.com/actualidad/la-hipocresia-de-algunos-medios-tradicionales-la-imagen-de-la-semana', '');
            window.external.msSiteModeAddJumpListItem('\x22Tasa\x20Google\x22\x3A\x20si\x20tienes\x20un\x20blog\x20tambi\u00E9n\x20te\x20afecta,\x20solo\x20que\x20otros\x20la\x20cobrar\u00E1n\x20por\x20ti\x20', 'http://www.genbeta.com/actualidad/tasa-google-si-tienes-un-blog-tambien-te-afecta-solo-que-otros-la-cobraran-por-ti', '');
            window.external.msSiteModeAddJumpListItem('Kickstarter,\x20tras\x20sufrir\x20un\x20ataque,\x20recomienda\x20cambiar\x20contrase\u00F1as\x20', 'http://www.genbeta.com/web/kickstarter-tras-sufrir-un-ataque-recomienda-cambiar-contrasenas', '');
            window.external.msSiteModeShowJumpList();
    }
  } catch (exp) {
    // do nothing
  }
  });
</script>


<script type='text/javascript'>
    (function() {
      new ViceVersaLink("http://t.genbeta.com");
    })();
</script>

<script type='text/javascript'>
  window.onerror = function(message, file, line) {
    var sFormattedMessage = '[' + file + ' (' + line + ')] ' + message;
    _gaq.push(['_trackEvent', 'Errors', 'Browser', sFormattedMessage, null, true]);
  }
    
</script>

</body>
</html>
